<html>
<head>
<link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis/4.16.1/vis-network.min.js"> </script>
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->

<style type="text/css">

        #mynetwork {
            width: 1000px;
            height: 500px;
            background-color: #ffffff;
            border: 1px solid lightgray;
            position: relative;
            float: left;
        }

        
        #loadingBar {
            position:absolute;
            top:0px;
            left:0px;
            width: 1000px;
            height: 500px;
            background-color:rgba(200,200,200,0.8);
            -webkit-transition: all 0.5s ease;
            -moz-transition: all 0.5s ease;
            -ms-transition: all 0.5s ease;
            -o-transition: all 0.5s ease;
            transition: all 0.5s ease;
            opacity:1;
        }

        #bar {
            position:absolute;
            top:0px;
            left:0px;
            width:20px;
            height:20px;
            margin:auto auto auto auto;
            border-radius:11px;
            border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
            background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
            box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
        }

        #border {
            position:absolute;
            top:10px;
            left:10px;
            width:500px;
            height:23px;
            margin:auto auto auto auto;
            box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
            border-radius:10px;
        }

        #text {
            position:absolute;
            top:8px;
            left:530px;
            width:30px;
            height:50px;
            margin:auto auto auto auto;
            font-size:22px;
            color: #000000;
        }

        div.outerBorder {
            position:relative;
            top:400px;
            width:600px;
            height:44px;
            margin:auto auto auto auto;
            border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
            background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
            background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
            background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
            background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
            background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
            background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
            background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
            filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
            border-radius:72px;
            box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
        }
        

        

        
</style>

</head>

<body>
<div id = "mynetwork"></div>

<div id="loadingBar">
    <div class="outerBorder">
        <div id="text">0%</div>
        <div id="border">
            <div id="bar"></div>
        </div>
    </div>
</div>


<script type="text/javascript">

    // initialize global variables.
    var edges;
    var nodes;
    var network; 
    var container;
    var options, data;

    
    // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
    function drawGraph() {
        var container = document.getElementById('mynetwork');
        
        

        // parsing and collecting nodes and edges from the python
        nodes = new vis.DataSet([{"id": "boquinhafalante", "label": "boquinhafalante", "shape": "dot", "title": "boquinhafalante"}, {"id": "mjlette2", "label": "mjlette2", "shape": "dot", "title": "mjlette2"}, {"id": "Roberto76766436", "label": "Roberto76766436", "shape": "dot", "title": "Roberto76766436"}, {"id": "Francis65783872", "label": "Francis65783872", "shape": "dot", "title": "Francis65783872"}, {"id": "diegosamcro", "label": "diegosamcro", "shape": "dot", "title": "diegosamcro"}, {"id": "Luke_Ottoni", "label": "Luke_Ottoni", "shape": "dot", "title": "Luke_Ottoni"}, {"id": "anderson8181as", "label": "anderson8181as", "shape": "dot", "title": "anderson8181as"}, {"id": "heitorjcampos", "label": "heitorjcampos", "shape": "dot", "title": "heitorjcampos"}, {"id": "Doriedsonf", "label": "Doriedsonf", "shape": "dot", "title": "Doriedsonf"}, {"id": "dbranco48", "label": "dbranco48", "shape": "dot", "title": "dbranco48"}, {"id": "Vasti01804100", "label": "Vasti01804100", "shape": "dot", "title": "Vasti01804100"}, {"id": "StMoreira_", "label": "StMoreira_", "shape": "dot", "title": "StMoreira_"}, {"id": "OSul_noticias", "label": "OSul_noticias", "shape": "dot", "title": "OSul_noticias"}, {"id": "barretonessa", "label": "barretonessa", "shape": "dot", "title": "barretonessa"}, {"id": "PachecaoMG", "label": "PachecaoMG", "shape": "dot", "title": "PachecaoMG"}, {"id": "christinaalkmim", "label": "christinaalkmim", "shape": "dot", "title": "christinaalkmim"}, {"id": "coimbralola", "label": "coimbralola", "shape": "dot", "title": "coimbralola"}, {"id": "Queiroz1037", "label": "Queiroz1037", "shape": "dot", "title": "Queiroz1037"}, {"id": "ItaloOl86818365", "label": "ItaloOl86818365", "shape": "dot", "title": "ItaloOl86818365"}, {"id": "do_olhar", "label": "do_olhar", "shape": "dot", "title": "do_olhar"}, {"id": "tarzan_br", "label": "tarzan_br", "shape": "dot", "title": "tarzan_br"}, {"id": "MarbleCec", "label": "MarbleCec", "shape": "dot", "title": "MarbleCec"}, {"id": "FredericoJPCas1", "label": "FredericoJPCas1", "shape": "dot", "title": "FredericoJPCas1"}, {"id": "AcordaPovoMeu", "label": "AcordaPovoMeu", "shape": "dot", "title": "AcordaPovoMeu"}, {"id": "alahamulan2", "label": "alahamulan2", "shape": "dot", "title": "alahamulan2"}, {"id": "saulo_barbosa", "label": "saulo_barbosa", "shape": "dot", "title": "saulo_barbosa"}, {"id": "MaluCabral", "label": "MaluCabral", "shape": "dot", "title": "MaluCabral"}, {"id": "AlmeidaUlci", "label": "AlmeidaUlci", "shape": "dot", "title": "AlmeidaUlci"}, {"id": "pauloalexandrev", "label": "pauloalexandrev", "shape": "dot", "title": "pauloalexandrev"}, {"id": "diasmariano777", "label": "diasmariano777", "shape": "dot", "title": "diasmariano777"}, {"id": "jones_index", "label": "jones_index", "shape": "dot", "title": "jones_index"}, {"id": "GilbertoVivian4", "label": "GilbertoVivian4", "shape": "dot", "title": "GilbertoVivian4"}, {"id": "milagres_thiago", "label": "milagres_thiago", "shape": "dot", "title": "milagres_thiago"}, {"id": "lucaspierreff", "label": "lucaspierreff", "shape": "dot", "title": "lucaspierreff"}, {"id": "LeonardoRagram", "label": "LeonardoRagram", "shape": "dot", "title": "LeonardoRagram"}, {"id": "GuiBrunoro", "label": "GuiBrunoro", "shape": "dot", "title": "GuiBrunoro"}, {"id": "crvgxste", "label": "crvgxste", "shape": "dot", "title": "crvgxste"}, {"id": "RealEngAmarante", "label": "RealEngAmarante", "shape": "dot", "title": "RealEngAmarante"}, {"id": "ale_arisa", "label": "ale_arisa", "shape": "dot", "title": "ale_arisa"}, {"id": "edmarmbastos", "label": "edmarmbastos", "shape": "dot", "title": "edmarmbastos"}, {"id": "Odara_10", "label": "Odara_10", "shape": "dot", "title": "Odara_10"}, {"id": "shitstarmonster", "label": "shitstarmonster", "shape": "dot", "title": "shitstarmonster"}, {"id": "JorgeMarcosSou1", "label": "JorgeMarcosSou1", "shape": "dot", "title": "JorgeMarcosSou1"}, {"id": "milesmoralesc", "label": "milesmoralesc", "shape": "dot", "title": "milesmoralesc"}, {"id": "EvertonMKT", "label": "EvertonMKT", "shape": "dot", "title": "EvertonMKT"}, {"id": "TonyXexeo", "label": "TonyXexeo", "shape": "dot", "title": "TonyXexeo"}, {"id": "LetinhaMaria", "label": "LetinhaMaria", "shape": "dot", "title": "LetinhaMaria"}, {"id": "mbpguedes", "label": "mbpguedes", "shape": "dot", "title": "mbpguedes"}, {"id": "JotaKallil", "label": "JotaKallil", "shape": "dot", "title": "JotaKallil"}, {"id": "MNAMoreira1", "label": "MNAMoreira1", "shape": "dot", "title": "MNAMoreira1"}, {"id": "GracieusaBrito", "label": "GracieusaBrito", "shape": "dot", "title": "GracieusaBrito"}, {"id": "hhengenharia18", "label": "hhengenharia18", "shape": "dot", "title": "hhengenharia18"}, {"id": "RicardoAndante", "label": "RicardoAndante", "shape": "dot", "title": "RicardoAndante"}, {"id": "m_m_flores", "label": "m_m_flores", "shape": "dot", "title": "m_m_flores"}, {"id": "thiagoroqueiro", "label": "thiagoroqueiro", "shape": "dot", "title": "thiagoroqueiro"}, {"id": "Gebrim_H", "label": "Gebrim_H", "shape": "dot", "title": "Gebrim_H"}, {"id": "NaracyS", "label": "NaracyS", "shape": "dot", "title": "NaracyS"}, {"id": "eldacarvalhobsb", "label": "eldacarvalhobsb", "shape": "dot", "title": "eldacarvalhobsb"}, {"id": "dannkerman", "label": "dannkerman", "shape": "dot", "title": "dannkerman"}, {"id": "bnews_oficial", "label": "bnews_oficial", "shape": "dot", "title": "bnews_oficial"}, {"id": "Gansomor", "label": "Gansomor", "shape": "dot", "title": "Gansomor"}, {"id": "PatyMoreira2016", "label": "PatyMoreira2016", "shape": "dot", "title": "PatyMoreira2016"}, {"id": "LadeiraRaimundo", "label": "LadeiraRaimundo", "shape": "dot", "title": "LadeiraRaimundo"}, {"id": "_gnavarro97", "label": "_gnavarro97", "shape": "dot", "title": "_gnavarro97"}, {"id": "caio96vaz", "label": "caio96vaz", "shape": "dot", "title": "caio96vaz"}, {"id": "RodovalhoDe", "label": "RodovalhoDe", "shape": "dot", "title": "RodovalhoDe"}, {"id": "felipeantunes", "label": "felipeantunes", "shape": "dot", "title": "felipeantunes"}, {"id": "1307Claudio1307", "label": "1307Claudio1307", "shape": "dot", "title": "1307Claudio1307"}, {"id": "Marciofarias", "label": "Marciofarias", "shape": "dot", "title": "Marciofarias"}, {"id": "wilsongonzaga45", "label": "wilsongonzaga45", "shape": "dot", "title": "wilsongonzaga45"}, {"id": "SrgioSilva3", "label": "SrgioSilva3", "shape": "dot", "title": "SrgioSilva3"}, {"id": "Guivieirabr", "label": "Guivieirabr", "shape": "dot", "title": "Guivieirabr"}, {"id": "wallaceborges4", "label": "wallaceborges4", "shape": "dot", "title": "wallaceborges4"}, {"id": "FreireDri", "label": "FreireDri", "shape": "dot", "title": "FreireDri"}, {"id": "LucasFe07724701", "label": "LucasFe07724701", "shape": "dot", "title": "LucasFe07724701"}, {"id": "Ronaldo03080701", "label": "Ronaldo03080701", "shape": "dot", "title": "Ronaldo03080701"}, {"id": "Vacilo_Tremendo", "label": "Vacilo_Tremendo", "shape": "dot", "title": "Vacilo_Tremendo"}, {"id": "DomPedroII27", "label": "DomPedroII27", "shape": "dot", "title": "DomPedroII27"}, {"id": "Quasar2307", "label": "Quasar2307", "shape": "dot", "title": "Quasar2307"}, {"id": "victorraalves", "label": "victorraalves", "shape": "dot", "title": "victorraalves"}, {"id": "Didamagal", "label": "Didamagal", "shape": "dot", "title": "Didamagal"}, {"id": "robertyvsantos", "label": "robertyvsantos", "shape": "dot", "title": "robertyvsantos"}, {"id": "DoguinhoBrasil", "label": "DoguinhoBrasil", "shape": "dot", "title": "DoguinhoBrasil"}, {"id": "WanderleyAIDaS1", "label": "WanderleyAIDaS1", "shape": "dot", "title": "WanderleyAIDaS1"}, {"id": "RenanRoque", "label": "RenanRoque", "shape": "dot", "title": "RenanRoque"}, {"id": "Cristia59744921", "label": "Cristia59744921", "shape": "dot", "title": "Cristia59744921"}, {"id": "CarlosS48442375", "label": "CarlosS48442375", "shape": "dot", "title": "CarlosS48442375"}, {"id": "ronidasilva", "label": "ronidasilva", "shape": "dot", "title": "ronidasilva"}, {"id": "michaelpascoar4", "label": "michaelpascoar4", "shape": "dot", "title": "michaelpascoar4"}, {"id": "josivanteo", "label": "josivanteo", "shape": "dot", "title": "josivanteo"}, {"id": "erikwwest40", "label": "erikwwest40", "shape": "dot", "title": "erikwwest40"}, {"id": "NahDornelas13", "label": "NahDornelas13", "shape": "dot", "title": "NahDornelas13"}, {"id": "MatheusTarzoni", "label": "MatheusTarzoni", "shape": "dot", "title": "MatheusTarzoni"}, {"id": "CarlosE95370805", "label": "CarlosE95370805", "shape": "dot", "title": "CarlosE95370805"}, {"id": "AdadLelia", "label": "AdadLelia", "shape": "dot", "title": "AdadLelia"}, {"id": "Bolsori97357358", "label": "Bolsori97357358", "shape": "dot", "title": "Bolsori97357358"}, {"id": "Alexandrekoiti", "label": "Alexandrekoiti", "shape": "dot", "title": "Alexandrekoiti"}, {"id": "Richard54511298", "label": "Richard54511298", "shape": "dot", "title": "Richard54511298"}, {"id": "DiegoPSS28", "label": "DiegoPSS28", "shape": "dot", "title": "DiegoPSS28"}, {"id": "Guthbsb", "label": "Guthbsb", "shape": "dot", "title": "Guthbsb"}, {"id": "209Cota", "label": "209Cota", "shape": "dot", "title": "209Cota"}, {"id": "CrispinianoNeto", "label": "CrispinianoNeto", "shape": "dot", "title": "CrispinianoNeto"}, {"id": "Adoniaslopes4", "label": "Adoniaslopes4", "shape": "dot", "title": "Adoniaslopes4"}, {"id": "ESeCiroFossePr1", "label": "ESeCiroFossePr1", "shape": "dot", "title": "ESeCiroFossePr1"}, {"id": "HakushoPlay", "label": "HakushoPlay", "shape": "dot", "title": "HakushoPlay"}, {"id": "viegas33", "label": "viegas33", "shape": "dot", "title": "viegas33"}, {"id": "tricolor22gb", "label": "tricolor22gb", "shape": "dot", "title": "tricolor22gb"}, {"id": "netodeeraldo", "label": "netodeeraldo", "shape": "dot", "title": "netodeeraldo"}, {"id": "CentralEleicoes", "label": "CentralEleicoes", "shape": "dot", "title": "CentralEleicoes"}, {"id": "ribeiro54cunha", "label": "ribeiro54cunha", "shape": "dot", "title": "ribeiro54cunha"}, {"id": "hugobbezerra", "label": "hugobbezerra", "shape": "dot", "title": "hugobbezerra"}, {"id": "PubbyStar", "label": "PubbyStar", "shape": "dot", "title": "PubbyStar"}, {"id": "gamaaires", "label": "gamaaires", "shape": "dot", "title": "gamaaires"}, {"id": "dalva_trevisan", "label": "dalva_trevisan", "shape": "dot", "title": "dalva_trevisan"}, {"id": "paulo_eduardosp", "label": "paulo_eduardosp", "shape": "dot", "title": "paulo_eduardosp"}, {"id": "Luciahnasciment", "label": "Luciahnasciment", "shape": "dot", "title": "Luciahnasciment"}, {"id": "djfabricioviana", "label": "djfabricioviana", "shape": "dot", "title": "djfabricioviana"}, {"id": "edu_guimaraes18", "label": "edu_guimaraes18", "shape": "dot", "title": "edu_guimaraes18"}, {"id": "mausantos45", "label": "mausantos45", "shape": "dot", "title": "mausantos45"}, {"id": "HistoriandoV", "label": "HistoriandoV", "shape": "dot", "title": "HistoriandoV"}, {"id": "dbenndorf", "label": "dbenndorf", "shape": "dot", "title": "dbenndorf"}, {"id": "a_bathata", "label": "a_bathata", "shape": "dot", "title": "a_bathata"}, {"id": "None", "label": "None", "shape": "dot", "title": "None"}, {"id": "UOL", "label": "UOL", "shape": "dot", "title": "UOL"}, {"id": "LeoJaime", "label": "LeoJaime", "shape": "dot", "title": "LeoJaime"}, {"id": "AntonyJojohn", "label": "AntonyJojohn", "shape": "dot", "title": "AntonyJojohn"}, {"id": "SILPROSAMIGOS", "label": "SILPROSAMIGOS", "shape": "dot", "title": "SILPROSAMIGOS"}, {"id": "RhodrigoM", "label": "RhodrigoM", "shape": "dot", "title": "RhodrigoM"}, {"id": "alessandromolon", "label": "alessandromolon", "shape": "dot", "title": "alessandromolon"}, {"id": "Pupa_Dias", "label": "Pupa_Dias", "shape": "dot", "title": "Pupa_Dias"}, {"id": "soldadonofront", "label": "soldadonofront", "shape": "dot", "title": "soldadonofront"}, {"id": "blogdoalmeida", "label": "blogdoalmeida", "shape": "dot", "title": "blogdoalmeida"}, {"id": "Iucascomenta", "label": "Iucascomenta", "shape": "dot", "title": "Iucascomenta"}, {"id": "TataSP_21", "label": "TataSP_21", "shape": "dot", "title": "TataSP_21"}, {"id": "SousaElias40", "label": "SousaElias40", "shape": "dot", "title": "SousaElias40"}, {"id": "Pinguc0_", "label": "Pinguc0_", "shape": "dot", "title": "Pinguc0_"}, {"id": "annalouzada", "label": "annalouzada", "shape": "dot", "title": "annalouzada"}, {"id": "lucyprata2011", "label": "lucyprata2011", "shape": "dot", "title": "lucyprata2011"}, {"id": "Chefcarolinavi1", "label": "Chefcarolinavi1", "shape": "dot", "title": "Chefcarolinavi1"}, {"id": "diulza", "label": "diulza", "shape": "dot", "title": "diulza"}, {"id": "actbrasilia", "label": "actbrasilia", "shape": "dot", "title": "actbrasilia"}, {"id": "VemLutarBrasil", "label": "VemLutarBrasil", "shape": "dot", "title": "VemLutarBrasil"}, {"id": "_bemdebochada", "label": "_bemdebochada", "shape": "dot", "title": "_bemdebochada"}, {"id": "OPesadeloDP", "label": "OPesadeloDP", "shape": "dot", "title": "OPesadeloDP"}, {"id": "Uma_brasileira", "label": "Uma_brasileira", "shape": "dot", "title": "Uma_brasileira"}, {"id": "o_antagonista", "label": "o_antagonista", "shape": "dot", "title": "o_antagonista"}, {"id": "reaca_", "label": "reaca_", "shape": "dot", "title": "reaca_"}, {"id": "SPapaiano", "label": "SPapaiano", "shape": "dot", "title": "SPapaiano"}, {"id": "BolsonaroPSL", "label": "BolsonaroPSL", "shape": "dot", "title": "BolsonaroPSL"}, {"id": "DenizeElina", "label": "DenizeElina", "shape": "dot", "title": "DenizeElina"}, {"id": "GraaVieira", "label": "GraaVieira", "shape": "dot", "title": "GraaVieira"}, {"id": "pnolasco2000", "label": "pnolasco2000", "shape": "dot", "title": "pnolasco2000"}, {"id": "BuzzFeedNewsBR", "label": "BuzzFeedNewsBR", "shape": "dot", "title": "BuzzFeedNewsBR"}, {"id": "valoreconomico", "label": "valoreconomico", "shape": "dot", "title": "valoreconomico"}, {"id": "GeorgMarques", "label": "GeorgMarques", "shape": "dot", "title": "GeorgMarques"}, {"id": "ocafezinho", "label": "ocafezinho", "shape": "dot", "title": "ocafezinho"}, {"id": "brpolitico", "label": "brpolitico", "shape": "dot", "title": "brpolitico"}, {"id": "LulaOficial", "label": "LulaOficial", "shape": "dot", "title": "LulaOficial"}, {"id": "DeputadoFederal", "label": "DeputadoFederal", "shape": "dot", "title": "DeputadoFederal"}, {"id": "o_colecionador", "label": "o_colecionador", "shape": "dot", "title": "o_colecionador"}, {"id": "MauMeirelles", "label": "MauMeirelles", "shape": "dot", "title": "MauMeirelles"}, {"id": "DaniloGentili", "label": "DaniloGentili", "shape": "dot", "title": "DaniloGentili"}, {"id": "FeCastanhari", "label": "FeCastanhari", "shape": "dot", "title": "FeCastanhari"}, {"id": "RosianiPeso", "label": "RosianiPeso", "shape": "dot", "title": "RosianiPeso"}, {"id": "boliviazica", "label": "boliviazica", "shape": "dot", "title": "boliviazica"}, {"id": "aguedescartoon", "label": "aguedescartoon", "shape": "dot", "title": "aguedescartoon"}, {"id": "JornalOGlobo", "label": "JornalOGlobo", "shape": "dot", "title": "JornalOGlobo"}, {"id": "izzynobre", "label": "izzynobre", "shape": "dot", "title": "izzynobre"}, {"id": "Leoni_a_jato", "label": "Leoni_a_jato", "shape": "dot", "title": "Leoni_a_jato"}, {"id": "laurojardim", "label": "laurojardim", "shape": "dot", "title": "laurojardim"}, {"id": "vitorsergio", "label": "vitorsergio", "shape": "dot", "title": "vitorsergio"}, {"id": "EstadaoPolitica", "label": "EstadaoPolitica", "shape": "dot", "title": "EstadaoPolitica"}, {"id": "g1", "label": "g1", "shape": "dot", "title": "g1"}, {"id": "SportsCenterBR", "label": "SportsCenterBR", "shape": "dot", "title": "SportsCenterBR"}, {"id": "BolsonaroSP", "label": "BolsonaroSP", "shape": "dot", "title": "BolsonaroSP"}, {"id": "Estadao", "label": "Estadao", "shape": "dot", "title": "Estadao"}, {"id": "folha", "label": "folha", "shape": "dot", "title": "folha"}, {"id": "teniscerto", "label": "teniscerto", "shape": "dot", "title": "teniscerto"}, {"id": "cartamaior", "label": "cartamaior", "shape": "dot", "title": "cartamaior"}, {"id": "zehdeabreu", "label": "zehdeabreu", "shape": "dot", "title": "zehdeabreu"}, {"id": "cynaramenezes", "label": "cynaramenezes", "shape": "dot", "title": "cynaramenezes"}, {"id": "Bob_Fernandes", "label": "Bob_Fernandes", "shape": "dot", "title": "Bob_Fernandes"}, {"id": "EduardoFirszt", "label": "EduardoFirszt", "shape": "dot", "title": "EduardoFirszt"}, {"id": "BlogdoNoblat", "label": "BlogdoNoblat", "shape": "dot", "title": "BlogdoNoblat"}, {"id": "luisnassif", "label": "luisnassif", "shape": "dot", "title": "luisnassif"}, {"id": "andrizek", "label": "andrizek", "shape": "dot", "title": "andrizek"}, {"id": "SenadorKajuru", "label": "SenadorKajuru", "shape": "dot", "title": "SenadorKajuru"}, {"id": "alvarodias_", "label": "alvarodias_", "shape": "dot", "title": "alvarodias_"}, {"id": "republica_ctba", "label": "republica_ctba", "shape": "dot", "title": "republica_ctba"}, {"id": "ContaratoSenado", "label": "ContaratoSenado", "shape": "dot", "title": "ContaratoSenado"}, {"id": "STF_oficial", "label": "STF_oficial", "shape": "dot", "title": "STF_oficial"}, {"id": "Rconstantino", "label": "Rconstantino", "shape": "dot", "title": "Rconstantino"}, {"id": "claudioedantas", "label": "claudioedantas", "shape": "dot", "title": "claudioedantas"}, {"id": "joaoamoedonovo", "label": "joaoamoedonovo", "shape": "dot", "title": "joaoamoedonovo"}, {"id": "gleisi", "label": "gleisi", "shape": "dot", "title": "gleisi"}, {"id": "LucianaACBarros", "label": "LucianaACBarros", "shape": "dot", "title": "LucianaACBarros"}, {"id": "Flor_Pom", "label": "Flor_Pom", "shape": "dot", "title": "Flor_Pom"}, {"id": "Valdecirdelecl1", "label": "Valdecirdelecl1", "shape": "dot", "title": "Valdecirdelecl1"}, {"id": "eleninhapg2008", "label": "eleninhapg2008", "shape": "dot", "title": "eleninhapg2008"}, {"id": "TatianeFeitos", "label": "TatianeFeitos", "shape": "dot", "title": "TatianeFeitos"}, {"id": "VlogdoLisboa", "label": "VlogdoLisboa", "shape": "dot", "title": "VlogdoLisboa"}, {"id": "coronel_edilson", "label": "coronel_edilson", "shape": "dot", "title": "coronel_edilson"}, {"id": "lindolfoariano", "label": "lindolfoariano", "shape": "dot", "title": "lindolfoariano"}, {"id": "AnaPaul41531863", "label": "AnaPaul41531863", "shape": "dot", "title": "AnaPaul41531863"}, {"id": "atalitapaiva", "label": "atalitapaiva", "shape": "dot", "title": "atalitapaiva"}, {"id": "linsaquiles", "label": "linsaquiles", "shape": "dot", "title": "linsaquiles"}, {"id": "VitoQuintans", "label": "VitoQuintans", "shape": "dot", "title": "VitoQuintans"}, {"id": "SergiusAugustus", "label": "SergiusAugustus", "shape": "dot", "title": "SergiusAugustus"}, {"id": "negrobelchior", "label": "negrobelchior", "shape": "dot", "title": "negrobelchior"}, {"id": "lazarorosa25", "label": "lazarorosa25", "shape": "dot", "title": "lazarorosa25"}, {"id": "NeySilv36729893", "label": "NeySilv36729893", "shape": "dot", "title": "NeySilv36729893"}, {"id": "haddaddebocha13", "label": "haddaddebocha13", "shape": "dot", "title": "haddaddebocha13"}, {"id": "delucca", "label": "delucca", "shape": "dot", "title": "delucca"}, {"id": "Ronchi_ACR", "label": "Ronchi_ACR", "shape": "dot", "title": "Ronchi_ACR"}, {"id": "BichinhosFB", "label": "BichinhosFB", "shape": "dot", "title": "BichinhosFB"}, {"id": "PetzOficial", "label": "PetzOficial", "shape": "dot", "title": "PetzOficial"}, {"id": "capivaratepariu", "label": "capivaratepariu", "shape": "dot", "title": "capivaratepariu"}, {"id": "cadeteresah", "label": "cadeteresah", "shape": "dot", "title": "cadeteresah"}, {"id": "peaarchno", "label": "peaarchno", "shape": "dot", "title": "peaarchno"}, {"id": "ffernandesarq", "label": "ffernandesarq", "shape": "dot", "title": "ffernandesarq"}, {"id": "fabioepm", "label": "fabioepm", "shape": "dot", "title": "fabioepm"}, {"id": "bslvra", "label": "bslvra", "shape": "dot", "title": "bslvra"}, {"id": "davincisartori", "label": "davincisartori", "shape": "dot", "title": "davincisartori"}, {"id": "BrazilFight", "label": "BrazilFight", "shape": "dot", "title": "BrazilFight"}, {"id": "Lourdesregina", "label": "Lourdesregina", "shape": "dot", "title": "Lourdesregina"}, {"id": "ngm_de_monoculo", "label": "ngm_de_monoculo", "shape": "dot", "title": "ngm_de_monoculo"}, {"id": "b_ishigami", "label": "b_ishigami", "shape": "dot", "title": "b_ishigami"}, {"id": "tiabili", "label": "tiabili", "shape": "dot", "title": "tiabili"}, {"id": "cefmatta", "label": "cefmatta", "shape": "dot", "title": "cefmatta"}, {"id": "franciscolobo78", "label": "franciscolobo78", "shape": "dot", "title": "franciscolobo78"}, {"id": "RobertS24295050", "label": "RobertS24295050", "shape": "dot", "title": "RobertS24295050"}, {"id": "PauloSpitzbarth", "label": "PauloSpitzbarth", "shape": "dot", "title": "PauloSpitzbarth"}, {"id": "dersinho13", "label": "dersinho13", "shape": "dot", "title": "dersinho13"}, {"id": "BandJornalismo", "label": "BandJornalismo", "shape": "dot", "title": "BandJornalismo"}, {"id": "deltanmd", "label": "deltanmd", "shape": "dot", "title": "deltanmd"}, {"id": "martelodnietz", "label": "martelodnietz", "shape": "dot", "title": "martelodnietz"}, {"id": "brunnosarttori", "label": "brunnosarttori", "shape": "dot", "title": "brunnosarttori"}, {"id": "filipe_rafaeli", "label": "filipe_rafaeli", "shape": "dot", "title": "filipe_rafaeli"}, {"id": "joaomaringa", "label": "joaomaringa", "shape": "dot", "title": "joaomaringa"}, {"id": "jguedes_s", "label": "jguedes_s", "shape": "dot", "title": "jguedes_s"}, {"id": "avlisleoj", "label": "avlisleoj", "shape": "dot", "title": "avlisleoj"}, {"id": "Jones93515167", "label": "Jones93515167", "shape": "dot", "title": "Jones93515167"}, {"id": "Jaildo04855476", "label": "Jaildo04855476", "shape": "dot", "title": "Jaildo04855476"}, {"id": "_emiliamartins_", "label": "_emiliamartins_", "shape": "dot", "title": "_emiliamartins_"}, {"id": "AlanLopesRio", "label": "AlanLopesRio", "shape": "dot", "title": "AlanLopesRio"}, {"id": "Biakicis", "label": "Biakicis", "shape": "dot", "title": "Biakicis"}, {"id": "PauloMartins10", "label": "PauloMartins10", "shape": "dot", "title": "PauloMartins10"}, {"id": "Clauwild1", "label": "Clauwild1", "shape": "dot", "title": "Clauwild1"}, {"id": "mandetta", "label": "mandetta", "shape": "dot", "title": "mandetta"}, {"id": "leandroruschel", "label": "leandroruschel", "shape": "dot", "title": "leandroruschel"}, {"id": "AiltonBenedito", "label": "AiltonBenedito", "shape": "dot", "title": "AiltonBenedito"}, {"id": "thomqrz", "label": "thomqrz", "shape": "dot", "title": "thomqrz"}, {"id": "mauro_beting", "label": "mauro_beting", "shape": "dot", "title": "mauro_beting"}, {"id": "brunovicari", "label": "brunovicari", "shape": "dot", "title": "brunovicari"}, {"id": "PedroSsoarE55", "label": "PedroSsoarE55", "shape": "dot", "title": "PedroSsoarE55"}, {"id": "geglobo", "label": "geglobo", "shape": "dot", "title": "geglobo"}, {"id": "BLOGDOMENON", "label": "BLOGDOMENON", "shape": "dot", "title": "BLOGDOMENON"}, {"id": "webradioverdao", "label": "webradioverdao", "shape": "dot", "title": "webradioverdao"}, {"id": "educacao_rio", "label": "educacao_rio", "shape": "dot", "title": "educacao_rio"}, {"id": "acidp4nic", "label": "acidp4nic", "shape": "dot", "title": "acidp4nic"}, {"id": "Pamoliverbebe", "label": "Pamoliverbebe", "shape": "dot", "title": "Pamoliverbebe"}, {"id": "jperaltaxz", "label": "jperaltaxz", "shape": "dot", "title": "jperaltaxz"}, {"id": "ttwitandu", "label": "ttwitandu", "shape": "dot", "title": "ttwitandu"}, {"id": "GremioCeuAzul", "label": "GremioCeuAzul", "shape": "dot", "title": "GremioCeuAzul"}, {"id": "belianevinicius", "label": "belianevinicius", "shape": "dot", "title": "belianevinicius"}, {"id": "bernapoa2", "label": "bernapoa2", "shape": "dot", "title": "bernapoa2"}, {"id": "MelhoresOfertaz", "label": "MelhoresOfertaz", "shape": "dot", "title": "MelhoresOfertaz"}, {"id": "Igor_cam13", "label": "Igor_cam13", "shape": "dot", "title": "Igor_cam13"}, {"id": "lipe_sep", "label": "lipe_sep", "shape": "dot", "title": "lipe_sep"}, {"id": "NFLBrasil", "label": "NFLBrasil", "shape": "dot", "title": "NFLBrasil"}, {"id": "cout_fe", "label": "cout_fe", "shape": "dot", "title": "cout_fe"}, {"id": "jgprates", "label": "jgprates", "shape": "dot", "title": "jgprates"}, {"id": "jvemingles", "label": "jvemingles", "shape": "dot", "title": "jvemingles"}, {"id": "ccimanhaes", "label": "ccimanhaes", "shape": "dot", "title": "ccimanhaes"}, {"id": "jurubebax", "label": "jurubebax", "shape": "dot", "title": "jurubebax"}, {"id": "guileitaooo", "label": "guileitaooo", "shape": "dot", "title": "guileitaooo"}, {"id": "engsauloamr", "label": "engsauloamr", "shape": "dot", "title": "engsauloamr"}, {"id": "ducavendish", "label": "ducavendish", "shape": "dot", "title": "ducavendish"}, {"id": "opropriofaka", "label": "opropriofaka", "shape": "dot", "title": "opropriofaka"}, {"id": "ThiagoY7282", "label": "ThiagoY7282", "shape": "dot", "title": "ThiagoY7282"}, {"id": "MiltonBituca", "label": "MiltonBituca", "shape": "dot", "title": "MiltonBituca"}, {"id": "DefesaGovBr", "label": "DefesaGovBr", "shape": "dot", "title": "DefesaGovBr"}, {"id": "revistaoeste", "label": "revistaoeste", "shape": "dot", "title": "revistaoeste"}, {"id": "mitags", "label": "mitags", "shape": "dot", "title": "mitags"}, {"id": "kimpaim", "label": "kimpaim", "shape": "dot", "title": "kimpaim"}, {"id": "TonyStarkMeta", "label": "TonyStarkMeta", "shape": "dot", "title": "TonyStarkMeta"}, {"id": "tiamaoficial", "label": "tiamaoficial", "shape": "dot", "title": "tiamaoficial"}, {"id": "sithuita", "label": "sithuita", "shape": "dot", "title": "sithuita"}, {"id": "loneIyzdem", "label": "loneIyzdem", "shape": "dot", "title": "loneIyzdem"}, {"id": "alexandre", "label": "alexandre", "shape": "dot", "title": "alexandre"}, {"id": "EdisonSamp", "label": "EdisonSamp", "shape": "dot", "title": "EdisonSamp"}, {"id": "LRobertoBarroso", "label": "LRobertoBarroso", "shape": "dot", "title": "LRobertoBarroso"}, {"id": "MariaAr13514954", "label": "MariaAr13514954", "shape": "dot", "title": "MariaAr13514954"}, {"id": "DenisFernando96", "label": "DenisFernando96", "shape": "dot", "title": "DenisFernando96"}, {"id": "VemPraRua_br", "label": "VemPraRua_br", "shape": "dot", "title": "VemPraRua_br"}, {"id": "portalborutobr", "label": "portalborutobr", "shape": "dot", "title": "portalborutobr"}, {"id": "Lopesjr10", "label": "Lopesjr10", "shape": "dot", "title": "Lopesjr10"}, {"id": "AbrahamWeint", "label": "AbrahamWeint", "shape": "dot", "title": "AbrahamWeint"}, {"id": "CriptoGamesBR", "label": "CriptoGamesBR", "shape": "dot", "title": "CriptoGamesBR"}, {"id": "Maylan2", "label": "Maylan2", "shape": "dot", "title": "Maylan2"}, {"id": "paiehliso", "label": "paiehliso", "shape": "dot", "title": "paiehliso"}, {"id": "Antonio_CBPR", "label": "Antonio_CBPR", "shape": "dot", "title": "Antonio_CBPR"}, {"id": "shayFmorais", "label": "shayFmorais", "shape": "dot", "title": "shayFmorais"}, {"id": "DougOfunnyBR", "label": "DougOfunnyBR", "shape": "dot", "title": "DougOfunnyBR"}, {"id": "DiarioPE", "label": "DiarioPE", "shape": "dot", "title": "DiarioPE"}, {"id": "jc_pe", "label": "jc_pe", "shape": "dot", "title": "jc_pe"}, {"id": "FBechior", "label": "FBechior", "shape": "dot", "title": "FBechior"}, {"id": "VEJA", "label": "VEJA", "shape": "dot", "title": "VEJA"}, {"id": "BottrelHenio", "label": "BottrelHenio", "shape": "dot", "title": "BottrelHenio"}, {"id": "marciocolombo", "label": "marciocolombo", "shape": "dot", "title": "marciocolombo"}, {"id": "celo92", "label": "celo92", "shape": "dot", "title": "celo92"}, {"id": "jpdoficial1", "label": "jpdoficial1", "shape": "dot", "title": "jpdoficial1"}, {"id": "brenowithlasers", "label": "brenowithlasers", "shape": "dot", "title": "brenowithlasers"}, {"id": "metronidajao", "label": "metronidajao", "shape": "dot", "title": "metronidajao"}, {"id": "Jose_WillyamMS", "label": "Jose_WillyamMS", "shape": "dot", "title": "Jose_WillyamMS"}, {"id": "EderMauroPA", "label": "EderMauroPA", "shape": "dot", "title": "EderMauroPA"}, {"id": "carteiroreaca", "label": "carteiroreaca", "shape": "dot", "title": "carteiroreaca"}, {"id": "RodrigoMaia", "label": "RodrigoMaia", "shape": "dot", "title": "RodrigoMaia"}, {"id": "AmendoncaAGU", "label": "AmendoncaAGU", "shape": "dot", "title": "AmendoncaAGU"}, {"id": "carlosjordy", "label": "carlosjordy", "shape": "dot", "title": "carlosjordy"}, {"id": "CarlaZambelli38", "label": "CarlaZambelli38", "shape": "dot", "title": "CarlaZambelli38"}, {"id": "cartacapital", "label": "cartacapital", "shape": "dot", "title": "cartacapital"}, {"id": "AndreiaSadi", "label": "AndreiaSadi", "shape": "dot", "title": "AndreiaSadi"}, {"id": "pedroabramovay", "label": "pedroabramovay", "shape": "dot", "title": "pedroabramovay"}, {"id": "monicabergamo", "label": "monicabergamo", "shape": "dot", "title": "monicabergamo"}, {"id": "CNNBrasil", "label": "CNNBrasil", "shape": "dot", "title": "CNNBrasil"}, {"id": "camilabomfim", "label": "camilabomfim", "shape": "dot", "title": "camilabomfim"}, {"id": "pheliperaphael2", "label": "pheliperaphael2", "shape": "dot", "title": "pheliperaphael2"}, {"id": "Basiliarodri", "label": "Basiliarodri", "shape": "dot", "title": "Basiliarodri"}, {"id": "luciano_hang", "label": "luciano_hang", "shape": "dot", "title": "luciano_hang"}, {"id": "N_Carvalheira", "label": "N_Carvalheira", "shape": "dot", "title": "N_Carvalheira"}, {"id": "JornalDaCidadeO", "label": "JornalDaCidadeO", "shape": "dot", "title": "JornalDaCidadeO"}, {"id": "jairbolsonaro", "label": "jairbolsonaro", "shape": "dot", "title": "jairbolsonaro"}, {"id": "jdoriajr", "label": "jdoriajr", "shape": "dot", "title": "jdoriajr"}, {"id": "JanainaDoBrasil", "label": "JanainaDoBrasil", "shape": "dot", "title": "JanainaDoBrasil"}, {"id": "o_prg", "label": "o_prg", "shape": "dot", "title": "o_prg"}, {"id": "brunoarivabene", "label": "brunoarivabene", "shape": "dot", "title": "brunoarivabene"}, {"id": "adrianabpadilha", "label": "adrianabpadilha", "shape": "dot", "title": "adrianabpadilha"}, {"id": "Muzitano", "label": "Muzitano", "shape": "dot", "title": "Muzitano"}, {"id": "Andre_Goulart", "label": "Andre_Goulart", "shape": "dot", "title": "Andre_Goulart"}, {"id": "andrade1902", "label": "andrade1902", "shape": "dot", "title": "andrade1902"}, {"id": "FabioMelo22", "label": "FabioMelo22", "shape": "dot", "title": "FabioMelo22"}, {"id": "BullsNationBR_", "label": "BullsNationBR_", "shape": "dot", "title": "BullsNationBR_"}, {"id": "rafaelbrrs", "label": "rafaelbrrs", "shape": "dot", "title": "rafaelbrrs"}, {"id": "israelflu", "label": "israelflu", "shape": "dot", "title": "israelflu"}, {"id": "fernando_fip", "label": "fernando_fip", "shape": "dot", "title": "fernando_fip"}, {"id": "AndersonBoulde2", "label": "AndersonBoulde2", "shape": "dot", "title": "AndersonBoulde2"}, {"id": "MarinaSilva", "label": "MarinaSilva", "shape": "dot", "title": "MarinaSilva"}, {"id": "senadorhumberto", "label": "senadorhumberto", "shape": "dot", "title": "senadorhumberto"}, {"id": "mariadorosario", "label": "mariadorosario", "shape": "dot", "title": "mariadorosario"}, {"id": "GugaNoblat", "label": "GugaNoblat", "shape": "dot", "title": "GugaNoblat"}, {"id": "ManuelaDavila", "label": "ManuelaDavila", "shape": "dot", "title": "ManuelaDavila"}, {"id": "NiteroiInformes", "label": "NiteroiInformes", "shape": "dot", "title": "NiteroiInformes"}, {"id": "CancerJack", "label": "CancerJack", "shape": "dot", "title": "CancerJack"}, {"id": "InsightGalo", "label": "InsightGalo", "shape": "dot", "title": "InsightGalo"}, {"id": "marcelascrf", "label": "marcelascrf", "shape": "dot", "title": "marcelascrf"}, {"id": "brujah_john", "label": "brujah_john", "shape": "dot", "title": "brujah_john"}, {"id": "TozzaFla", "label": "TozzaFla", "shape": "dot", "title": "TozzaFla"}, {"id": "Euclides_crf", "label": "Euclides_crf", "shape": "dot", "title": "Euclides_crf"}, {"id": "antony00", "label": "antony00", "shape": "dot", "title": "antony00"}, {"id": "Flamengo", "label": "Flamengo", "shape": "dot", "title": "Flamengo"}, {"id": "almanaque40", "label": "almanaque40", "shape": "dot", "title": "almanaque40"}, {"id": "girlfrompoa", "label": "girlfrompoa", "shape": "dot", "title": "girlfrompoa"}, {"id": "analu_io", "label": "analu_io", "shape": "dot", "title": "analu_io"}, {"id": "jlbraga", "label": "jlbraga", "shape": "dot", "title": "jlbraga"}, {"id": "Stiphanie_", "label": "Stiphanie_", "shape": "dot", "title": "Stiphanie_"}, {"id": "Fernandmansano", "label": "Fernandmansano", "shape": "dot", "title": "Fernandmansano"}, {"id": "marianacabralc", "label": "marianacabralc", "shape": "dot", "title": "marianacabralc"}, {"id": "NdiaBaptistell3", "label": "NdiaBaptistell3", "shape": "dot", "title": "NdiaBaptistell3"}, {"id": "ThaCuriosa", "label": "ThaCuriosa", "shape": "dot", "title": "ThaCuriosa"}, {"id": "Fernanda_Bah1", "label": "Fernanda_Bah1", "shape": "dot", "title": "Fernanda_Bah1"}, {"id": "monaratuner", "label": "monaratuner", "shape": "dot", "title": "monaratuner"}, {"id": "blogdojotace", "label": "blogdojotace", "shape": "dot", "title": "blogdojotace"}, {"id": "ggreenwald", "label": "ggreenwald", "shape": "dot", "title": "ggreenwald"}, {"id": "cirogomes", "label": "cirogomes", "shape": "dot", "title": "cirogomes"}, {"id": "okgdo", "label": "okgdo", "shape": "dot", "title": "okgdo"}, {"id": "AndreHenning", "label": "AndreHenning", "shape": "dot", "title": "AndreHenning"}, {"id": "ofcnathyfontes", "label": "ofcnathyfontes", "shape": "dot", "title": "ofcnathyfontes"}, {"id": "barbara_maidel", "label": "barbara_maidel", "shape": "dot", "title": "barbara_maidel"}, {"id": "jessicabalbino", "label": "jessicabalbino", "shape": "dot", "title": "jessicabalbino"}, {"id": "Zanfa", "label": "Zanfa", "shape": "dot", "title": "Zanfa"}, {"id": "monark", "label": "monark", "shape": "dot", "title": "monark"}, {"id": "Saca_ai", "label": "Saca_ai", "shape": "dot", "title": "Saca_ai"}, {"id": "Ifernandws", "label": "Ifernandws", "shape": "dot", "title": "Ifernandws"}, {"id": "julialopessz", "label": "julialopessz", "shape": "dot", "title": "julialopessz"}, {"id": "SergioAguiar07", "label": "SergioAguiar07", "shape": "dot", "title": "SergioAguiar07"}, {"id": "KatiaAbreu", "label": "KatiaAbreu", "shape": "dot", "title": "KatiaAbreu"}, {"id": "pmscoficial", "label": "pmscoficial", "shape": "dot", "title": "pmscoficial"}, {"id": "MarceloFreixo", "label": "MarceloFreixo", "shape": "dot", "title": "MarceloFreixo"}, {"id": "GuilhermeBoulos", "label": "GuilhermeBoulos", "shape": "dot", "title": "GuilhermeBoulos"}, {"id": "samiabomfim", "label": "samiabomfim", "shape": "dot", "title": "samiabomfim"}, {"id": "silvionavarro", "label": "silvionavarro", "shape": "dot", "title": "silvionavarro"}, {"id": "GeanLoureiro", "label": "GeanLoureiro", "shape": "dot", "title": "GeanLoureiro"}, {"id": "Carlos02756833", "label": "Carlos02756833", "shape": "dot", "title": "Carlos02756833"}, {"id": "tmjcomBolsonaro", "label": "tmjcomBolsonaro", "shape": "dot", "title": "tmjcomBolsonaro"}, {"id": "Ivan10158220", "label": "Ivan10158220", "shape": "dot", "title": "Ivan10158220"}, {"id": "IracemaHorta", "label": "IracemaHorta", "shape": "dot", "title": "IracemaHorta"}, {"id": "SigaGazetaBR", "label": "SigaGazetaBR", "shape": "dot", "title": "SigaGazetaBR"}, {"id": "longo_valmir", "label": "longo_valmir", "shape": "dot", "title": "longo_valmir"}, {"id": "rmotta2", "label": "rmotta2", "shape": "dot", "title": "rmotta2"}, {"id": "crisbrasilreal", "label": "crisbrasilreal", "shape": "dot", "title": "crisbrasilreal"}, {"id": "drjulioduarte", "label": "drjulioduarte", "shape": "dot", "title": "drjulioduarte"}, {"id": "Laert2014", "label": "Laert2014", "shape": "dot", "title": "Laert2014"}, {"id": "CamaradaGama", "label": "CamaradaGama", "shape": "dot", "title": "CamaradaGama"}, {"id": "NovoLauropro", "label": "NovoLauropro", "shape": "dot", "title": "NovoLauropro"}, {"id": "marciatiburi", "label": "marciatiburi", "shape": "dot", "title": "marciatiburi"}, {"id": "ericarrache", "label": "ericarrache", "shape": "dot", "title": "ericarrache"}, {"id": "KimKataguiri", "label": "KimKataguiri", "shape": "dot", "title": "KimKataguiri"}, {"id": "NaoInviabilize", "label": "NaoInviabilize", "shape": "dot", "title": "NaoInviabilize"}, {"id": "assimdisseojoao", "label": "assimdisseojoao", "shape": "dot", "title": "assimdisseojoao"}, {"id": "laputaines", "label": "laputaines", "shape": "dot", "title": "laputaines"}, {"id": "satan_caipira", "label": "satan_caipira", "shape": "dot", "title": "satan_caipira"}, {"id": "esfihagostosa", "label": "esfihagostosa", "shape": "dot", "title": "esfihagostosa"}, {"id": "hadassinha_mel", "label": "hadassinha_mel", "shape": "dot", "title": "hadassinha_mel"}, {"id": "CarlosBolsonaro", "label": "CarlosBolsonaro", "shape": "dot", "title": "CarlosBolsonaro"}, {"id": "roxmo", "label": "roxmo", "shape": "dot", "title": "roxmo"}, {"id": "GuilhermeSchelb", "label": "GuilhermeSchelb", "shape": "dot", "title": "GuilhermeSchelb"}, {"id": "Antchan8", "label": "Antchan8", "shape": "dot", "title": "Antchan8"}, {"id": "taoquei1", "label": "taoquei1", "shape": "dot", "title": "taoquei1"}, {"id": "isamelissams", "label": "isamelissams", "shape": "dot", "title": "isamelissams"}, {"id": "idkdavina_", "label": "idkdavina_", "shape": "dot", "title": "idkdavina_"}, {"id": "karensnicole", "label": "karensnicole", "shape": "dot", "title": "karensnicole"}, {"id": "errowmel", "label": "errowmel", "shape": "dot", "title": "errowmel"}, {"id": "yosoymaurekas", "label": "yosoymaurekas", "shape": "dot", "title": "yosoymaurekas"}, {"id": "lululumts", "label": "lululumts", "shape": "dot", "title": "lululumts"}, {"id": "d3lisx", "label": "d3lisx", "shape": "dot", "title": "d3lisx"}, {"id": "onepieceex", "label": "onepieceex", "shape": "dot", "title": "onepieceex"}, {"id": "MarceloAdnet", "label": "MarceloAdnet", "shape": "dot", "title": "MarceloAdnet"}, {"id": "JoelPinheiro85", "label": "JoelPinheiro85", "shape": "dot", "title": "JoelPinheiro85"}, {"id": "azaghal", "label": "azaghal", "shape": "dot", "title": "azaghal"}, {"id": "caitomainier", "label": "caitomainier", "shape": "dot", "title": "caitomainier"}, {"id": "danielperrone", "label": "danielperrone", "shape": "dot", "title": "danielperrone"}, {"id": "MateusCastro03", "label": "MateusCastro03", "shape": "dot", "title": "MateusCastro03"}, {"id": "MarcosWincius9", "label": "MarcosWincius9", "shape": "dot", "title": "MarcosWincius9"}, {"id": "MarliaSebastio2", "label": "MarliaSebastio2", "shape": "dot", "title": "MarliaSebastio2"}, {"id": "KelvesWillian", "label": "KelvesWillian", "shape": "dot", "title": "KelvesWillian"}, {"id": "OGloboPolitica", "label": "OGloboPolitica", "shape": "dot", "title": "OGloboPolitica"}, {"id": "gugachacra", "label": "gugachacra", "shape": "dot", "title": "gugachacra"}, {"id": "claudiocastroRJ", "label": "claudiocastroRJ", "shape": "dot", "title": "claudiocastroRJ"}, {"id": "gilmarmendes", "label": "gilmarmendes", "shape": "dot", "title": "gilmarmendes"}, {"id": "Prefeitura_Rio", "label": "Prefeitura_Rio", "shape": "dot", "title": "Prefeitura_Rio"}, {"id": "DewesVania", "label": "DewesVania", "shape": "dot", "title": "DewesVania"}, {"id": "CamargoDireita", "label": "CamargoDireita", "shape": "dot", "title": "CamargoDireita"}, {"id": "UOLNoticias", "label": "UOLNoticias", "shape": "dot", "title": "UOLNoticias"}, {"id": "priscillalleite", "label": "priscillalleite", "shape": "dot", "title": "priscillalleite"}, {"id": "elikatakimoto", "label": "elikatakimoto", "shape": "dot", "title": "elikatakimoto"}, {"id": "Damadeferroofic", "label": "Damadeferroofic", "shape": "dot", "title": "Damadeferroofic"}, {"id": "paulomathias", "label": "paulomathias", "shape": "dot", "title": "paulomathias"}, {"id": "LiaDeSousa1", "label": "LiaDeSousa1", "shape": "dot", "title": "LiaDeSousa1"}, {"id": "JulianaBrizola", "label": "JulianaBrizola", "shape": "dot", "title": "JulianaBrizola"}, {"id": "brealt", "label": "brealt", "shape": "dot", "title": "brealt"}, {"id": "Ticostacruz", "label": "Ticostacruz", "shape": "dot", "title": "Ticostacruz"}, {"id": "ANAROSALIATEIX1", "label": "ANAROSALIATEIX1", "shape": "dot", "title": "ANAROSALIATEIX1"}, {"id": "Cileidealves", "label": "Cileidealves", "shape": "dot", "title": "Cileidealves"}, {"id": "vanessa_grazz", "label": "vanessa_grazz", "shape": "dot", "title": "vanessa_grazz"}, {"id": "jornal_opopular", "label": "jornal_opopular", "shape": "dot", "title": "jornal_opopular"}, {"id": "xfischer", "label": "xfischer", "shape": "dot", "title": "xfischer"}, {"id": "ANTONIO89151947", "label": "ANTONIO89151947", "shape": "dot", "title": "ANTONIO89151947"}, {"id": "Cacauprof1", "label": "Cacauprof1", "shape": "dot", "title": "Cacauprof1"}, {"id": "djou_ms", "label": "djou_ms", "shape": "dot", "title": "djou_ms"}, {"id": "Oficialluizlima", "label": "Oficialluizlima", "shape": "dot", "title": "Oficialluizlima"}, {"id": "JuhZanca", "label": "JuhZanca", "shape": "dot", "title": "JuhZanca"}, {"id": "g_garc2", "label": "g_garc2", "shape": "dot", "title": "g_garc2"}, {"id": "Mrcio09022953", "label": "Mrcio09022953", "shape": "dot", "title": "Mrcio09022953"}, {"id": "Carina43120879", "label": "Carina43120879", "shape": "dot", "title": "Carina43120879"}, {"id": "juliovschneider", "label": "juliovschneider", "shape": "dot", "title": "juliovschneider"}, {"id": "FabricioRamos80", "label": "FabricioRamos80", "shape": "dot", "title": "FabricioRamos80"}, {"id": "IuryMani", "label": "IuryMani", "shape": "dot", "title": "IuryMani"}, {"id": "vinnybrandt", "label": "vinnybrandt", "shape": "dot", "title": "vinnybrandt"}, {"id": "geovanisantosdj", "label": "geovanisantosdj", "shape": "dot", "title": "geovanisantosdj"}, {"id": "vaneluche", "label": "vaneluche", "shape": "dot", "title": "vaneluche"}, {"id": "alex1paiva", "label": "alex1paiva", "shape": "dot", "title": "alex1paiva"}, {"id": "solac1991", "label": "solac1991", "shape": "dot", "title": "solac1991"}, {"id": "roberto07moraes", "label": "roberto07moraes", "shape": "dot", "title": "roberto07moraes"}, {"id": "veramariams", "label": "veramariams", "shape": "dot", "title": "veramariams"}, {"id": "gilbelas", "label": "gilbelas", "shape": "dot", "title": "gilbelas"}, {"id": "thadeusimoes", "label": "thadeusimoes", "shape": "dot", "title": "thadeusimoes"}, {"id": "ClaraFernanndez", "label": "ClaraFernanndez", "shape": "dot", "title": "ClaraFernanndez"}, {"id": "AlvesRam2", "label": "AlvesRam2", "shape": "dot", "title": "AlvesRam2"}, {"id": "JuliaMe75489206", "label": "JuliaMe75489206", "shape": "dot", "title": "JuliaMe75489206"}, {"id": "LeneBonoro", "label": "LeneBonoro", "shape": "dot", "title": "LeneBonoro"}, {"id": "RoselyJulio", "label": "RoselyJulio", "shape": "dot", "title": "RoselyJulio"}, {"id": "da_goiabeira", "label": "da_goiabeira", "shape": "dot", "title": "da_goiabeira"}, {"id": "gfjunior", "label": "gfjunior", "shape": "dot", "title": "gfjunior"}, {"id": "NamoradodeInsta", "label": "NamoradodeInsta", "shape": "dot", "title": "NamoradodeInsta"}, {"id": "cristinagraeml", "label": "cristinagraeml", "shape": "dot", "title": "cristinagraeml"}, {"id": "brom_elisa", "label": "brom_elisa", "shape": "dot", "title": "brom_elisa"}, {"id": "SF_Moro", "label": "SF_Moro", "shape": "dot", "title": "SF_Moro"}, {"id": "PAUL0GUEDES", "label": "PAUL0GUEDES", "shape": "dot", "title": "PAUL0GUEDES"}, {"id": "salimmattarbr", "label": "salimmattarbr", "shape": "dot", "title": "salimmattarbr"}, {"id": "BrasiliaUAE", "label": "BrasiliaUAE", "shape": "dot", "title": "BrasiliaUAE"}, {"id": "Maurcio15337816", "label": "Maurcio15337816", "shape": "dot", "title": "Maurcio15337816"}, {"id": "LillianGalega", "label": "LillianGalega", "shape": "dot", "title": "LillianGalega"}, {"id": "lobaoeletrico", "label": "lobaoeletrico", "shape": "dot", "title": "lobaoeletrico"}, {"id": "amaria_del", "label": "amaria_del", "shape": "dot", "title": "amaria_del"}, {"id": "reportersalles", "label": "reportersalles", "shape": "dot", "title": "reportersalles"}, {"id": "TiaWeintraub", "label": "TiaWeintraub", "shape": "dot", "title": "TiaWeintraub"}, {"id": "ValdevinoPr", "label": "ValdevinoPr", "shape": "dot", "title": "ValdevinoPr"}, {"id": "pauloeneas", "label": "pauloeneas", "shape": "dot", "title": "pauloeneas"}, {"id": "DAVILAFREDERICO", "label": "DAVILAFREDERICO", "shape": "dot", "title": "DAVILAFREDERICO"}, {"id": "dariojjunior", "label": "dariojjunior", "shape": "dot", "title": "dariojjunior"}, {"id": "xicograziano", "label": "xicograziano", "shape": "dot", "title": "xicograziano"}, {"id": "RenanSantosMBL", "label": "RenanSantosMBL", "shape": "dot", "title": "RenanSantosMBL"}, {"id": "CariocadoPorto", "label": "CariocadoPorto", "shape": "dot", "title": "CariocadoPorto"}, {"id": "manhaesrj", "label": "manhaesrj", "shape": "dot", "title": "manhaesrj"}, {"id": "Moacirx42", "label": "Moacirx42", "shape": "dot", "title": "Moacirx42"}, {"id": "DaLeiliani", "label": "DaLeiliani", "shape": "dot", "title": "DaLeiliani"}, {"id": "PGBdeC", "label": "PGBdeC", "shape": "dot", "title": "PGBdeC"}, {"id": "lia_liaa22", "label": "lia_liaa22", "shape": "dot", "title": "lia_liaa22"}, {"id": "OlavoOpressor", "label": "OlavoOpressor", "shape": "dot", "title": "OlavoOpressor"}, {"id": "josafamarinho", "label": "josafamarinho", "shape": "dot", "title": "josafamarinho"}, {"id": "Fernandokabulo5", "label": "Fernandokabulo5", "shape": "dot", "title": "Fernandokabulo5"}, {"id": "lamonier_s", "label": "lamonier_s", "shape": "dot", "title": "lamonier_s"}, {"id": "Dada80131289", "label": "Dada80131289", "shape": "dot", "title": "Dada80131289"}, {"id": "ednylsow02", "label": "ednylsow02", "shape": "dot", "title": "ednylsow02"}, {"id": "HerbertSO", "label": "HerbertSO", "shape": "dot", "title": "HerbertSO"}, {"id": "DamaresAlves", "label": "DamaresAlves", "shape": "dot", "title": "DamaresAlves"}, {"id": "pauloteixeira13", "label": "pauloteixeira13", "shape": "dot", "title": "pauloteixeira13"}, {"id": "LucasHR83", "label": "LucasHR83", "shape": "dot", "title": "LucasHR83"}, {"id": "vanessaaszalos", "label": "vanessaaszalos", "shape": "dot", "title": "vanessaaszalos"}, {"id": "pastorsiqueira7", "label": "pastorsiqueira7", "shape": "dot", "title": "pastorsiqueira7"}, {"id": "esmaelmorais", "label": "esmaelmorais", "shape": "dot", "title": "esmaelmorais"}, {"id": "chokolateabc", "label": "chokolateabc", "shape": "dot", "title": "chokolateabc"}, {"id": "duduisonfire", "label": "duduisonfire", "shape": "dot", "title": "duduisonfire"}, {"id": "BlackDogBC", "label": "BlackDogBC", "shape": "dot", "title": "BlackDogBC"}, {"id": "kenmiIes", "label": "kenmiIes", "shape": "dot", "title": "kenmiIes"}, {"id": "JooGurgel4", "label": "JooGurgel4", "shape": "dot", "title": "JooGurgel4"}, {"id": "caioblinder", "label": "caioblinder", "shape": "dot", "title": "caioblinder"}, {"id": "alucard_again", "label": "alucard_again", "shape": "dot", "title": "alucard_again"}, {"id": "moura_101", "label": "moura_101", "shape": "dot", "title": "moura_101"}, {"id": "RGottino", "label": "RGottino", "shape": "dot", "title": "RGottino"}, {"id": "Juninhope08", "label": "Juninhope08", "shape": "dot", "title": "Juninhope08"}, {"id": "requiaooficial", "label": "requiaooficial", "shape": "dot", "title": "requiaooficial"}, {"id": "TheoBecker8", "label": "TheoBecker8", "shape": "dot", "title": "TheoBecker8"}, {"id": "JorgeLu67225349", "label": "JorgeLu67225349", "shape": "dot", "title": "JorgeLu67225349"}, {"id": "flferronato", "label": "flferronato", "shape": "dot", "title": "flferronato"}, {"id": "diogomainardi", "label": "diogomainardi", "shape": "dot", "title": "diogomainardi"}, {"id": "piperno", "label": "piperno", "shape": "dot", "title": "piperno"}, {"id": "BuonsanteLean", "label": "BuonsanteLean", "shape": "dot", "title": "BuonsanteLean"}, {"id": "diario1914", "label": "diario1914", "shape": "dot", "title": "diario1914"}, {"id": "DiarioGols", "label": "DiarioGols", "shape": "dot", "title": "DiarioGols"}, {"id": "vaccalanga", "label": "vaccalanga", "shape": "dot", "title": "vaccalanga"}, {"id": "_leeoschn", "label": "_leeoschn", "shape": "dot", "title": "_leeoschn"}, {"id": "renanoguma", "label": "renanoguma", "shape": "dot", "title": "renanoguma"}, {"id": "marianaspinelIi", "label": "marianaspinelIi", "shape": "dot", "title": "marianaspinelIi"}, {"id": "PabloTRocca", "label": "PabloTRocca", "shape": "dot", "title": "PabloTRocca"}, {"id": "jplgo98", "label": "jplgo98", "shape": "dot", "title": "jplgo98"}, {"id": "Juliano21CEC", "label": "Juliano21CEC", "shape": "dot", "title": "Juliano21CEC"}, {"id": "wrestlebr", "label": "wrestlebr", "shape": "dot", "title": "wrestlebr"}, {"id": "BundesInsider", "label": "BundesInsider", "shape": "dot", "title": "BundesInsider"}, {"id": "Mtcsouza", "label": "Mtcsouza", "shape": "dot", "title": "Mtcsouza"}, {"id": "gerinha_lobo", "label": "gerinha_lobo", "shape": "dot", "title": "gerinha_lobo"}, {"id": "legadaodamassa", "label": "legadaodamassa", "shape": "dot", "title": "legadaodamassa"}, {"id": "Gui_BR_USA", "label": "Gui_BR_USA", "shape": "dot", "title": "Gui_BR_USA"}, {"id": "Joselitoesteva2", "label": "Joselitoesteva2", "shape": "dot", "title": "Joselitoesteva2"}, {"id": "JotaSilvaV1", "label": "JotaSilvaV1", "shape": "dot", "title": "JotaSilvaV1"}, {"id": "Artneto", "label": "Artneto", "shape": "dot", "title": "Artneto"}, {"id": "EltonLeal1", "label": "EltonLeal1", "shape": "dot", "title": "EltonLeal1"}, {"id": "AthosRatera", "label": "AthosRatera", "shape": "dot", "title": "AthosRatera"}, {"id": "2022Enquetes", "label": "2022Enquetes", "shape": "dot", "title": "2022Enquetes"}, {"id": "JorgeAfonso1970", "label": "JorgeAfonso1970", "shape": "dot", "title": "JorgeAfonso1970"}, {"id": "Ricardo17892151", "label": "Ricardo17892151", "shape": "dot", "title": "Ricardo17892151"}, {"id": "venecasagrande", "label": "venecasagrande", "shape": "dot", "title": "venecasagrande"}, {"id": "TellesCRF", "label": "TellesCRF", "shape": "dot", "title": "TellesCRF"}, {"id": "paulomcdsousa", "label": "paulomcdsousa", "shape": "dot", "title": "paulomcdsousa"}, {"id": "ClaudioLaquino", "label": "ClaudioLaquino", "shape": "dot", "title": "ClaudioLaquino"}, {"id": "urubufodelao", "label": "urubufodelao", "shape": "dot", "title": "urubufodelao"}, {"id": "sensacionalista", "label": "sensacionalista", "shape": "dot", "title": "sensacionalista"}, {"id": "marilizpj", "label": "marilizpj", "shape": "dot", "title": "marilizpj"}, {"id": "antoniotabet", "label": "antoniotabet", "shape": "dot", "title": "antoniotabet"}, {"id": "RMPoficial", "label": "RMPoficial", "shape": "dot", "title": "RMPoficial"}, {"id": "MonicaWaldvogel", "label": "MonicaWaldvogel", "shape": "dot", "title": "MonicaWaldvogel"}, {"id": "LeilaneNeubarth", "label": "LeilaneNeubarth", "shape": "dot", "title": "LeilaneNeubarth"}, {"id": "flaviaol", "label": "flaviaol", "shape": "dot", "title": "flaviaol"}, {"id": "tbaghdadi", "label": "tbaghdadi", "shape": "dot", "title": "tbaghdadi"}, {"id": "veramagalhaes", "label": "veramagalhaes", "shape": "dot", "title": "veramagalhaes"}, {"id": "Marina84088104", "label": "Marina84088104", "shape": "dot", "title": "Marina84088104"}, {"id": "michelpaula17", "label": "michelpaula17", "shape": "dot", "title": "michelpaula17"}, {"id": "Guilhe22821397", "label": "Guilhe22821397", "shape": "dot", "title": "Guilhe22821397"}, {"id": "Helenova31", "label": "Helenova31", "shape": "dot", "title": "Helenova31"}, {"id": "gigipatriota2", "label": "gigipatriota2", "shape": "dot", "title": "gigipatriota2"}, {"id": "RGL4U", "label": "RGL4U", "shape": "dot", "title": "RGL4U"}, {"id": "marcofeliciano", "label": "marcofeliciano", "shape": "dot", "title": "marcofeliciano"}, {"id": "PastorMalafaia", "label": "PastorMalafaia", "shape": "dot", "title": "PastorMalafaia"}, {"id": "teixei_a", "label": "teixei_a", "shape": "dot", "title": "teixei_a"}, {"id": "Olhar_Olimpico", "label": "Olhar_Olimpico", "shape": "dot", "title": "Olhar_Olimpico"}, {"id": "_makavelijones", "label": "_makavelijones", "shape": "dot", "title": "_makavelijones"}, {"id": "flowpdc", "label": "flowpdc", "shape": "dot", "title": "flowpdc"}, {"id": "tabataamaralsp", "label": "tabataamaralsp", "shape": "dot", "title": "tabataamaralsp"}, {"id": "brussel_ive", "label": "brussel_ive", "shape": "dot", "title": "brussel_ive"}, {"id": "caiocgomes", "label": "caiocgomes", "shape": "dot", "title": "caiocgomes"}, {"id": "ClvisBNeto1", "label": "ClvisBNeto1", "shape": "dot", "title": "ClvisBNeto1"}, {"id": "opovo", "label": "opovo", "shape": "dot", "title": "opovo"}, {"id": "arthurpps", "label": "arthurpps", "shape": "dot", "title": "arthurpps"}, {"id": "emersoncasburgo", "label": "emersoncasburgo", "shape": "dot", "title": "emersoncasburgo"}, {"id": "reinaldoazevedo", "label": "reinaldoazevedo", "shape": "dot", "title": "reinaldoazevedo"}, {"id": "Wiliam_TDC", "label": "Wiliam_TDC", "shape": "dot", "title": "Wiliam_TDC"}, {"id": "RodrigoRara_", "label": "RodrigoRara_", "shape": "dot", "title": "RodrigoRara_"}, {"id": "victorfontana", "label": "victorfontana", "shape": "dot", "title": "victorfontana"}, {"id": "1bertoGessinger", "label": "1bertoGessinger", "shape": "dot", "title": "1bertoGessinger"}, {"id": "gnatalini", "label": "gnatalini", "shape": "dot", "title": "gnatalini"}, {"id": "brunasantini", "label": "brunasantini", "shape": "dot", "title": "brunasantini"}, {"id": "Jouberth19", "label": "Jouberth19", "shape": "dot", "title": "Jouberth19"}, {"id": "MarchaHist", "label": "MarchaHist", "shape": "dot", "title": "MarchaHist"}, {"id": "GabriellenCarmo", "label": "GabriellenCarmo", "shape": "dot", "title": "GabriellenCarmo"}, {"id": "VillaMarcovilla", "label": "VillaMarcovilla", "shape": "dot", "title": "VillaMarcovilla"}, {"id": "AlfredoMenezes6", "label": "AlfredoMenezes6", "shape": "dot", "title": "AlfredoMenezes6"}, {"id": "BogettiLorenzo", "label": "BogettiLorenzo", "shape": "dot", "title": "BogettiLorenzo"}, {"id": "Lucas00997503", "label": "Lucas00997503", "shape": "dot", "title": "Lucas00997503"}, {"id": "lfaa09145744", "label": "lfaa09145744", "shape": "dot", "title": "lfaa09145744"}, {"id": "duts_chroma", "label": "duts_chroma", "shape": "dot", "title": "duts_chroma"}, {"id": "simonert", "label": "simonert", "shape": "dot", "title": "simonert"}, {"id": "jambeirinha", "label": "jambeirinha", "shape": "dot", "title": "jambeirinha"}, {"id": "randolfeap", "label": "randolfeap", "shape": "dot", "title": "randolfeap"}, {"id": "onyxlorenzoni", "label": "onyxlorenzoni", "shape": "dot", "title": "onyxlorenzoni"}, {"id": "MNecao", "label": "MNecao", "shape": "dot", "title": "MNecao"}, {"id": "LiliLocc", "label": "LiliLocc", "shape": "dot", "title": "LiliLocc"}, {"id": "vicgaiotoo", "label": "vicgaiotoo", "shape": "dot", "title": "vicgaiotoo"}, {"id": "moizsgfbpa", "label": "moizsgfbpa", "shape": "dot", "title": "moizsgfbpa"}, {"id": "DuolingoBrasil", "label": "DuolingoBrasil", "shape": "dot", "title": "DuolingoBrasil"}, {"id": "palestraccio", "label": "palestraccio", "shape": "dot", "title": "palestraccio"}, {"id": "dwightsruchte", "label": "dwightsruchte", "shape": "dot", "title": "dwightsruchte"}, {"id": "thaislin0", "label": "thaislin0", "shape": "dot", "title": "thaislin0"}, {"id": "eudimlucca1997", "label": "eudimlucca1997", "shape": "dot", "title": "eudimlucca1997"}, {"id": "biancalsm", "label": "biancalsm", "shape": "dot", "title": "biancalsm"}, {"id": "opslima", "label": "opslima", "shape": "dot", "title": "opslima"}, {"id": "nantesjg", "label": "nantesjg", "shape": "dot", "title": "nantesjg"}, {"id": "rafaelmrt", "label": "rafaelmrt", "shape": "dot", "title": "rafaelmrt"}, {"id": "ancapzeke", "label": "ancapzeke", "shape": "dot", "title": "ancapzeke"}, {"id": "housetenth", "label": "housetenth", "shape": "dot", "title": "housetenth"}, {"id": "astral_luiz", "label": "astral_luiz", "shape": "dot", "title": "astral_luiz"}, {"id": "rafaeldiscorda", "label": "rafaeldiscorda", "shape": "dot", "title": "rafaeldiscorda"}, {"id": "br_critico", "label": "br_critico", "shape": "dot", "title": "br_critico"}, {"id": "andreroncaglia", "label": "andreroncaglia", "shape": "dot", "title": "andreroncaglia"}, {"id": "LIROMONT", "label": "LIROMONT", "shape": "dot", "title": "LIROMONT"}, {"id": "tantotupiassu", "label": "tantotupiassu", "shape": "dot", "title": "tantotupiassu"}, {"id": "Giovanna_Rave", "label": "Giovanna_Rave", "shape": "dot", "title": "Giovanna_Rave"}, {"id": "Wanders73896469", "label": "Wanders73896469", "shape": "dot", "title": "Wanders73896469"}, {"id": "olhar_geografic", "label": "olhar_geografic", "shape": "dot", "title": "olhar_geografic"}, {"id": "alcysio", "label": "alcysio", "shape": "dot", "title": "alcysio"}, {"id": "m44rea", "label": "m44rea", "shape": "dot", "title": "m44rea"}, {"id": "gioromanazzi", "label": "gioromanazzi", "shape": "dot", "title": "gioromanazzi"}, {"id": "lcsponcee", "label": "lcsponcee", "shape": "dot", "title": "lcsponcee"}, {"id": "Mleitaonetto", "label": "Mleitaonetto", "shape": "dot", "title": "Mleitaonetto"}, {"id": "OficialSala12", "label": "OficialSala12", "shape": "dot", "title": "OficialSala12"}, {"id": "mneves_", "label": "mneves_", "shape": "dot", "title": "mneves_"}, {"id": "felipeneto", "label": "felipeneto", "shape": "dot", "title": "felipeneto"}, {"id": "ortizfduda", "label": "ortizfduda", "shape": "dot", "title": "ortizfduda"}, {"id": "fredericoprt", "label": "fredericoprt", "shape": "dot", "title": "fredericoprt"}, {"id": "GutoZacariasMBL", "label": "GutoZacariasMBL", "shape": "dot", "title": "GutoZacariasMBL"}, {"id": "MBLivre", "label": "MBLivre", "shape": "dot", "title": "MBLivre"}, {"id": "niefraim", "label": "niefraim", "shape": "dot", "title": "niefraim"}, {"id": "lipemendesz", "label": "lipemendesz", "shape": "dot", "title": "lipemendesz"}, {"id": "wtf_etter", "label": "wtf_etter", "shape": "dot", "title": "wtf_etter"}, {"id": "PedrPells", "label": "PedrPells", "shape": "dot", "title": "PedrPells"}, {"id": "koalalau", "label": "koalalau", "shape": "dot", "title": "koalalau"}, {"id": "DrKristopher", "label": "DrKristopher", "shape": "dot", "title": "DrKristopher"}, {"id": "willianedays", "label": "willianedays", "shape": "dot", "title": "willianedays"}, {"id": "IsabelaaFreitas", "label": "IsabelaaFreitas", "shape": "dot", "title": "IsabelaaFreitas"}, {"id": "Jujufirehair", "label": "Jujufirehair", "shape": "dot", "title": "Jujufirehair"}, {"id": "larimuh", "label": "larimuh", "shape": "dot", "title": "larimuh"}, {"id": "tatinhozen", "label": "tatinhozen", "shape": "dot", "title": "tatinhozen"}, {"id": "augustodeAB", "label": "augustodeAB", "shape": "dot", "title": "augustodeAB"}, {"id": "Metropoles", "label": "Metropoles", "shape": "dot", "title": "Metropoles"}, {"id": "badbaeguy", "label": "badbaeguy", "shape": "dot", "title": "badbaeguy"}, {"id": "PerdendoTempo9", "label": "PerdendoTempo9", "shape": "dot", "title": "PerdendoTempo9"}, {"id": "Gilmar_Aleixo", "label": "Gilmar_Aleixo", "shape": "dot", "title": "Gilmar_Aleixo"}, {"id": "luizteixeira", "label": "luizteixeira", "shape": "dot", "title": "luizteixeira"}, {"id": "Hedwirges", "label": "Hedwirges", "shape": "dot", "title": "Hedwirges"}, {"id": "JornalismoWando", "label": "JornalismoWando", "shape": "dot", "title": "JornalismoWando"}, {"id": "ArthurLira_", "label": "ArthurLira_", "shape": "dot", "title": "ArthurLira_"}, {"id": "LeonelRadde", "label": "LeonelRadde", "shape": "dot", "title": "LeonelRadde"}, {"id": "ScubaPoseidon", "label": "ScubaPoseidon", "shape": "dot", "title": "ScubaPoseidon"}, {"id": "ThiagoResiste", "label": "ThiagoResiste", "shape": "dot", "title": "ThiagoResiste"}, {"id": "DilmaeTaON", "label": "DilmaeTaON", "shape": "dot", "title": "DilmaeTaON"}, {"id": "Viviana61691912", "label": "Viviana61691912", "shape": "dot", "title": "Viviana61691912"}, {"id": "PtMaria13", "label": "PtMaria13", "shape": "dot", "title": "PtMaria13"}, {"id": "jb1969cinema", "label": "jb1969cinema", "shape": "dot", "title": "jb1969cinema"}, {"id": "rminee", "label": "rminee", "shape": "dot", "title": "rminee"}, {"id": "JudSilvio", "label": "JudSilvio", "shape": "dot", "title": "JudSilvio"}, {"id": "cleberlirio", "label": "cleberlirio", "shape": "dot", "title": "cleberlirio"}, {"id": "ConexaoPetista", "label": "ConexaoPetista", "shape": "dot", "title": "ConexaoPetista"}, {"id": "EstrelaColetivo", "label": "EstrelaColetivo", "shape": "dot", "title": "EstrelaColetivo"}, {"id": "dconline", "label": "dconline", "shape": "dot", "title": "dconline"}, {"id": "eaebruub_s", "label": "eaebruub_s", "shape": "dot", "title": "eaebruub_s"}, {"id": "padilhando", "label": "padilhando", "shape": "dot", "title": "padilhando"}, {"id": "3e736f8e807842e", "label": "3e736f8e807842e", "shape": "dot", "title": "3e736f8e807842e"}, {"id": "Vithai", "label": "Vithai", "shape": "dot", "title": "Vithai"}, {"id": "juliemmawerner", "label": "juliemmawerner", "shape": "dot", "title": "juliemmawerner"}, {"id": "jeanwyllys_real", "label": "jeanwyllys_real", "shape": "dot", "title": "jeanwyllys_real"}, {"id": "_C4ssia", "label": "_C4ssia", "shape": "dot", "title": "_C4ssia"}, {"id": "nikolas_dm", "label": "nikolas_dm", "shape": "dot", "title": "nikolas_dm"}, {"id": "joicehasselmann", "label": "joicehasselmann", "shape": "dot", "title": "joicehasselmann"}, {"id": "AmericaFCNatal", "label": "AmericaFCNatal", "shape": "dot", "title": "AmericaFCNatal"}, {"id": "somosaopaulinos", "label": "somosaopaulinos", "shape": "dot", "title": "somosaopaulinos"}, {"id": "DRobertaLacerda", "label": "DRobertaLacerda", "shape": "dot", "title": "DRobertaLacerda"}, {"id": "TucainaDoBrasil", "label": "TucainaDoBrasil", "shape": "dot", "title": "TucainaDoBrasil"}, {"id": "AdelitaMonteiro", "label": "AdelitaMonteiro", "shape": "dot", "title": "AdelitaMonteiro"}, {"id": "_daguito", "label": "_daguito", "shape": "dot", "title": "_daguito"}, {"id": "Taciobbb", "label": "Taciobbb", "shape": "dot", "title": "Taciobbb"}, {"id": "Ari_Holtz", "label": "Ari_Holtz", "shape": "dot", "title": "Ari_Holtz"}, {"id": "hugosdias_", "label": "hugosdias_", "shape": "dot", "title": "hugosdias_"}, {"id": "GoborgesBorges", "label": "GoborgesBorges", "shape": "dot", "title": "GoborgesBorges"}, {"id": "BrunoCollyer", "label": "BrunoCollyer", "shape": "dot", "title": "BrunoCollyer"}, {"id": "depzeneto", "label": "depzeneto", "shape": "dot", "title": "depzeneto"}, {"id": "SRivoltril", "label": "SRivoltril", "shape": "dot", "title": "SRivoltril"}, {"id": "VicMartinez98", "label": "VicMartinez98", "shape": "dot", "title": "VicMartinez98"}, {"id": "Zech_SP", "label": "Zech_SP", "shape": "dot", "title": "Zech_SP"}, {"id": "SPSobreTrilhos", "label": "SPSobreTrilhos", "shape": "dot", "title": "SPSobreTrilhos"}, {"id": "ex__carioca", "label": "ex__carioca", "shape": "dot", "title": "ex__carioca"}, {"id": "enarrolcats", "label": "enarrolcats", "shape": "dot", "title": "enarrolcats"}, {"id": "wolffmoro", "label": "wolffmoro", "shape": "dot", "title": "wolffmoro"}, {"id": "NeolibTucano", "label": "NeolibTucano", "shape": "dot", "title": "NeolibTucano"}, {"id": "philliphonorato", "label": "philliphonorato", "shape": "dot", "title": "philliphonorato"}, {"id": "PedroHallal", "label": "PedroHallal", "shape": "dot", "title": "PedroHallal"}, {"id": "RaquelStasiaki", "label": "RaquelStasiaki", "shape": "dot", "title": "RaquelStasiaki"}, {"id": "Marrom21347616", "label": "Marrom21347616", "shape": "dot", "title": "Marrom21347616"}, {"id": "maria46669296", "label": "maria46669296", "shape": "dot", "title": "maria46669296"}, {"id": "nadia1monteiro", "label": "nadia1monteiro", "shape": "dot", "title": "nadia1monteiro"}, {"id": "NatyBravo22", "label": "NatyBravo22", "shape": "dot", "title": "NatyBravo22"}, {"id": "loira2008", "label": "loira2008", "shape": "dot", "title": "loira2008"}, {"id": "PontiniSandra", "label": "PontiniSandra", "shape": "dot", "title": "PontiniSandra"}, {"id": "rogerio_rsf", "label": "rogerio_rsf", "shape": "dot", "title": "rogerio_rsf"}, {"id": "NativoBH", "label": "NativoBH", "shape": "dot", "title": "NativoBH"}, {"id": "andreporci", "label": "andreporci", "shape": "dot", "title": "andreporci"}, {"id": "RolloReal", "label": "RolloReal", "shape": "dot", "title": "RolloReal"}, {"id": "rogeriosmarinho", "label": "rogeriosmarinho", "shape": "dot", "title": "rogeriosmarinho"}, {"id": "Cauptain", "label": "Cauptain", "shape": "dot", "title": "Cauptain"}, {"id": "RaioDeS88794202", "label": "RaioDeS88794202", "shape": "dot", "title": "RaioDeS88794202"}, {"id": "profpaulamarisa", "label": "profpaulamarisa", "shape": "dot", "title": "profpaulamarisa"}, {"id": "andrefernm", "label": "andrefernm", "shape": "dot", "title": "andrefernm"}, {"id": "filipebarrost", "label": "filipebarrost", "shape": "dot", "title": "filipebarrost"}, {"id": "AugustinhoRodr6", "label": "AugustinhoRodr6", "shape": "dot", "title": "AugustinhoRodr6"}, {"id": "CHFCARIOCA", "label": "CHFCARIOCA", "shape": "dot", "title": "CHFCARIOCA"}, {"id": "TonPolitica", "label": "TonPolitica", "shape": "dot", "title": "TonPolitica"}, {"id": "ronaldomontes", "label": "ronaldomontes", "shape": "dot", "title": "ronaldomontes"}, {"id": "medicinaupap", "label": "medicinaupap", "shape": "dot", "title": "medicinaupap"}, {"id": "Luizcsantiagoo", "label": "Luizcsantiagoo", "shape": "dot", "title": "Luizcsantiagoo"}, {"id": "Carloscastrocjs", "label": "Carloscastrocjs", "shape": "dot", "title": "Carloscastrocjs"}, {"id": "teixeira_dilson", "label": "teixeira_dilson", "shape": "dot", "title": "teixeira_dilson"}, {"id": "Desenganador", "label": "Desenganador", "shape": "dot", "title": "Desenganador"}, {"id": "Yko65017821", "label": "Yko65017821", "shape": "dot", "title": "Yko65017821"}, {"id": "Jesusk05", "label": "Jesusk05", "shape": "dot", "title": "Jesusk05"}, {"id": "frogosapo", "label": "frogosapo", "shape": "dot", "title": "frogosapo"}, {"id": "WeAreManUtdBR", "label": "WeAreManUtdBR", "shape": "dot", "title": "WeAreManUtdBR"}, {"id": "KannBM", "label": "KannBM", "shape": "dot", "title": "KannBM"}, {"id": "Viniaquinof", "label": "Viniaquinof", "shape": "dot", "title": "Viniaquinof"}, {"id": "bolsoregrets", "label": "bolsoregrets", "shape": "dot", "title": "bolsoregrets"}, {"id": "KevinDurant7br", "label": "KevinDurant7br", "shape": "dot", "title": "KevinDurant7br"}, {"id": "pacers_brasil", "label": "pacers_brasil", "shape": "dot", "title": "pacers_brasil"}, {"id": "brasilcoast2", "label": "brasilcoast2", "shape": "dot", "title": "brasilcoast2"}, {"id": "PNGRickson", "label": "PNGRickson", "shape": "dot", "title": "PNGRickson"}, {"id": "BonnerMVP_", "label": "BonnerMVP_", "shape": "dot", "title": "BonnerMVP_"}, {"id": "MGun45", "label": "MGun45", "shape": "dot", "title": "MGun45"}, {"id": "SoniaPatriotaJB", "label": "SoniaPatriotaJB", "shape": "dot", "title": "SoniaPatriotaJB"}, {"id": "valdecilima50", "label": "valdecilima50", "shape": "dot", "title": "valdecilima50"}, {"id": "Mito202275", "label": "Mito202275", "shape": "dot", "title": "Mito202275"}, {"id": "MariaFAlmeida5", "label": "MariaFAlmeida5", "shape": "dot", "title": "MariaFAlmeida5"}, {"id": "marcosjacob", "label": "marcosjacob", "shape": "dot", "title": "marcosjacob"}, {"id": "Vernica75415517", "label": "Vernica75415517", "shape": "dot", "title": "Vernica75415517"}, {"id": "better_4us", "label": "better_4us", "shape": "dot", "title": "better_4us"}, {"id": "samuelpeixoto", "label": "samuelpeixoto", "shape": "dot", "title": "samuelpeixoto"}, {"id": "bibonunes1", "label": "bibonunes1", "shape": "dot", "title": "bibonunes1"}, {"id": "TaiLung2X", "label": "TaiLung2X", "shape": "dot", "title": "TaiLung2X"}, {"id": "LuizAquino20", "label": "LuizAquino20", "shape": "dot", "title": "LuizAquino20"}, {"id": "carmelonetobr", "label": "carmelonetobr", "shape": "dot", "title": "carmelonetobr"}, {"id": "esquerdeando", "label": "esquerdeando", "shape": "dot", "title": "esquerdeando"}, {"id": "palmeriodoria", "label": "palmeriodoria", "shape": "dot", "title": "palmeriodoria"}, {"id": "batistasjdor", "label": "batistasjdor", "shape": "dot", "title": "batistasjdor"}, {"id": "demori", "label": "demori", "shape": "dot", "title": "demori"}, {"id": "jandira_feghali", "label": "jandira_feghali", "shape": "dot", "title": "jandira_feghali"}, {"id": "RoLuchsinger", "label": "RoLuchsinger", "shape": "dot", "title": "RoLuchsinger"}, {"id": "PedroRonchi2", "label": "PedroRonchi2", "shape": "dot", "title": "PedroRonchi2"}, {"id": "Cynthia14889245", "label": "Cynthia14889245", "shape": "dot", "title": "Cynthia14889245"}, {"id": "wagruk", "label": "wagruk", "shape": "dot", "title": "wagruk"}, {"id": "Diego1Amorim", "label": "Diego1Amorim", "shape": "dot", "title": "Diego1Amorim"}, {"id": "Fredkrepe", "label": "Fredkrepe", "shape": "dot", "title": "Fredkrepe"}, {"id": "WalALacerda", "label": "WalALacerda", "shape": "dot", "title": "WalALacerda"}, {"id": "PrefiroCiro", "label": "PrefiroCiro", "shape": "dot", "title": "PrefiroCiro"}, {"id": "tonyvitorinojr", "label": "tonyvitorinojr", "shape": "dot", "title": "tonyvitorinojr"}, {"id": "Gislene_sp10", "label": "Gislene_sp10", "shape": "dot", "title": "Gislene_sp10"}, {"id": "daniarriba", "label": "daniarriba", "shape": "dot", "title": "daniarriba"}, {"id": "soelendipp", "label": "soelendipp", "shape": "dot", "title": "soelendipp"}, {"id": "mario_heringer", "label": "mario_heringer", "shape": "dot", "title": "mario_heringer"}, {"id": "todoscomciro", "label": "todoscomciro", "shape": "dot", "title": "todoscomciro"}, {"id": "UOLPolitica", "label": "UOLPolitica", "shape": "dot", "title": "UOLPolitica"}, {"id": "angelxspace", "label": "angelxspace", "shape": "dot", "title": "angelxspace"}, {"id": "FascinaArthur", "label": "FascinaArthur", "shape": "dot", "title": "FascinaArthur"}, {"id": "falaschipe", "label": "falaschipe", "shape": "dot", "title": "falaschipe"}, {"id": "WolframRicardo", "label": "WolframRicardo", "shape": "dot", "title": "WolframRicardo"}, {"id": "tracklist", "label": "tracklist", "shape": "dot", "title": "tracklist"}, {"id": "Furiisco", "label": "Furiisco", "shape": "dot", "title": "Furiisco"}, {"id": "ThiagoEBarreto", "label": "ThiagoEBarreto", "shape": "dot", "title": "ThiagoEBarreto"}, {"id": "Fabr1c1oDondon1", "label": "Fabr1c1oDondon1", "shape": "dot", "title": "Fabr1c1oDondon1"}, {"id": "A_Miseravel", "label": "A_Miseravel", "shape": "dot", "title": "A_Miseravel"}, {"id": "s32434210", "label": "s32434210", "shape": "dot", "title": "s32434210"}, {"id": "AndreFarinon", "label": "AndreFarinon", "shape": "dot", "title": "AndreFarinon"}, {"id": "toledo_aroldo", "label": "toledo_aroldo", "shape": "dot", "title": "toledo_aroldo"}, {"id": "talinesnts_", "label": "talinesnts_", "shape": "dot", "title": "talinesnts_"}, {"id": "1uyrrim", "label": "1uyrrim", "shape": "dot", "title": "1uyrrim"}, {"id": "zoidegato____", "label": "zoidegato____", "shape": "dot", "title": "zoidegato____"}, {"id": "eumesmodenis", "label": "eumesmodenis", "shape": "dot", "title": "eumesmodenis"}, {"id": "oguimateu", "label": "oguimateu", "shape": "dot", "title": "oguimateu"}, {"id": "anelimso", "label": "anelimso", "shape": "dot", "title": "anelimso"}, {"id": "Dnepwu", "label": "Dnepwu", "shape": "dot", "title": "Dnepwu"}, {"id": "caapistranu", "label": "caapistranu", "shape": "dot", "title": "caapistranu"}, {"id": "joaoguilherm", "label": "joaoguilherm", "shape": "dot", "title": "joaoguilherm"}, {"id": "Rickyheredia12", "label": "Rickyheredia12", "shape": "dot", "title": "Rickyheredia12"}, {"id": "PTnoSenado", "label": "PTnoSenado", "shape": "dot", "title": "PTnoSenado"}, {"id": "CarinaBelome", "label": "CarinaBelome", "shape": "dot", "title": "CarinaBelome"}, {"id": "benjaminback", "label": "benjaminback", "shape": "dot", "title": "benjaminback"}, {"id": "kuchikirubia", "label": "kuchikirubia", "shape": "dot", "title": "kuchikirubia"}, {"id": "giulliaom", "label": "giulliaom", "shape": "dot", "title": "giulliaom"}, {"id": "GeneralMourao", "label": "GeneralMourao", "shape": "dot", "title": "GeneralMourao"}, {"id": "TerraBrasilnot", "label": "TerraBrasilnot", "shape": "dot", "title": "TerraBrasilnot"}, {"id": "LuluSantos", "label": "LuluSantos", "shape": "dot", "title": "LuluSantos"}, {"id": "NetflixBrasil", "label": "NetflixBrasil", "shape": "dot", "title": "NetflixBrasil"}, {"id": "Jack48472143", "label": "Jack48472143", "shape": "dot", "title": "Jack48472143"}, {"id": "Maxwel_lopes", "label": "Maxwel_lopes", "shape": "dot", "title": "Maxwel_lopes"}, {"id": "NileWilliam", "label": "NileWilliam", "shape": "dot", "title": "NileWilliam"}, {"id": "LailtonCosta", "label": "LailtonCosta", "shape": "dot", "title": "LailtonCosta"}, {"id": "PatiTrabalhista", "label": "PatiTrabalhista", "shape": "dot", "title": "PatiTrabalhista"}, {"id": "analuiza_dsd", "label": "analuiza_dsd", "shape": "dot", "title": "analuiza_dsd"}, {"id": "mervalpereira", "label": "mervalpereira", "shape": "dot", "title": "mervalpereira"}, {"id": "TariRodrigues", "label": "TariRodrigues", "shape": "dot", "title": "TariRodrigues"}, {"id": "DOCENTEMONTEIRO", "label": "DOCENTEMONTEIRO", "shape": "dot", "title": "DOCENTEMONTEIRO"}, {"id": "HenriqueFontana", "label": "HenriqueFontana", "shape": "dot", "title": "HenriqueFontana"}, {"id": "gmspinula", "label": "gmspinula", "shape": "dot", "title": "gmspinula"}, {"id": "Cris_Barbieri", "label": "Cris_Barbieri", "shape": "dot", "title": "Cris_Barbieri"}, {"id": "helenachagas", "label": "helenachagas", "shape": "dot", "title": "helenachagas"}, {"id": "rafaelbboa", "label": "rafaelbboa", "shape": "dot", "title": "rafaelbboa"}, {"id": "Augusto89411616", "label": "Augusto89411616", "shape": "dot", "title": "Augusto89411616"}, {"id": "paulofilippus", "label": "paulofilippus", "shape": "dot", "title": "paulofilippus"}, {"id": "ALuizCosta", "label": "ALuizCosta", "shape": "dot", "title": "ALuizCosta"}, {"id": "PSDB_SP", "label": "PSDB_SP", "shape": "dot", "title": "PSDB_SP"}, {"id": "cruz_elianalves", "label": "cruz_elianalves", "shape": "dot", "title": "cruz_elianalves"}, {"id": "revistaazmina", "label": "revistaazmina", "shape": "dot", "title": "revistaazmina"}, {"id": "MelloF12", "label": "MelloF12", "shape": "dot", "title": "MelloF12"}, {"id": "BarrosMarceloHM", "label": "BarrosMarceloHM", "shape": "dot", "title": "BarrosMarceloHM"}, {"id": "DanielaLima_", "label": "DanielaLima_", "shape": "dot", "title": "DanielaLima_"}, {"id": "reporterenato", "label": "reporterenato", "shape": "dot", "title": "reporterenato"}, {"id": "rafael_vouga", "label": "rafael_vouga", "shape": "dot", "title": "rafael_vouga"}, {"id": "Miltonneves", "label": "Miltonneves", "shape": "dot", "title": "Miltonneves"}, {"id": "rogerioabjr", "label": "rogerioabjr", "shape": "dot", "title": "rogerioabjr"}, {"id": "j_castelobranco", "label": "j_castelobranco", "shape": "dot", "title": "j_castelobranco"}, {"id": "GenuinoTeixeira", "label": "GenuinoTeixeira", "shape": "dot", "title": "GenuinoTeixeira"}, {"id": "OnaraTete", "label": "OnaraTete", "shape": "dot", "title": "OnaraTete"}, {"id": "DanielG36520136", "label": "DanielG36520136", "shape": "dot", "title": "DanielG36520136"}, {"id": "IVANKRAISER", "label": "IVANKRAISER", "shape": "dot", "title": "IVANKRAISER"}, {"id": "fernandofferre", "label": "fernandofferre", "shape": "dot", "title": "fernandofferre"}, {"id": "lealleandro", "label": "lealleandro", "shape": "dot", "title": "lealleandro"}, {"id": "luizfalvesjr", "label": "luizfalvesjr", "shape": "dot", "title": "luizfalvesjr"}, {"id": "FariaLimaElevat", "label": "FariaLimaElevat", "shape": "dot", "title": "FariaLimaElevat"}, {"id": "murilobreder", "label": "murilobreder", "shape": "dot", "title": "murilobreder"}, {"id": "lnunesjr", "label": "lnunesjr", "shape": "dot", "title": "lnunesjr"}, {"id": "Zidane_Matheus", "label": "Zidane_Matheus", "shape": "dot", "title": "Zidane_Matheus"}, {"id": "marcio_direita", "label": "marcio_direita", "shape": "dot", "title": "marcio_direita"}, {"id": "Ricardo32738682", "label": "Ricardo32738682", "shape": "dot", "title": "Ricardo32738682"}, {"id": "tesoureiros", "label": "tesoureiros", "shape": "dot", "title": "tesoureiros"}, {"id": "GuettoMaia", "label": "GuettoMaia", "shape": "dot", "title": "GuettoMaia"}, {"id": "Andreast494", "label": "Andreast494", "shape": "dot", "title": "Andreast494"}, {"id": "MauricioRicardo", "label": "MauricioRicardo", "shape": "dot", "title": "MauricioRicardo"}, {"id": "TeresaCristina", "label": "TeresaCristina", "shape": "dot", "title": "TeresaCristina"}, {"id": "IvanValente", "label": "IvanValente", "shape": "dot", "title": "IvanValente"}, {"id": "PrestesLincoln", "label": "PrestesLincoln", "shape": "dot", "title": "PrestesLincoln"}, {"id": "Josimar89788272", "label": "Josimar89788272", "shape": "dot", "title": "Josimar89788272"}, {"id": "RonaldoGogoni", "label": "RonaldoGogoni", "shape": "dot", "title": "RonaldoGogoni"}, {"id": "carlinhajane", "label": "carlinhajane", "shape": "dot", "title": "carlinhajane"}, {"id": "stopassolimaga", "label": "stopassolimaga", "shape": "dot", "title": "stopassolimaga"}, {"id": "guilherme_amado", "label": "guilherme_amado", "shape": "dot", "title": "guilherme_amado"}, {"id": "Dane_Paula", "label": "Dane_Paula", "shape": "dot", "title": "Dane_Paula"}, {"id": "marleyas", "label": "marleyas", "shape": "dot", "title": "marleyas"}, {"id": "faustinone", "label": "faustinone", "shape": "dot", "title": "faustinone"}, {"id": "APrimeiraVia", "label": "APrimeiraVia", "shape": "dot", "title": "APrimeiraVia"}, {"id": "Sr_Jonhson", "label": "Sr_Jonhson", "shape": "dot", "title": "Sr_Jonhson"}, {"id": "VelindaDe", "label": "VelindaDe", "shape": "dot", "title": "VelindaDe"}, {"id": "stdorfer", "label": "stdorfer", "shape": "dot", "title": "stdorfer"}, {"id": "rsalario", "label": "rsalario", "shape": "dot", "title": "rsalario"}, {"id": "BlogPageNFound", "label": "BlogPageNFound", "shape": "dot", "title": "BlogPageNFound"}, {"id": "carlos_soba", "label": "carlos_soba", "shape": "dot", "title": "carlos_soba"}, {"id": "iamrich09", "label": "iamrich09", "shape": "dot", "title": "iamrich09"}, {"id": "SamuelDevii", "label": "SamuelDevii", "shape": "dot", "title": "SamuelDevii"}, {"id": "celsogo47223372", "label": "celsogo47223372", "shape": "dot", "title": "celsogo47223372"}, {"id": "rodneura", "label": "rodneura", "shape": "dot", "title": "rodneura"}, {"id": "tuitaetuita", "label": "tuitaetuita", "shape": "dot", "title": "tuitaetuita"}, {"id": "Nichola31652134", "label": "Nichola31652134", "shape": "dot", "title": "Nichola31652134"}, {"id": "exqueceer", "label": "exqueceer", "shape": "dot", "title": "exqueceer"}, {"id": "doentekkkj", "label": "doentekkkj", "shape": "dot", "title": "doentekkkj"}]);
        edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "O brasileiro tem o presidente que merece... Temer, Dilma, Lula, todos ratos criados e mantidos por n\u00f3s! https://t.co/9TpGofFSaf", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@UOL Contanto que o barril exploda com ele, pra mim t\u00e1 \u00f3timo!", "to": "UOL", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@LeoJaime Algu\u00e9m me explica o que uma pessoa com depress\u00e3o e ansiedade vai fazer num programa que desestabiliza at\u00e9 que s\u00f3 assiste?", "to": "LeoJaime", "value": "13", "weight": "13"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@AntonyJojohn Pior que \u0027tutor\u0027 \u00e9 \u0027pet\u0027. Pet \u00e9 garrafa pl\u00e1stica, no Brasil a gente fala PORTUGU\u00caS, portanto \u00e9 animal de estima\u00e7\u00e3o.", "to": "AntonyJojohn", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@SILPROSAMIGOS Os efeitos colaterais da cloroquina s\u00e3o bem assustadores heim????", "to": "SILPROSAMIGOS", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@RhodrigoM Superdotado???? Meu cu tem mais pregas do que o @roxmo tem de neur\u00f4nio!", "to": "RhodrigoM", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@alessandromolon @PSBNacional40 Um pa\u00eds cuja popula\u00e7\u00e3o aceita um presidente que perde seu tempo com libera\u00e7\u00e3o de armas em vez de tentar evitar que ultrapass\u00e1ssemos os 350 mil mortos pela covid precisa mesmo \u00e9 de uma bomba at\u00f4mica!", "to": "alessandromolon", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@Pupa_Dias Obaa! N\u00e3o vou deixar de perder!!", "to": "Pupa_Dias", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@soldadonofront GENOCIDA", "to": "soldadonofront", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@blogdoalmeida @soldadonofront Queria curtir, mas tem 13 likes e n\u00e3o quero estragar esse n\u00famero t\u00e3o lindo...", "to": "blogdoalmeida", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@LucasComentaa_ @prPsiAnja Esse #BBB21 \u00e9 uma rasteira atr\u00e1s da outra... a gente n\u00e3o tem um minuto de paz. O @joaoluizpedrosa virou meu favorito, mas um dia depois, me decepcionou profundamente... Vou voltar a torcer para @FreireJuliette porque pelo menos, falsa ela n\u00e3o \u00e9!", "to": "Iucascomenta", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "boquinhafalante", "title": "@Tata_SP20 Era perfeito!", "to": "TataSP_21", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mjlette2", "title": "@Alexand38224394 @GaheJuliana @gen_heleno #SocialismoquaseQUEBROUoBrasil", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mjlette2", "title": "@SousaElias40 1", "to": "SousaElias40", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mjlette2", "title": "@Pinguc0_ E a Globo/UOL/FOLHA etc/Ja v\u00e3o tarde!!", "to": "Pinguc0_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mjlette2", "title": "NOSSO  PR. pelo que entendi nas elei\u00e7\u00f5es!O PR falou que os Jovens devem sair.Os IDOSOS que s\u00e3o os maiores riscos devem ficar em casa/entendeu?O Pa\u00eds n\u00e3o pode(e nem deve parar)", "to": "mjlette2", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mjlette2", "title": "@annalouzada N\u00e3o,n\u00e3o estou em nenhum reduto!Por causa de apoiadores assim,que estamos nesse caos(rubalheira desenfreada do .Lula e quadrilha)", "to": "annalouzada", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mjlette2", "title": "@lucyprata2011 @liberdade_ldr Concordo 100%", "to": "lucyprata2011", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "mjlette2", "title": "@Chefcarolinavi1 LINDENBERGH merece coisa melhor!Esta ja esta bem usada!!", "to": "Chefcarolinavi1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mjlette2", "title": "@diulza Isso mesmo", "to": "diulza", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mjlette2", "title": "@actbrasilia Mas \u00e9 um \"erro\"que vai custar 8 Milh\u00f5es ao cofre do Santos", "to": "actbrasilia", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@VemLutar T\u00e1 certo e a rede esgoto de televis\u00e3o diz que estar tudo bem,vai a lista dos quais devem ser presos e ficarem pobres; Sarney,Collor,FHC,Lula,Dilma e Temer,e mais o BRASIL precisa de um governo s\u00e9rio como o dos (MILITARES)", "to": "VemLutarBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@laz_natalia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "_bemdebochada", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@OPesadeloDP Povo gado e anarquista", "to": "OPesadeloDP", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@Uma_Brasileira Opaaaaa\ud83d\ude09", "to": "Uma_brasileira", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@o_antagonista \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02coitado pois ele nem vai aparecer na lista dos mais votados \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02fdp", "to": "o_antagonista", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@reaca_ Ainda bem que eu n\u00e3o estava\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "reaca_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@SPapaiano @jairbolsonaro Amei Steh LINDONA assim", "to": "SPapaiano", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@BolsonaroPSL @cartacapital Eu rob\u00f4\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "BolsonaroPSL", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@DenizeElina @Gen_VillasBoas @CmdoCMSE @anavilarinno @DCM_online @brasil247 @DeputadoFederal @DilmaResiste @emirsader @GraaVieira @mah4154 @Tatibertini @Amarulacarvalho @castrofor @sputnik_brasil @teleSURtv Pode chorar ent\u00e3o teu \u00eddolo ta preso\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02pqp https://t.co/h74qtKqUlg", "to": "DenizeElina", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Roberto76766436", "title": "@GraaVieira @maurojmb @DenizeElina @Gen_VillasBoas @CmdoCMSE @anavilarinno @DCM_online @brasil247 @DeputadoFederal @DilmaResiste @emirsader @mah4154 @Tatibertini @Amarulacarvalho @castrofor @sputnik_brasil @teleSURtv Lulacracia = Brasil falido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/1OpKAcbn5a", "to": "GraaVieira", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Francis65783872", "title": "@pnolasco2000 @zehdeabreu @tijolaco O caso do moro e ser o chefe da corrup\u00e7ao do temer, por isso quer continuar fazendo parte da organisa\u00e7ao. Deve ficar com a fatia maior, por isso nao quer que Lula seja presidente, vae quebrar a cara", "to": "pnolasco2000", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Francis65783872", "title": "@BuzzFeedNewsBR Podia cer convocada a for\u00e7a federal pra tirar esse fal\u00e7o presidente, e nao para punir quem luta pelos seus direitos.", "to": "BuzzFeedNewsBR", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Francis65783872", "title": "@valor_economico Se fosse do PT estava preso, mas faz parte do partido das grandes autoridades fica no banho maria, nao demora prescreve tipo Serra.", "to": "valoreconomico", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Francis65783872", "title": "@CLCidadania @catracalivre Porque ela tem tudo dado pela corrupicao, baixa o oleo. e a gasolina e gaz tem aumento toda semana para pedir voto para o candidato dele a presidencia, coisa lindag\u00f1 golpista!", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Francis65783872", "title": "@GeorgMarques @MichelTemer Nao acredito, pois nao fizeram nada quando foram desrespeitados por Renam Calheiros quando presidente do senado, nao fizeram nada", "to": "GeorgMarques", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Francis65783872", "title": "@ocafezinho Dizer que seria candidatoe concequentemente presidente da republica, coisa que os poderosos nao querem", "to": "ocafezinho", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Francis65783872", "title": "@brdezoito @Estadao O supremo, ja mostrou o plano de moro,pen\u00e7am que os petistas vao votar em candidato do stf? Esque\u00e7am", "to": "brpolitico", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Francis65783872", "title": "@LulapeloBrasil Que vergonha! Se o bandido comete crime durante o mandato tem o maldito foro previlegiado, so no Brasil que se ve essa pouca vergonha.", "to": "LulaOficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Francis65783872", "title": "@DeputadoFederal Sera que a APE nao fesfalcsda por Lulu?tem que ser envestigada", "to": "DeputadoFederal", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@o_colecionador Lula seria algo como o Gilmar Mendes\nJoesley n\u00e3o gravaria seus encontros com a presidente\nDilma seria igual Temer \u00e9 hj\nTeori estaria vivo", "to": "o_colecionador", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@MauMeirelles A menina n\u00e3o merece ter um monte de retardado seguindo ela.", "to": "MauMeirelles", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@DaniloGentili @ajulysantos O bolsonarismo t\u00e1 perto de ter a vers\u00e3o deles da pe\u00e7a macaquinhos", "to": "DaniloGentili", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@FeCastanhari No v\u00eddeo que voc\u00ea fez sobre a Venezuela? Eu tamb\u00e9m n\u00e3o acredito.", "to": "FeCastanhari", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@RosianiPeso 4", "to": "RosianiPeso", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@boliviazica Digitou com nove dedos essa", "to": "boliviazica", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@aguedescartoon Sobre o privil\u00e9gio da ignor\u00e2ncia (sem aspas) do \u0027homem\u0027 branco, temos um campe\u00e3o https://t.co/ysnuew78gs", "to": "aguedescartoon", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@JornalOGlobo Opa! \n\nVale pro Felipe Neto isso?\n\nPorque foram muitas as vezes o cara deu opini\u00e3o merda sobre todo tipo de assunto e depois pedia desculpas dizendo q n\u00e3o sabia e ia estudar sobre o tema.", "to": "JornalOGlobo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@izzynobre Pedra de crack", "to": "izzynobre", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diegosamcro", "title": "@Leoni_a_jato N\u00e3o voto em homem h\u00e9tero branco rico", "to": "Leoni_a_jato", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@Qyaresma @VEJA O Bolsonaro cansa de falar isso, votou contra todos os safados (Dilma, Cunha, Temer), disse que no governo dele n\u00e3o ter\u00e1 \"toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1\" e que n\u00e3o vai negociar com safados. Quer mais franqueza que isso?", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@laurojardim FODA-SE. Que apodre\u00e7a, seu criminoso fdp.", "to": "laurojardim", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@vitorsergio Ou seja, se pegar o que o Flamengo est\u00e1 jogando esse ano... Sobra o Vasco.", "to": "vitorsergio", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@PachecaoMG Mais um golpe eleitoreiro do Vampir\u00e3o. Bolsa-Fam\u00edlia deveria ser est\u00edmulo, complemento de renda p/ o trabalhador que batalha e passa necessidade, e n\u00e3o dinheiro f\u00e1cil p/ quem fica em casa metendo filho.", "to": "PachecaoMG", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@EstadaoPolitica Deveriam processar esse verme que tem cara de bicheiro.", "to": "EstadaoPolitica", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@g1 Voc\u00ea \u00e9 o candidato do Caixa 2, o candidato do Paulo Preto, o candidato que n\u00e3o quer o Lula preso, o \"Santo\" da planilha de propinas da Odebrecht. VOC\u00ca JAMAIS SER\u00c1 PRESIDENTE DO BRASIL. A n\u00e3o ser que o povo brasileiro n\u00e3o tenha aprendido merda nenhuma com esses \u00faltimos 4 anos.", "to": "g1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@FoxSportsBrasil J\u00e1 n\u00e3o era sem tempo.", "to": "SportsCenterBR", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@BolsonaroSP Em n\u00e3o confio em ditadores socialistas. Todo o cuidado \u00e9 pouco.", "to": "BolsonaroSP", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@Estadao @fausto_macedo Isso \u00e9 um bosta.", "to": "Estadao", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luke_Ottoni", "title": "@folha Algu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia pode entregar seu voto a esse sujeito?... https://t.co/mKHzj3URRl", "to": "folha", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "anderson8181as", "title": "@OSDONOSDABOLA O Corinthians esta na pr\u00f3xima fase da copa do Brasil, chora fluminense, chora, chega de mimi, mimi, mimi. Vai Corinthians!!!", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "anderson8181as", "title": "@teniscerto T\u00eanis certo, fala mais sobre os t\u00eanis da Olympikus, como cosmic, master, action, Perfect, e outros..., Valeu, eu vejo o t\u00eanis certo todos os dias, no YouTube, gosto de ver todas as marcas, principalmente da Olympikus, virei um Olympikus mania.", "to": "teniscerto", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "heitorjcampos", "title": "@cartamaior o governo do corrupto e incompetente Temer \u00e9 rancoroso. Esta destruindo todos os programas e projetos de Lula e Dilma.\nE tem mais um dado, sem creche as m\u00e3es v\u00e3o sair do mercado de trabalho, diminuindo (artificialmente) o n\u00famero de desemprego. Mereilles e Temer \u00e9 o caos.", "to": "cartamaior", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "heitorjcampos", "title": "@zehdeabreu @jairbolsonaro Para o #ImpeachmentBolsonaro ir para frente nada mais justo que @zehdeabreu protocolar o pedido de impeachment.\n\n#VergonhaDessePresidente bolsonaro pede para sair.\n#EiBolsonaroVaiTomarNoCu \n#EiBolsominionVaiTomarTambem https://t.co/ZMQ0A4sGOw", "to": "zehdeabreu", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "heitorjcampos", "title": "@cynaramenezes bolsonaro \u00e9 o maior pilantra que chegou a presidente, conseguiu superar o Temer. Mentiu a vida toda sobre fam\u00edlia, ser honesto. Mas a sua pr\u00e1tica pol\u00edtica e privada mostra o contr\u00e1rio. bolsonaro \u00e9 um hip\u00f3crita e corrupto, capaz de tudo para chegar e se manter no poder. https://t.co/eWXmNJtHNm", "to": "cynaramenezes", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "heitorjcampos", "title": "@Bob_Fernandes Moro tigr\u00e3o contra o povo, e tchutchuca com as milicias e seus laranjas.\n\u00c9 a cara desse governo.", "to": "Bob_Fernandes", "value": "14", "weight": "14"}, {"arrows": "to", "from": "heitorjcampos", "title": "@folha Quem mandou matar a Marielle?\nEssa \u00e9 a resposta que o Brasil clama.\n\nbolsonaro sabe?", "to": "folha", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "heitorjcampos", "title": "@EduardoFirszt @monicabergamo @jairbolsonaro Quem rouba os sal\u00e1rios de seus funciona \u00e9 bolsonaro e seus filhos. Al\u00e9m da liga\u00e7\u00e3o de bolsonaro com as mil\u00edcias.\nCad\u00ea o respeito pela fam\u00edlia?\n#ImpeachmentBolsonaro\n#VergonhaDessePresidente\n#EiBolsonaroiVaiTomarNoCu https://t.co/mj9LbCQfp5", "to": "EduardoFirszt", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "heitorjcampos", "title": "@BlogdoNoblat @UOLNoticias @UOL \u00c9 s\u00f3 ver para quem Fl\u00e1vio bolsonaro homenageou que fica f\u00e1cil saber quem matou Marielle. O 01 s\u00f3 homenageia miliciano e policiais bandidos.\n\n#ImpeachmentBolsonaro\n#VergonhaDessePresidente\n#EiBolsonaroiVaiTomarNoCu https://t.co/UmRtvCTLl2", "to": "BlogdoNoblat", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "heitorjcampos", "title": "@luisnassif Tuiuti \u00e9 carnaval puro, arte e critica.\n#ImpeachmentBolsonaro\n#VergonhaDessePresidente\n#EiBolsonaroiVaiTomarNoCu https://t.co/jOTMach5bS", "to": "luisnassif", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "heitorjcampos", "title": "@andrizek bolsonaro esta desesperando com as merecidas cr\u00edticas que recebe no carnaval. Quer aparecer, e motivar seus devotos. Mas mostrou que \u00e9 uma pessoa doente, que n\u00e3o tem dimens\u00e3o para ser presidente.\n#ImpeachmentBolsonaro\n#VergonhaDessePresidente\n#EiBolsonaroiVaiTomarNoCu", "to": "andrizek", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@LucianoHuck, tem o melhor projeto para o Brasil. https://t.co/kqZhqpa2ne", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@SenadorKajuru Assista o v\u00eddeo todo Senador.", "to": "SenadorKajuru", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@alvarodias_ Se vc disse que na Av. Paulista foi democracia, imagino que n\u00e3o saiba o que \u00e9 democracia. Vc est\u00e1 ultrapassado e atua de conson\u00e2ncia com a velha pol\u00edtica.", "to": "alvarodias_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@republica_ctba A Greta de barraco nem estuda, como vai entender de reuni\u00e3o.\nEla \u00e9 a Marina Silva no ontem e hoje.", "to": "republica_ctba", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@ContaratoSenado Caramba, j\u00e1 ouvi coment\u00e1rios do Detran do ES tb.", "to": "ContaratoSenado", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@STF_oficial Celso fez merda, deu ruim.", "to": "STF_oficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@Rconstantino @o_antagonisto virou piada e se uniu ao bosta e estrume.", "to": "Rconstantino", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@claudioedantas Abutres, o cara est\u00e1 vivo e vcs perderam. Vai abra\u00e7ar o estrume e o bosta.", "to": "claudioedantas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@joaoamoedonovo Vc \u00e9 idiota ou faz curso.", "to": "joaoamoedonovo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Doriedsonf", "title": "@DeputadoFederal Esconde a carteira", "to": "DeputadoFederal", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@gleisi Foi no governo TEMER que tem desemprego no governo da Dilma louca n\u00e3o tinha? \u00c1 prop\u00f3sito est\u00e1 preparada dia 24 de janeiro para que o LULA v\u00e1 pra jaula?", "to": "gleisi", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@LucianaACBarros @brsemcomunas @thameadanelon isso e brasil https://t.co/0QNVQVk6wm", "to": "LucianaACBarros", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@republica_ctba @CogLinus estamos virando venezuela", "to": "republica_ctba", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@Flor_Pom jamais colocaria meu pais no segundo buraco , afinal tudo isso e heran\u00e7a dos bandidos do PT", "to": "Flor_Pom", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@Valdecirdelecl1 Ja vai tarde que saudades do joao paulo II", "to": "Valdecirdelecl1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@PolemicaBar estou pelo Youtube assistindo vcs aqui do Brasil em Piedade estado de sao Paulo. Muito animado. gostaria de ganhar de vcs a camisa do Racing a camisa mais bonita da Argentina. Um abra\u00e7o a todos", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@eleninhapg2008 Boa tarde morena vc e muito bonita. Tenho amigos em Peru\u00edbe parabens", "to": "eleninhapg2008", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@TatianeFeitos Re", "to": "TatianeFeitos", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@VlogdoLisboa N\u00e3o", "to": "VlogdoLisboa", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbranco48", "title": "@coronel_edilson @shushirlei Kkkkkkk e o Doria n\u00e3o vai ser investigado", "to": "coronel_edilson", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@lindolfoariano @edsonlongo01 @ptbrasil @LulapeloBrasil Nos elegemos o Temer vice da Dilma. Elei\u00e7\u00f5es diretas, Dilma teve 54  milh\u00f5es de votos. Voc\u00eas arquitetaram um golpe, tiraram a Dilma e nomearam o Temer presidente, via golpe.Quem \u00e9 burro? Quem vai levar para o t\u00famulo, o Temer, s\u00e3o voc\u00eas golpistas.", "to": "lindolfoariano", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@AnaPaul41531863 @LulaOficial Tenha f\u00e9, disse Gilberto Gil, \" a f\u00e9 n\u00e3o costuma falhar.\" Tudo vai terminar bem. Vai passar.", "to": "AnaPaul41531863", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@atalitapaiva Eu adoro feij\u00e3o, como at\u00e9 com macarr\u00e3o.", "to": "atalitapaiva", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@linsaquiles As Institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o funcionando, Ministro Barroso?", "to": "linsaquiles", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@VitoQuintans Ficou muito, muito bom.Genial! Parab\u00e9ns!", "to": "VitoQuintans", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@cynaramenezes Lindo!", "to": "cynaramenezes", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@SergiusAugustus Boa lembran\u00e7a.", "to": "SergiusAugustus", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@negrobelchior @LulaOficial \u00c9 verdade. Fui ao supermercado com a minha camiseta do Lula2022, todos os trabalhadores do mercado olhavam e esbo\u00e7avam um sorriso. Os compradores fingiam que n\u00e3o estavam vendo ningu\u00e9m.", "to": "negrobelchior", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@lazarorosa25 Somos frutos das nossas escolhas.", "to": "lazarorosa25", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@NeySilv36729893 @haddaddebocha13 Enquanto Bolsonaro e fam\u00edlia n\u00e3o for para Bang\u00fa, ningu\u00e9m tem que ir.", "to": "NeySilv36729893", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@haddaddebocha13 Eu escolho Venezuela", "to": "haddaddebocha13", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vasti01804100", "title": "@delucca Quem acredita nesse cara?", "to": "delucca", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "StMoreira_", "title": "Eu sou apartid\u00e1ria, mas vou te dizer... A Dilma caiu por bem menos que o Michel Temer. Como que esse cara ainda est\u00e1 no governo?", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "StMoreira_", "title": "@Ronchi_ACR https://t.co/8WWQASIPmJ", "to": "Ronchi_ACR", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "StMoreira_", "title": "@BichinhosFB https://t.co/rCXctBsQYj", "to": "BichinhosFB", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "StMoreira_", "title": "Chegando l\u00e1, tive que tomar umas anestesias, pq tava inflamado pra caceta. Do nada, o dentista come\u00e7a a martelar aqui, ali \u00e9 acol\u00e1.", "to": "StMoreira_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "StMoreira_", "title": "@PetzOficial \u00c9 a 3 vez que machucam ela. Na primeira a mo\u00e7a que machucou ficou bem preocupada e os vets fizeram curativo. Fil\u00f3 ficou + de 1 semana com a pata enfaixada. Na segunda vez o funcion\u00e1rio nem falou que tinha machucado, s\u00f3 vi em casa. E essa \u00e9 a terceira, pelo mesmo funcion\u00e1rio que,+", "to": "PetzOficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "StMoreira_", "title": "@capivaratepariu Como diz Diogo: https://t.co/Rj9vPu2Ope", "to": "capivaratepariu", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "OSul_noticias", "title": "Ao criticar o #Decreto de Michel #Temer que afrouxou as regras para o indulto de Natal, o juiz S\u00e9rgio #Moro disse que \u201co governo pode muito, mas n\u00e3o pode tudo\u201d https://t.co/DaBuyl5Pkk #C\u00e1rmenL\u00facia #IndultoDeNatal #MPF #PGR #RaquelDodge #Stf https://t.co/4z6wFsyFvF", "to": "None", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "barretonessa", "title": "Esse pessoal que sempre tenta enfiar o PT e Dilma e Lula no meio da canalhice do governo Temer \u00e9 mau car\u00e1ter? escroque? ignorante? FDP?", "to": "None", "value": "82", "weight": "82"}, {"arrows": "to", "from": "barretonessa", "title": "@cadeteresah Retira. D\u00e1 pra passar sem fazer isso.", "to": "cadeteresah", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "barretonessa", "title": "@peaarchno eterno caso Celso Daniel", "to": "peaarchno", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "barretonessa", "title": "@ffernandesarq estava tensa vendo o jogo rsrsrs mal tuitei kkkk", "to": "ffernandesarq", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "barretonessa", "title": "@fabioepm t\u00e1 a Mancha l\u00e1", "to": "fabioepm", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "barretonessa", "title": "@bslvra t\u00e1 na sele\u00e7\u00e3o de verde..rsrsrs", "to": "bslvra", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "barretonessa", "title": "@davincisartori @YouTubeBrasil Exato.", "to": "davincisartori", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "barretonessa", "title": "*Linna", "to": "barretonessa", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@SavioBricio https://t.co/1BkwFnVhxf", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@BrazilFight Tamb\u00e9m, olha os tipos que o brasileiro elege...\n\ud83d\ude12", "to": "BrazilFight", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@Lourdesregina @jairbolsonaro @mfriasoficial @andreporci Est\u00e3o numa briga com o @mfriasoficial ..\n Nu!", "to": "Lourdesregina", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@ngm_de_monoculo Precisamos de uns 100 desses em Brasilia", "to": "ngm_de_monoculo", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@b_ishigami Com ou sem lockdown, morreram mesmo n\u00famero de pessoas. Diferen\u00e7a: agora, tri, bi ou vachinados.\nOu seja:\n\n_\"lockedinho\" (seu cu), n\u00e3o funciona.\n- essa vachina n\u00e3o imuniza.\n\nPS: v\u00e1 fazer lockdown eterno no inferno. Cretino!", "to": "b_ishigami", "value": "9", "weight": "9"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@tiabili \ud83d\ude1e", "to": "tiabili", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@cefmatta @estardepresso Twitter ja cobriu seu tuite com a palavra \"enganoso\"", "to": "cefmatta", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@franciscolobo78 Pra mim, golpe ta armado.\nVao colocar Lula la", "to": "franciscolobo78", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@RobertS24295050 Larga de burrice, Robert", "to": "RobertS24295050", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@PauloSpitzbarth N\u00e3o nos importunem, mortais!", "to": "PauloSpitzbarth", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "PachecaoMG", "title": "@dersinho13 @MiIicia No Galo, cheio de boc\u00f3 que vota em Caixa, JVX, \u00c1lvaro Dami\u00e3o e Kalil por causa do time.\nMuitos outros votaram nesse babaca aqui: https://t.co/v7B6LiogpM", "to": "dersinho13", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "Mas o que \u00e9 isso? Qual o golpe agora? Ser reeleito? Nem eleito foi. Era VICE, quem venceu a elei\u00e7\u00e3o foi Dilma Roussef  e seu programa de governo que ele traiu. Vade Retro!!! @MichelTemer\n\nVia @estadao: Por 2018, Temer quer agenda social -  https://t.co/ufSrjskdWA", "to": "None", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@BandJornalismo \u00c9 m\u00e9dica... \u00c9 branca?  Ah, mora bem, come bem, ganha bem, \u00e9 socialmente considerada, nessa sociedade hip\u00f3crita e farsesca.  N\u00e3o tem nome nem rosto.", "to": "BandJornalismo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@haddaddebocha13 13", "to": "haddaddebocha13", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@deltanmd N\u00e3o sou lulista,n\u00e3o me pauto por defesa de outrem,defendo princ\u00edpios e valores.Tenho conhecimento racioc\u00ednio cr\u00edtico.N\u00e3o se  desqualifica toda a Lava Jato, apenas \u00e0 desonestidade intelectual de alguns em benef\u00edcio pr\u00f3prio.Os lesa-patrias.", "to": "deltanmd", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@martelodnietz Estou em paz\n Tudo \u00e9 passageiro.", "to": "martelodnietz", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@brunnosarttori Tomei as duas primeiras doses da Astrazenica e a terceira da \"pifaizer\". Nenhuma rea\u00e7\u00e3o, nunca.", "to": "brunnosarttori", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@filipe_rafaeli @gersonsalvador Neste caso discorda-se das autoridades negacionistas e prossegue-se seguindo orienta\u00e7\u00f5es cient\u00edficas.", "to": "filipe_rafaeli", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@joaomaringa @wadih_damous Ato falho. Confiss\u00e3o.", "to": "joaomaringa", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@jguedes_s Sem qualquer d\u00favida.", "to": "jguedes_s", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@avlisleoj @oduvaldosanches @hilde_angel Est\u00e1 escancarada. E o gado pastando.", "to": "avlisleoj", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@Jones93515167 @LuisCValois A cruz era instrumento de tortura e morte do condenado, n\u00e3o tem nada de religioso. A religi\u00e3o veio depois, cria\u00e7\u00e3o  dos que se dizem seguidores do Cristo.", "to": "Jones93515167", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "christinaalkmim", "title": "@Jaildo04855476 Ali\u00e1s eu nem o seguia, comecei agora.", "to": "Jaildo04855476", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@implicante_org S\u00e3o todos cuidadosamente indicados pelo Presidente da hora ( Sarney, Collor,FHC, Lula , Dilma e Temer). Nenhum por m\u00e9rito!! Temos que manter isso , viu????", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@SenadorKajuru @caiocopolla Muito importante! J\u00e1 votei.", "to": "SenadorKajuru", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@_emiliamartins_ @AlanLopesRio @neidinhapmz Est\u00e1vamos em bandeira amarela . Muita coincid\u00eancia Sudeste e Sul orquestrados nessa insanidade.", "to": "_emiliamartins_", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@AlanLopesRio @Tioito1 Toque de recolher \u00e0s 20 h. Todos trancados e calados!", "to": "AlanLopesRio", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@Biakicis Toques de recolher e Lockdown parecem ter sido orquestrados  no Sudeste e Sul.  Onde est\u00e1 a popula\u00e7\u00e3o para exigir seus Direitos? Estamos com toque de recolher \u00e0 partir das 20 horas no Paran\u00e1, e com Lockdown para servi\u00e7os n\u00e3o essenciais. M\u00e3o pesada!", "to": "Biakicis", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@PauloMartins10 Felicidades a voc\u00eas! Bom parto.", "to": "PauloMartins10", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@Clauwild1 @siguinolfi N\u00e3o aprenderam nada.", "to": "Clauwild1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@lhmandetta X\u00f4  Mandetta!", "to": "mandetta", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@leandroruschel O ser humano se tornou t\u00e3o superficial que o que importa \u00e9 s\u00f3 a capa e n\u00e3o o conte\u00fado.", "to": "leandroruschel", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "coimbralola", "title": "@AiltonBenedito @siguinolfi Com a palavra, o Governador Jo\u00e3o D\u00f3ria!", "to": "AiltonBenedito", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Queiroz1037", "title": "@PVC  Falando merda como sempre...s\u00f3 sabe criticar td q \u00e9 feito no Palmeiras, agora critica pq o Scarpa vai ficar no bco, se fosse ser titular tb criticaria, diria...- Absurdo, Scarpa no banco, tem de ser titular.", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Queiroz1037", "title": "@sociaIismo Vtnc, socialistas, fdps", "to": "thomqrz", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Queiroz1037", "title": "@mauro_beting Que bonitinho...", "to": "mauro_beting", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Queiroz1037", "title": "@brunovicari Isso \u00e9 culpa de vcs q ficam nos est\u00fadios no ar condicionado, falando mal dos clubes, fofocando, e esquecem q os reporteres q cobrem os clubes s\u00e3o visados, gra\u00e7as ao belo discurso de merda q vcs fazem todo dia....", "to": "brunovicari", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Queiroz1037", "title": "@PedroSsoarE55 @PalmeirenseGrau @kunincrvg @globoesportecom Provas? \u00c9 s\u00f3 ver os jogos, seu lixo, verme....", "to": "PedroSsoarE55", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Queiroz1037", "title": "@globoesportecom VTNC, defendendo o filhinho seus fdps, escrotos, bandidos, vermes, lixos, vcs n\u00e3o prestam igual este lixo de time caloteiro, por isso q ganha campeonato td roubado com a ajuda de vcs, seus podres #GloboLixo", "to": "geglobo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Queiroz1037", "title": "@BLOGDOMENON Larga a m\u00e3o de ser tonto, seu comunista de merda, criticar a Fam e a Crefisa \u00e9 sim tentar atacar o Palmeiras, criticar o Moro, s\u00f3 vcs mesmo doentes, comunas, defensores de bandidos para criticarem o juiz Moro, vc seu gordo \u00e9 o maior lixo e verme da imprensa, fdp....", "to": "BLOGDOMENON", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Queiroz1037", "title": "@webradioverdao Vcs n\u00e3o deveriam nem repercutir uma besteira dessa, dita por um corrupto, cara de areia mijada....", "to": "webradioverdao", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ItaloOl86818365", "title": "@educacao_rio @g1 Sim pmdb e pt se elegeram juntos praticam mesma id\u00e9ia e o temer so est\u00e1 dando continuidade no governo lula e dilma ele \u00e9 vice de dilma ele \u00e9 pt sim.", "to": "educacao_rio", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ItaloOl86818365", "title": "@acidp4nic @anakesiasilva25 Tenta\u00e7\u00e3o", "to": "acidp4nic", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ItaloOl86818365", "title": "@Pamoliverbebe @anakesiasilva25 Talvez oz\u00f4nioterapia resolve e o custo \u00e9 baixo.", "to": "Pamoliverbebe", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ItaloOl86818365", "title": "@twjugz @Pamoliverbebe Problema q no Brasil oz\u00f4nioterapia est\u00e1 sendo proibida pq cura quase tudo sem efeitos colaterais. Se cura de tudo da preju\u00edzo pra ind\u00fastria farmac\u00eautica isso ta pegando.\nMas com certeza pessoas quente 7 ate 20 anos com essas \u00falceras seriam curadas em algumas se\u00e7\u00f5es oz\u00f4nioterapia", "to": "jperaltaxz", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "ItaloOl86818365", "title": "@ttwitandu @anakesiasilva25 Melhor assai do mundo @anakesiasilva25 https://t.co/W2yy9b3NUm", "to": "ttwitandu", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ItaloOl86818365", "title": "@GremioCeuAzul Pq n\u00e3o no lugar de Thiago Silva visto que o Miranda foi melhor jogador do Brasil na copa.", "to": "GremioCeuAzul", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ItaloOl86818365", "title": "@belianevinicius @Mienson47 @Putzluan @InfosFuteboI Poise Miranda ganhou quase todas com dificuldades o cara \u00e9 muito grande mas ganhou lutou muito sofreu.", "to": "belianevinicius", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ItaloOl86818365", "title": "@bernapoa2 Mas o Renato Augusto jogou bem em rela\u00e7\u00e3o ao Fernandinho e principalmente Paulinho", "to": "bernapoa2", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ItaloOl86818365", "title": "@solterissimas @anakesiasilva25 Vem jantar comigo comprei", "to": "MelhoresOfertaz", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "do_olhar", "title": "#EuDesejoEm2018\nQue o Bolsonaro seja presidente\nQue o PT saia da pol\u00edtica\nQue o Temer seja condenado ao ex\u00edlio permanente\nQue a Dilma saia do Brasil", "to": "None", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@lesantiago80 Collor e Dilma, apesar dos processos serem c/ teor diferente, ambos ca\u00edram pelo mesmo motivo. Perderam o controle do congresso. Erro prim\u00e1rio de qlqr presidente. \nCoisa q jamais ocorreria c/ Lula, FHC ou Temer. Na vdd esses 3 poderiam at\u00e9 matar algu\u00e9m em p\u00fablico q nada acontece.", "to": "tarzan_br", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@Igor_cam13 @Flamengo J\u00e1 est\u00e3o com medo? \ud83e\udd23 Calma. T\u00e1 muito emocionado.", "to": "Igor_cam13", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@lipe_sep @Flamengo Gra\u00e7as a Deus!", "to": "lipe_sep", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@NFLBrasil Saudades do Eli Manning. \ud83d\ude1f", "to": "NFLBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@izzynobre Desconfio, pelos coment\u00e1rios, que 97,78% do seu p\u00fablico \u00e9 eleitor do Ciro. \nLevando isso em considera\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o podemos afirmar que o n\u00famero de cornos que te segue \u00e9 mais ou menos isso. Podendo variar 2 pontos percentuais para mais ou para menos. Fonte: Ibope e Datafolha", "to": "izzynobre", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@cout_fe @lett1337 Tb queria saber. Estou perdido no rol\u00ea.", "to": "cout_fe", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@jgprates Simples. Pq td que o PT e o Lula deram em 8 anos, o PT e a Dilma tomaram de volta c/ juros em pouco + de 5 anos. Tendo a acreditar que se \u00d1 fosse os 5 anos de governo Dilma, essa sua pergunta jamais estaria sendo feita. \u00c9 digo +, Lula hj seria nesse momento presidente novamente.", "to": "jgprates", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@Jaodoviolao @izzynobre Da pra refutar a parte dos eleitores do Ciro. Pq com certeza beira os 100%. A turma dos cornos e dos Xbox One podem estar na media que ele citou. Mas eleitores do Ciro a\u00ed pode aumentar essa porcentagem.", "to": "jvemingles", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@ccimanhaes @roxmo Considerado um dos pais da Internet Brasileira. Quando a internet tava come\u00e7ando no pa\u00eds, ele foi um dos primeiros respons\u00e1veis a dar acesso ao mundo cibern\u00e9tico com seu provedor. \u00c9poca da Internet discada. A era jur\u00e1ssica da Internet Nacional.", "to": "ccimanhaes", "value": "29", "weight": "29"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@jurubebax @pauloassis89 @oedgama @Gaules @GamersAntifa Verdades. E brasileiro odeia ouvir verdades.", "to": "jurubebax", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tarzan_br", "title": "@guileitaooo @pauloassis89 @tlgoncalves @oedgama @Gaules @GamersAntifa Ele com certeza lhe daria os parab\u00e9ns pela nova aquisi\u00e7\u00e3o e levaria vc at\u00e9 o cart\u00f3rio para poder transferir a escritura da casa para o seu nome.", "to": "guileitaooo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@sauloarm_ @Tarik_mohad Sem d\u00favida que as c\u00e2meras de seguran\u00e7a t\u00eam que ser recolocadas. Mas \u00e9 interessante que a imprensa s\u00f3 venha questionar isso no final do governo Lula/Dilma/Temer.", "to": "engsauloamr", "value": "63", "weight": "63"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@ducavendish Durante os governos petistas discutia-se sobre Hitler e St\u00e1lin na Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "to": "ducavendish", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@opropriofaka Este Lula a\u00ed votaria no Mito. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "opropriofaka", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@ThiagoY7282 @wagruk @poderdata_ @LulaOficial @jairbolsonaro Votou em Bolsonaro em 2018?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Conta outra, cabelo roxo.  \ud83e\udd21", "to": "ThiagoY7282", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@MiltonBituca Muito obrigado, Bituca!!!\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/SmHdxPEtqL", "to": "MiltonBituca", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@DefesaGovBr Sem Rivotril, ok???", "to": "DefesaGovBr", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@revistaoeste Em ano de elei\u00e7\u00e3o querem fazer no Brasil o que fizeram no Chile e USA, durante o BLM. Totalmente previs\u00edvel. L\u00e1 deu certo pra eles.", "to": "revistaoeste", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@mitags Daqui a pouco a vacina\u00e7\u00e3o completa ser\u00e1 uma dose de 6 em 6 horas, ap\u00f3s as refei\u00e7\u00f5es.", "to": "mitags", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@kimpaim O stf estuprando a Constitui\u00e7\u00e3o Federal e o Moro falando de identifica\u00e7\u00e3o digital. \ud83d\ude44", "to": "kimpaim", "value": "9", "weight": "9"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@TonyStarkMeta @rsallesmma @DamaresAlves @taoquei1 @BolsonaroSP @Biakicis @OsmarTerra @PauloMartins10 @MagnoMalta @alexandregarcia @augustosnunes @GFiuza_Oficial @jrguzzofatos @nise_dra @dramayraoficial @AnaPaulaVolei @salimmattarbr", "to": "TonyStarkMeta", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@tiamaoficial https://t.co/4x45VmhNOl", "to": "tiamaoficial", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "MarbleCec", "title": "@sithuita @mitags \u2026e pela beleza!!! Uau!!\ud83d\ude0d", "to": "sithuita", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FredericoJPCas1", "title": "@loneIyzdem @jairbolsonaro \u00c9 bom Jair se acostumando! Depois dele vir\u00e1 S\u00e9rgio Moro, Eduardo Bolsonaro, Jo\u00e3o Amoedo, Fl\u00e1vio Bolsonaro, ...\nAt\u00e9 seus netos viver\u00e3o nesta era que se inicia depois de amanh\u00e3!", "to": "loneIyzdem", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "FredericoJPCas1", "title": "@alexandre Come\u00e7ou o ano levando um \"passa cachorro\" do nosso PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nSeu fim est\u00e1 pr\u00f3ximo! 2-2-22 e Bolsonaro \u00e9 22!", "to": "alexandre", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FredericoJPCas1", "title": "@AnaPaulaVolei Ol\u00e1, assisti o Pingo nos Is no dia 11 e voc\u00eas comentaram que o Reino Unido havia suspendido a vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as depois de \u00f3bitos autopsiados, contudo n\u00e3o encontramos nada no Google que comprove esta informa\u00e7\u00e3o e estamos sendo chamados de mentiroso.", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FredericoJPCas1", "title": "@STF_oficial Voc\u00eas, amantes e comparsas de bandidos, tor\u00e7o para que voc\u00eas e seus familiares colham os frutos em dobro do que voc\u00eas plantam!", "to": "STF_oficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FredericoJPCas1", "title": "@EdisonSamp @alexandre Porra nenhuma! \u00c9 isso que os covardes fazem!", "to": "EdisonSamp", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FredericoJPCas1", "title": "@LRobertoBarroso Seu HIP\u00d3CRITA! Fale que o voto l\u00e1 \u00e9 no PAPEL E PREENCHIDO A M\u00c3O PELO ELEITOR!!!", "to": "LRobertoBarroso", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FredericoJPCas1", "title": "@MariaAr13514954 @FlavioBolsonaro O dinheiro pro SUS est\u00e1 nos est\u00e1dios de futebol, nas raias ol\u00edmpicas e nos bolsos daqueles pol\u00edticos que voc\u00eas escolheram nos \u00faltimos 30 anos.\nComece perguntando para o seu GOVERNADOR e PREFEITO onde eles investiram o dinheiro que receberam na pandemia.", "to": "MariaAr13514954", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FredericoJPCas1", "title": "@DenisFernando96 @Casteluchi @arthurmoledoval Lamento informar que n\u00e3o \u00e9 assim n\u00e3o, viu Dr. Denis!\nV\u00e1 dar uma estudada pra entender", "to": "DenisFernando96", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FredericoJPCas1", "title": "@VemPraRua_br Do #Bolsonaro22 claro!", "to": "VemPraRua_br", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AcordaPovoMeu", "title": "Tend\u00eancia \u00e9 piorar.\n\nDepois do golpe que derrubou a Dilma a pobreza explodiu no Brasil, e com o governo Bolsonaro, que \u00e9 uma continua\u00e7\u00e3o piorada do governo Temer a tendencia \u00e9 agravar ainda mais.... https://t.co/r4JtnOdgdE", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "alahamulan2", "title": "@Claudia59609600 @juliobrow @RenovaMidia ta mais pra falso profeta.", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "alahamulan2", "title": "meu deus o motivo de eu me isola na minha casa \u00e9 porque tem uma mulher negra que foi capaz empilhar prateleiras no super mercado https://t.co/Niymxh9d35", "to": "alahamulan2", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "alahamulan2", "title": "@portalborutobr tem como fazer um post falando a audi\u00eancia do boruto? e as vendas do manga?", "to": "portalborutobr", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "alahamulan2", "title": "@Lopesjr10 @RenovaMidia tecnologia com dinheiro do capitalismo opressor.", "to": "Lopesjr10", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "alahamulan2", "title": "@AbrahamWeint @iberemello @graciele_livia agora o ministro tem que aceitar ser desrespeitado? o ministro e humano tamb\u00e9m", "to": "AbrahamWeint", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "alahamulan2", "title": "@RenovaMidia @jairbolsonaro", "to": "CriptoGamesBR", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "alahamulan2", "title": "@Maylan2 @RenovaMidia se tal emissora t\u00e1 devendo tem que pagar", "to": "Maylan2", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@jairboIsonaro17 O problema de vcs \u00e9 que n\u00e3o s\u00e3o unidos.  O Pa\u00eds t\u00e1 na merda...seja no governo Sarney, Collor, Itamar, FHC , Lula, Dilma, Temer e agora Bolsonaro. Culpa \u00e9 do brasileiro que se ilude e somente pensa em si mesmo...em tirar vantagem em cima do pr\u00f3prio patriota.. Vergonha Nacional!!", "to": "paiehliso", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@Antonio_CBPR @jc_pe Essa loja era \u00f3tima...", "to": "Antonio_CBPR", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@shayFmorais @raphaelguerra @vvictaum Livraria Imperatriz na rua sete de Setembro ( centro)", "to": "shayFmorais", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@g1 Dementes, a \u00fanica palavra para descrever!", "to": "g1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "O valor  , passou n\u00e3o mais a atender telefone e ainda me bloqueou no Whatsapp.  Pe\u00e7o a quem a conhecer,  entrar em contato com ela e pedir para  devolver o valor recebido por engano.  Agrade\u00e7o a todos. @recifeordinario", "to": "saulo_barbosa", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@folha \u00d4 povo para discutir besteira...", "to": "folha", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@DougOfunnyBR @madeiradez Com mais valores morais do que muito pol\u00edtico brasileiro", "to": "DougOfunnyBR", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@DiarioPE Tico e Teco.", "to": "DiarioPE", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@jc_pe S\u00f3 sei que a pol\u00edtica manda...", "to": "jc_pe", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@FBechior @marilizpj O meu carro t\u00e1 parado por falta de grana mesmo. Sinto falta de usar o carro.  Cansei de \u00f4nibus \ud83d\ude25", "to": "FBechior", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "saulo_barbosa", "title": "@VEJA Esse pa\u00eds \u00e9 uma merda...", "to": "VEJA", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@BottrelHenio @ananiasfernanda @jairbolsonaro Estou muito feliz e orgulhosa! Esfregar na cara dessa gentalha que corrompeu o nosso pa\u00eds do Collor ao Lula/Dilma/Temer! Teremos um presidente que merecemos, que o Brasil merece! Que pensa no povo, tem a simplicidade do povo, tem amor no cora\u00e7\u00e3o, respeita s p\u00e1tria e a fam\u00edlia!", "to": "BottrelHenio", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@marciocolombo @KimKataguiri Est\u00e1 com pena, leva ele pra sua casa!! O que ele falou \u00e9 imperdo\u00e1vel!!", "to": "marciocolombo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@SF_Moro por favor, desvincule o seu nome dessa gente. Voc\u00ea est\u00e1 se unindo as pessoas erradas. MBL, esse Kim, por favor, se voc\u00ea pretende algo s\u00e9rio nesse pa\u00eds, como voc\u00ea sempre foi, fique longe dessa gente!", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@celo92 @jpdoficial1 @KimKataguiri Isso \u00e9 o que?? Ele \u00e9 um deputado federal, faz leis!!", "to": "MaluCabral", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@celo92 @jpdoficial1 @KimKataguiri Kim Kataguiri diz que Alemanha errou ao criminalizar nazismo Deputado declarou que a discrimina\u00e7\u00e3o contra minorias deveria ser rejeitada n\u00e3o criminalizada...\n\nLeia mais no texto original: (https://t.co/OIdapXCOCg)", "to": "celo92", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@jpdoficial1 Ministro, estava ali, na conversa, sentado olhando com cara de paisagem o Deputado Federal KIM KATAGUIRI. Ele n\u00e3o deveria ter tomado uma atitude? \n@gilmarmendes", "to": "jpdoficial1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@brenowithlasers @joel_fi @alexandre C\u00e9us!!!!", "to": "brenowithlasers", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@alexandre Ministro, eu sei que n\u00e3o \u00e9 impress\u00e3o minha porque, eu  nunca vi coisas t\u00e3o absurdas sendo ditas nesse governo Bolsonaro. Que retrocesso! Agora vem esse menino desse programa Flow, fazer esse tipo de fala, e o Kim Nem o rebateu com veem\u00eancia! Tudo errado!", "to": "alexandre", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@metronidajao Kkkkkkk", "to": "metronidajao", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MaluCabral", "title": "@Jose_WillyamMS @Rconstantino @gilmarmendes @VillaMarcovilla Cala a boca, Rodrigo!!!", "to": "Jose_WillyamMS", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@NettoBalboa1 @jairbolsonaro Vc esqueceu de dizer isso pra Dilma, Lula, Temer que estavam no antigo governo. Foram pelo menos 13 anos sem isso. Ou vc n\u00e3o est\u00e1 lembrado?", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@EderMauroPA Kd o impeachment desse ditador deputado?? \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 adianta ficar s\u00f3 no post?? Pra deixar a popula\u00e7\u00e3o com raiva??", "to": "EderMauroPA", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@carteiroreaca \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "to": "carteiroreaca", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@republica_ctba Pronto, o cachaceiro pirou de vez !! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "to": "republica_ctba", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@BrazilFight Eita porra!! \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "to": "BrazilFight", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@RodrigoMaia Vc seu canalha! Que produziu esse cen\u00e1rio. A PF vai fazer o servi\u00e7o para os brasileiros. Aguarde seu patife!! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "to": "RodrigoMaia", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@AmendoncaMJSP Tava na hora de fazer alguma coisa n\u00e9 ministro da justi\u00e7a!!! Aos idiotas, q mal dizem o presidente. Calem a boca!! A fala produz inten\u00e7\u00e3o de crime  simmm. E tem que ser punida!! Ele \u00e9 o Presidente do Brasil. E deve ser respeitado. Por quem gosta ou por quem \u00f1 gosta! T\u00e1 okey! \ud83d\ude20\ud83d\ude20", "to": "AmendoncaAGU", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@Biakicis E esse aqui Deputada, vcs far\u00e3o o qu\u00ea?? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/EcpU7voFWN", "to": "Biakicis", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@carlosjordy @Twitter @BlogdoNoblat E esse aqui Deputado, o que vcs far\u00e3o??? https://t.co/JygWtuYVjv", "to": "carlosjordy", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AlmeidaUlci", "title": "@CarlaZambelli38 @BlogdoNoblat @folha E com esse aqui Deputada. Vcs far\u00e3o o qu\u00ea?? \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/eioZyg5EBP", "to": "CarlaZambelli38", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@cartacapital Que o governo Lula e Dilma n\u00e9 Carta Capital temer nem esquentou a cadeira apesar de ser petista tamb\u00e9m fazer parte da mesma falange", "to": "cartacapital", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@AndreiaSadi @juliaduailibi @g1 O Tra\u00edra de ontem foi tra\u00eddo hj, aq se faz , aq se paga.", "to": "AndreiaSadi", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@pedroabramovay @caetanoveloso n\u00e3o passa de um comunista. Minha Opini\u00e3o. Defender ex-presidi\u00e1rio, s\u00f3 pode ser....", "to": "pedroabramovay", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@monicabergamo Cantores q vendem o seu produto musica, nada mais que isso. Idolatrar algu\u00e9m \u00e9 coisa de gente pequena, ser mediano, gado.", "to": "monicabergamo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@CNNBrasil @lubarretotv https://t.co/et7xJZQFjw", "to": "CNNBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@o_antagonista gente que ganha mais de 15 mil reais por M\u00eas reclamando da vida.", "to": "o_antagonista", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@camilabomfim @GloboNews https://t.co/et7xJZQFjw", "to": "camilabomfim", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@VEJA @casado_oficial https://t.co/et7xJZQFjw", "to": "VEJA", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@pheliperaphael2 @UOL Pelo vocabul\u00e1rio percebe-se o ser.", "to": "pheliperaphael2", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "pauloalexandrev", "title": "@Basiliarodri @emicida @lucindaelisa Oieeeeeeeeeeeee, bom dia \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17 O pagode tava bom o pagode tava legal\nDe repente pintou um au\u00ea, um corre corre geral\nDe repente pintou um au\u00ea, um corre corre geral", "to": "Basiliarodri", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "diasmariano777", "title": "@luciano_hang No Governo lula/Dilma e Temer vivemos os dias mais violentos da hist\u00f3ria sem direito a defesa.Agora teremos o direito a nos defender no governo do Presidente Bolsonaro.", "to": "luciano_hang", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diasmariano777", "title": "@VemLutarBrasil @Bbarinijr Mercen\u00e1rios", "to": "VemLutarBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diasmariano777", "title": "@N_Carvalheira Isto nao basta os respons\u00e1veis tem que ser presos", "to": "N_Carvalheira", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diasmariano777", "title": "@RenovaMidia Coloque no escola integral junto com o Projeto de vida do aluno.", "to": "CriptoGamesBR", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diasmariano777", "title": "@JornalDaCidadeO O povo n\u00e3o pode ser chamado de robo est\u00e1 na hora de aprender a respeitar os brasileiros .", "to": "JornalDaCidadeO", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diasmariano777", "title": "@Biakicis @TMaranhao Veja isso que absurdo! https://t.co/uVnqLANoR9", "to": "Biakicis", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "diasmariano777", "title": "@jairbolsonaro Nos da popula\u00e7\u00e3o estamos preocupados pois n\u00e3o podemos aceitar mais dividas no munic\u00edpio  pois hj pagamos IPTU carrissimo de tx de lixo e n\u00e3o tenho coleta de lixo devido metade da rua ser intransitavel de buracos imenso.Agora o que o Prefeito vai fazer com dinheiro? https://t.co/0o30itNiYF", "to": "jairbolsonaro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diasmariano777", "title": "@jdoriajr Precisamos muito de seguran\u00e7a", "to": "jdoriajr", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "diasmariano777", "title": "@JanainaDoBrasil Mas a mulher depois dos 45 anos acaba perdendo emprego e dificilmente consegue outro \u00e9  um mart\u00edrio at\u00e9 chegar a aposentadoria. Isso \u00e9 algo a ser discutido pois \u00e9 um fato real.", "to": "JanainaDoBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@o_prg Sim, \u00e9 verdade. O Brasil deve muito \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do Henrique Meirelles, se hoje n\u00e3o corremos o risco de passar pela crise que a Argentina passa \u00e9 muito por causa dele. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que Lula tentou emplac\u00e1-lo no governo Dilma, e D\u00f3ria j\u00e1 se cercou dele para seu projeto para 2022.", "to": "o_prg", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@brunoarivabene Concordo plenamente. Muito burros\u2026 incultos. Pra mim \u00e9 um fen\u00f4meno midi\u00e1tico t\u00edpico do BR atual.", "to": "brunoarivabene", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@adrianabpadilha @andrade1902 @marciogodoy5 Compartilho dessa tua observa\u00e7\u00e3o, amiga. A ignor\u00e2ncia \u00e9 o elixir da felicidade, a gente \u00e9 que n\u00e3o sabia disso \u2026 rsrs", "to": "adrianabpadilha", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@Muzitano A verdade \u00e9 que o canal \u00e9 uma bosta. Sinceramente n\u00e3o entendo como pode haver mais de 3 milh\u00f5es de brasileiros que se informam atrav\u00e9s dele, e assim formam opini\u00e3o sobre qq assunto. Vi a entrevista do Eduardo Leite e alguns cortes, e te digo que o Flow \u00e9 a cara do BR de hoje!", "to": "Muzitano", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@Andre_Goulart @andrade1902 Muito bem lembrado, Andr\u00e9\u2026 sem d\u00favida um dos momentos mais impressionantes da vida nacional, em d\u00e9cadas. Era o pr\u00f3prio Goebbels falando.", "to": "Andre_Goulart", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@andrade1902 Sempre foi fac\u00edlimo encontrar o Mein Kampf na internet, bastava dar um Google e pronto. Pouqu\u00edssimas pessoas se liam a porcaria, s\u00f3 os poucos lunaticos neonazis. Hoje os nazis se multiplicaram, o fascismo virou moda (em parte porque todo advers\u00e1rio era fascista) e deu no que deu!", "to": "andrade1902", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@FabioMelo22 @xlfelix @LeoJoao E isso diz muito sobre n\u00f3s como sociedade. Esse lixo tem mais de 3 milh\u00f5es de seguidores no YouTube! Como foi que deixamos esse sujeito ter a relev\u00e2ncia que tem? Falimos como sociedade, amigos\u2026", "to": "FabioMelo22", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@BullsNationBR_ Thadd", "to": "BullsNationBR_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@rafaelbrrs Somos dois. Cansei disso a\u00ed, s\u00e9rio mesmo", "to": "rafaelbrrs", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "jones_index", "title": "@israelflu @Muzitano An\u00e1lise espectral de sinal el\u00e9trico (seja ele \u00e1udio, RF, etc..) \u00e9 o meu \"dia a dia\", Israel... rsrsrs... meu sustento sai da\u00ed, logo ningu\u00e9m melhor do que eu para saber disso. Evidente que para fins jur\u00eddicos, o v\u00eddeo dever\u00e1 ser periciado. \nDe qualquer forma, a FlaPress venceu.", "to": "israelflu", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@fernando_fip @BlogdoNoblat N\u00e3o....n\u00e3o dura 4 anos.\nVejamos.....\n8 com Bolsonaro + 8 com Moro + 8 com Eduardo + 8 com Carlos + 8 com Fl\u00e1vio.....ent\u00e3o teremos...\n40 anos.....de governo s\u00e9rio e austero.  Certo compadre  ????\nAaaaaaa....tava esquecendo...\nMais 8 do Mour\u00e3o + 8 do Heleno + 8 do Santos Cruz.", "to": "fernando_fip", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@STF_oficial Pouca vergonha", "to": "STF_oficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@AndersonGunman2 J\u00e1 foi tarde", "to": "AndersonBoulde2", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@GeorgMarques Foi pra isso q 58 milh\u00f5es votaram nele.\nSe fosse p continuar a DELINQU\u00caNCIA teriam votado no poste de presidi\u00e1rio", "to": "GeorgMarques", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@MarinaSilva Seu marido esta por tr\u00e1s desse desmatamento. \nVc sabe bem disso.", "to": "MarinaSilva", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@senadorhumberto E a sua m\u00e3e ???? \nO q acha disso ???\n\nEla tem passado bem ?.?\n\nVai te foder seu filho da puta", "to": "senadorhumberto", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@mariadorosario Ent\u00e3o diga isso aos Deuses do STF, em especial ao Gilmar Mendes, que vive mais em Portugal, que em Bras\u00edlia.", "to": "mariadorosario", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@GugaNoblat Pensei q s\u00f3 seu pai era idiota.\nEnganei-me....\n\nAaaaaaa....e a mam\u00e3e  ????\n\nVai devolver a grana afanada do Incra  ????", "to": "GugaNoblat", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@LulaOficial Vai dormir cachaceiro.\nAqui em Sampa t\u00e1 frio pra  caralho.\nA\u00ed na republica deve estar mais frio.\nNem a cacha\u00e7a te esquenta ?????\nVAGABUNDO", "to": "LulaOficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@JornalDaCidadeO Existe um v\u00eddeo correndo facebook,  Whatsapp, onde o ex marido da Dilmanta em uma entrevista, assume a execu\u00e7\u00e3o do terrorista, pai do advogadozinho Santa Cruz.\nLa t\u00e1 tudo explicado", "to": "JornalDaCidadeO", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "GilbertoVivian4", "title": "@ManuelaDavila Tua batata t\u00e1 assando.\nN\u00e3o adianta fugir", "to": "ManuelaDavila", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@NiteroiInformes @Damadeferroofic @matheus_yoran Se \"ser eleito Presidente\" te torna her\u00f3i, vc estaria colocando Temer, Color, Dilma e Lula nesse pante\u00e3o. Bom saber q vc pensa bem antes de se manifestar. Atenha-se aos informes, fica menos feio.", "to": "NiteroiInformes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@CancerJack Eu disse e repito,  a ascens\u00e3o do @Casimiro foi a melhor coisa que aconteceu ao Brasil ultimamente. Principalmente no setor de entretenimento.", "to": "CancerJack", "value": "191", "weight": "191"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@Rconstantino @gugachacra O Constantino \u00e9 o famoso eunuco de har\u00e9m, acha que sabe pq viu os outros fazendo mas na verdade nunca fez.", "to": "Rconstantino", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@InsightGalo Falar merda \u00e9 mais f\u00e1cil que ler sobre Fair Play Financeiro. Pq se ele parar pra ler vai ver  a hipocrisia que o time dele vive.", "to": "InsightGalo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@marcelascrf Vou dar a dica, quando vc chega la tem uma p\u00e1 de gnt querendo te amarrar a fita do Senhor do Bonfim. Aquilo \u00e9 o carimbo de turista e chamariz desses caras que pintam e afins. Tire essa fita e ande de boas, ngm vai te incomodar.  A n\u00e3o ser que vc tenha uma cara de gringo.", "to": "marcelascrf", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@brujah_john @Lets_Dex Falta de colh\u00f5es de colocar sua cara no avatar te define.", "to": "brujah_john", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@TozzaFla Quem era?", "to": "TozzaFla", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@Euclides_crf Quem era", "to": "Euclides_crf", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@antony00 Boa Antony,  dois gola\u00e7os em uma noite.", "to": "antony00", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milagres_thiago", "title": "@Flamengo Tem como corrigir o @opilhado falou que o Arraxca era o novo 10", "to": "Flamengo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "lucaspierreff", "title": "@almanaque40 @SioliRJ @marcelorubens Mas o Moro ter ou n\u00e3o liga\u00e7\u00e3o com o tucanato n\u00e3o lhe coloca como cota do PSDB no governo. E o PSDB n\u00e3o vai poder ser uma sombra do Bolsonaro. Seria o reconhecimento do fracasso. At\u00e9 o Doria sabe disso.", "to": "almanaque40", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "lucaspierreff", "title": "O bichinho \u00e9 t\u00e3o bonito que \u00e9 feito de tit\u00e2nio. Nada de pl\u00e1stico.", "to": "lucaspierreff", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "lucaspierreff", "title": "@girlfrompoa S\u00ed.", "to": "girlfrompoa", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "lucaspierreff", "title": "@analu_io Eu amo", "to": "analu_io", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "lucaspierreff", "title": "@jlbraga Denunciado!", "to": "jlbraga", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "lucaspierreff", "title": "@Stiphanie_ Sim. E \u00e9 o 21/2. Por causa da pandemia, o calend\u00e1rio virou de cabeca pra baixo.", "to": "Stiphanie_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "lucaspierreff", "title": "@Fernandmansano @carolinedaher Mal amado/educado.", "to": "Fernandmansano", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "lucaspierreff", "title": "@marianacabralc Eu sei como \u00e9 e j\u00e1 perdi amizades por isso.\nHoje, literalmente, eu n\u00e3o falo mais nada.", "to": "marianacabralc", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "LeonardoRagram", "title": "PF de S\u00e9rgio Moro vai promover delegado que indiciou Michel Temer - Noticia Brasil Online https://t.co/3yP4Faffes", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LeonardoRagram", "title": "@NdiaBaptistell3 @87Odorico @lpbragancabr \ud83c\udfaf", "to": "NdiaBaptistell3", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LeonardoRagram", "title": "@ThaCuriosa Grato por esclarecer!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "to": "ThaCuriosa", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LeonardoRagram", "title": "Dor no Peito +1.529%\n\nRespira\u00e7\u00e3o Dif\u00edcil +905%\n\n____\nFonte: https://t.co/1Ml8pb0kXY", "to": "LeonardoRagram", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "LeonardoRagram", "title": "@CarlaZambelli38 @taoquei1 Grande B\u00e1rbara! Sempre fortalecendo...", "to": "CarlaZambelli38", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LeonardoRagram", "title": "@Fernanda_Bah1 \ud83e\udd25", "to": "Fernanda_Bah1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@monaratuner Eduardo Cunha,  S\u00e9rgio Cabral , Beto Richa , Leonardo picciani e tantos outros pol\u00edticos foram presos por Sergio moro, mas s\u00f3 sabem dizer que ele persegue o Lula.", "to": "monaratuner", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@aguedescartoon que eu lembre ele sempre foi assim, inclusive ele sempre aparecia na fox news. N\u00f3s que achamos que ele era de extrema esquerda progressist\u00e3o devido a vaza jato.", "to": "aguedescartoon", "value": "9", "weight": "9"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@blogdojotace pra mim nao compensa comprar no video perola,o frete \u00e9 52,85.", "to": "blogdojotace", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@ggreenwald @ggreenwald  vc n\u00e3o vai comentar nada n\u00e3o sobre o poss\u00edvel banimento do telegram no Brasil  ?", "to": "ggreenwald", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@cirogomes @cirogomes admiro vc e vejo em vc o melhor candidato pra ser presidente. Mas vc n\u00e3o acha estranho essa suposta investiga\u00e7\u00e3o contra o moro? Tem pouco tempo que vc passou por uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal e alegou persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, pq isso seria diferente com moro ?", "to": "cirogomes", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@okgdo @ajulysantos", "to": "okgdo", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@AndreHenning E do Alexandre de Moraes tamb\u00e9m.", "to": "AndreHenning", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@ofcnathyfontes Pronto, me inscrevi.", "to": "ofcnathyfontes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@barbara_maidel me marca, por favor.", "to": "barbara_maidel", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@jessicabalbino @em_com Quer ver gordo em reality ? assiste quilos mortais.", "to": "jessicabalbino", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "GuiBrunoro", "title": "@Zanfa O certo seria se a pessoa quisesse que ningu\u00e9m visse as suas curtidas, logo ele n\u00e3o poderia ver as curtidas de ningu\u00e9m.", "to": "Zanfa", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "crvgxste", "title": "qm ta achando aceitavel o temer por conta da posse do bolsonaro vai toma no cu, temer entrou por golpe, dilma unica mulher presidente e tiraram ela p botar esse velho do pinto doente\n\njamais vou achar aceitavel o temer, explodam ele e o lixo do bolsonaro", "to": "None", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "crvgxste", "title": "@monark vai se foder seu merda", "to": "monark", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "crvgxste", "title": "@Saca_ai notebook dell inspiron i5 8gb 256gb\nacer aspire 5 8gb 256gb tb...\n\npre\u00e7o bem parecido, eai?", "to": "Saca_ai", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "crvgxste", "title": "hj eu esqueci umas 50 coisas, fiz tudo pela metade", "to": "crvgxste", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "crvgxste", "title": "@Ifernandws deus me livr*", "to": "Ifernandws", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "crvgxste", "title": "@julialopessz to aqui \u2764\ufe0f", "to": "julialopessz", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RealEngAmarante", "title": "@SergioAguiar07 @GloboNews Fiquei pensando, porque \"posse do presidente eleito\" at\u00e9 acho correto, mas, todas as outras posses tinham \"nome\" (Dilma e temer, lula, etc.) agora n\u00e3o \ud83e\udd14\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "to": "SergioAguiar07", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "RealEngAmarante", "title": "@KatiaAbreu Realmente, agora com a @ a 200 reais o valor da aroba \"em dolar\" se equaliza com a m\u00e9dia dos \u00faltimos 10 anos (50 d\u00f3lar a @)!", "to": "KatiaAbreu", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RealEngAmarante", "title": "@AbrahamWeint Coment\u00e1rio infeliz e lament\u00e1vel...", "to": "AbrahamWeint", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RealEngAmarante", "title": "@jairbolsonaro Cada vez menos imparcialidade na m\u00eddia de massa, demorei mais de uma semana para ver publica\u00e7\u00e3o do \"fato\"! #seguefirme", "to": "jairbolsonaro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RealEngAmarante", "title": "@PauloMartins10 O porte da maconha deve ser descriminalizada \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 \nser\u00e1 que pod\u00edamos comparar com armas? Acho que seria o mesmo que descriminalizar, porte de arma ilegal... N\u00e3o? O que diria o especialista @benebarbosa_mvb?", "to": "PauloMartins10", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RealEngAmarante", "title": "@pmscoficial Parab\u00e9ns aos policiais, uma men\u00e7\u00e3o honrosa seria bem vinda a estes militares!", "to": "pmscoficial", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "RealEngAmarante", "title": "@MarceloFreixo N\u00e3o queremos \u00e9 bandidos armados com fuzis ou qualquer outra arma! veja bem ...\"B A N D I D O S\"", "to": "MarceloFreixo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RealEngAmarante", "title": "@GuilhermeBoulos Cara, volta a dormir... se isto \u00e9 fato este custo \u00e9 4%, neste caso s\u00f3 sobra de macro os custo com, professores ?%, infraestrutura ?% e pesquisa ?%. Completa pra mim por favor!!!", "to": "GuilhermeBoulos", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RealEngAmarante", "title": "@samiabomfim Esta afirma\u00e7\u00e3o que as maioria das armas vem das for\u00e7as armadas \u00e9 de que fonte? A n\u00e3o ser que considerarmos o Paraguai e outros pa\u00edses da rota das armas como \"for\u00e7as armadas\" a\u00ed concordo!", "to": "samiabomfim", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ale_arisa", "title": "Sai Michel entra Jair\n\nNa pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira assume o governo escolhido pela maioria dos eleitores. Bolsonaro e os brasileiros h\u00e3o de agradecer a Michel Temer pelo governo de transi\u00e7\u00e3o que atenuou o caos Dilma. Em... https://t.co/oAQ7aBffGb", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ale_arisa", "title": "@silvionavarro https://t.co/LlAIetILa6", "to": "silvionavarro", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ale_arisa", "title": "@ManuelaDavila No meu caso, quero preservar os meus filhos!!! Vou atrasar uns 5 anos ateh as vacinas serem seguras e os testes forem confi\u00e1veis!!!", "to": "ManuelaDavila", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "ale_arisa", "title": "@GeanLoureiro que coisa mais idiota...", "to": "GeanLoureiro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ale_arisa", "title": "@Carlos02756833 @TniaJosedeSFei2 Emmanuelle - fantasias no para\u00edso", "to": "Carlos02756833", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ale_arisa", "title": "@tmjcomBolsonaro Expresso Polar", "to": "tmjcomBolsonaro", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ale_arisa", "title": "@Ivan10158220 Bolsonaro", "to": "Ivan10158220", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ale_arisa", "title": "@cirogomes @gisellebezerra @CaboDaciolo asuhasuhasuhasuhas", "to": "cirogomes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@o_antagonista Ent\u00e3o os inocentes mortos nos \u00faltimos 16 anos (Temer foi o melhor presidente eleito pelo PT) ficam nas costas do Lula, da Dilma, do Temer e seus Ministros da Justi\u00e7a, inclusive Renan Calheiros? Uau. \u00c9 muita gente.", "to": "o_antagonista", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@Ivan10158220 Vote sozinho.", "to": "Ivan10158220", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@claudioedantas Bob\u00e3o. Acha que os outros s\u00e3o idiotas. S\u00f3 paga mico, kkkkkk", "to": "claudioedantas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@BrazilFight Quer criar cortina de fuma\u00e7a. Dar um \"ninja\"...", "to": "BrazilFight", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@IracemaHorta Droga pesada e vencida...", "to": "IracemaHorta", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@SigaGazetaBR @yoGABRlELinHeLL Mas, quais as fake news e desinformac\u00f5es, Chico ? Defina a\u00ed. Explicite!", "to": "SigaGazetaBR", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@longo_valmir Chacota do Brasil \u00e9 ter gente como esse cara no STF.   Um med\u00edocre que \"se acha\". Mais ainda, como pode julgar algo envolvendo o PR com tanto \u00f3dio ? Brasil doido !", "to": "longo_valmir", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@rmotta2 Eu n\u00e3o. Acabou esse tempo.", "to": "rmotta2", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@crisbrasilreal Obrigada, Xandy ? Jura ?", "to": "crisbrasilreal", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@drjulioduarte @googlenews N\u00e3o, n\u00e3o foram. Chicana processual n\u00e3o inocenta ningu\u00e9m. Apenas prova de influ\u00eancia.", "to": "drjulioduarte", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edmarmbastos", "title": "@STF_oficial A hist\u00f3ria lembrar\u00e1 da atual composi\u00e7\u00e3o do STF...", "to": "STF_oficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@Laert2014 @lgkparatigmail1 @AdrianoArgolo Que empr\u00e9stimo, maluco?\nLula e Dilma deixaram 100 bilh\u00f5es de saldo positivo na reserva da Uni\u00e3o, desde 2002 at\u00e9 a data do Golpe de Estado\nO teu presidente, Temer, em 2 anos, torrou tudo\nDepois dizem que o PT roubou alguma coisa\nFakenews frita o c\u00e9rebro dos coxinhas\n#Resistencia", "to": "Laert2014", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@CamaradaGama feito", "to": "CamaradaGama", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@NovoLauropro Concordo com Putin\nSe o R\u00fassia instalasse bases militares no M\u00e9xico, pr\u00f3ximo \u00e0s fronteiras dos USA, os estadunidenses j\u00e1 teria come\u00e7ado a III Guerra Mundial", "to": "NovoLauropro", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@brunnosarttori @SergiusAugustus Puma e Insider se manifestaram, aguardando um pedido de retrata\u00e7\u00e3o de Monark\nMUITO pouco diante do crime que foi cometido ali", "to": "brunnosarttori", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@marciatiburi NUNCA tolere um intolerante\nNUNCA discuta com um fascista\nNUNCA se sente em uma mesa com um ou mais nazistas https://t.co/9uDEk7COcU", "to": "marciatiburi", "value": "15", "weight": "15"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@KimKataguiri TA: \"mas vc acha que a Alemanha errou em criminalizar o nazismo?\"\n\nKK: \"eu acho\"", "to": "Odara_10", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@ericarrache @YouTubeBrasil Feito", "to": "ericarrache", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@KimKataguiri Amigo, tu cometeu um crime e s\u00f3 n\u00e3o saiu de l\u00e1 algemado pq \u00e9 branco, e branco tem privil\u00e9gios", "to": "KimKataguiri", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@zehdeabreu @Guerreiracomun1 Um dos deputados presentes cometeu o crime de apologia ao regime nazista", "to": "zehdeabreu", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "Odara_10", "title": "@NaoInviabilize O que aconteceu ontem no podcast com os extremistas de direita, Monark e Kataguiri, \u00e9 que eles assumiram abertamente o que s\u00e3o: nazistas, e nazismo \u00e9 crime no Brasil", "to": "NaoInviabilize", "value": "15", "weight": "15"}, {"arrows": "to", "from": "shitstarmonster", "title": "se estiver lendo isso me xinga na dm", "to": "shitstarmonster", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "shitstarmonster", "title": "@monark putz bebi demais e acabei defendendo o nazismo, desculpa galera :/\n\nbabaca", "to": "monark", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "shitstarmonster", "title": "@jairbolsonaro KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SENTIU?", "to": "jairbolsonaro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "shitstarmonster", "title": "@assimdisseojoao ah mas nem fudendo q o presidente do pa\u00eds respondeu a provoca\u00e7\u00e3o no twitter de um youtuber q fazia video de culinaria gordurosa, o cara tem 15 anos n eh possivel", "to": "assimdisseojoao", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "shitstarmonster", "title": "@laputaines \ud83e\udd7a\ud83e\udd70", "to": "laputaines", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "shitstarmonster", "title": "@satan_caipira \u00e9 porra deixa os cara tomar caf\u00e9 caralho teve gente q eu conhecia q cheirava p\u00f3 no banheiro do trabalho pra aguentar o dia (eu)", "to": "satan_caipira", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "shitstarmonster", "title": "@esfihagostosa onde me inscrevo", "to": "esfihagostosa", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "shitstarmonster", "title": "@hadassinha_mel onde se inscreve", "to": "hadassinha_mel", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@jairbolsonaro @ItamaratyGovBr @ernestofaraujo Um bel\u00edssimo trabalho do Ministro Ernesto Ara\u00fajo. Parab\u00e9ns Presidente!!!!", "to": "jairbolsonaro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@o_antagonista UFRJ e essa outra de SP que nunca ouvi falar??? S\u00f3 n\u00e3o deu 5 milh\u00f5es de pessoas porque essa farsa de pandemia tentou impedir.", "to": "o_antagonista", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@CarlosBolsonaro Mour\u00e3o n\u00e3o dura 1 m\u00eas no cargo. N\u00e3o tem o apoio popular que o Bolsonaro tem. Tirar Mour\u00e3o do cargo ser\u00e1 mais f\u00e1cil do que tomar doce de crian\u00e7a.", "to": "CarlosBolsonaro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@roxmo 100% satisfeito.", "to": "roxmo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@GuilhermeSchelb @BolsonaroSP Parece que os traficantes n\u00e3o deram a m\u00ednima para o pedido daquela atriz maluca do SBT para que eles mandassem o povo ficar em casa. As drogas continuam rolando solto e os traficantes faturando.", "to": "GuilhermeSchelb", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@leandroruschel #luladoria", "to": "leandroruschel", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@Biakicis @cirogomes @jairbolsonaro Sai o bolsod\u00f3ria e entra o luladoria......a amada Jana\u00edna e a Joice v\u00e3o adorar isso. Essa uni\u00e3o vai rachar tanto o PT quanto o PSDB....kkkkk", "to": "Biakicis", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@JanainaDoBrasil @jairbolsonaro Seu povo n\u00e3o, \u00e9 o povo que v\u00ea em Bolsonaro a \u00faltima esperan\u00e7a para salvar nosso Brasil. Seu povo se chama d\u00f3ria.", "to": "JanainaDoBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@Antchan8 @allantercalivre @lucasrohan Esse tal Lucas sei l\u00e1 o qu\u00ea tem fontes no Planalto? O Allan dos Santos tem.", "to": "Antchan8", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@taoquei1 Essa hist\u00f3ria de corona n\u00e3o me convence. Tem muita farsa nesse meio. Eu n\u00e3o caio nessa.", "to": "taoquei1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JorgeMarcosSou1", "title": "@isamelissams Acusaram Bolsonaro de ser . autorit\u00e1rio. N\u00e3o \u00e9 isso que estamos vendo, governadores e prefeitos est\u00e3o botando a carapu\u00e7a. Afinal quem \u00e9 autorit\u00e1rio? Esse Marquinho \u00e9 da fam\u00edlia Trad, o que se pode esperar ent\u00e3o? A 6 meses das elei\u00e7\u00f5es o \u00f3dio da popula\u00e7\u00e3o contra ele s\u00f3 aumenta.", "to": "isamelissams", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "milesmoralesc", "title": "Expectativa: botar no tt que gosto de pol\u00edtica pra ele me sugerir perfis que tratam do assunto pra eu poder seguir\n\nRealidade: Eduardo bolsonaro, Carlos bolsonaro, S\u00e9rgio moro e os caralho\n\nAcho q o tt viu minha foto de perfil e t\u00e1 tirando comigo", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milesmoralesc", "title": "@idkdavina_ meu come\u00e7ou hoje amg", "to": "idkdavina_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milesmoralesc", "title": "depois de uma conversa profunda com a minha irm\u00e3:", "to": "milesmoralesc", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milesmoralesc", "title": "@karensnicole colete salva-vidas", "to": "karensnicole", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "milesmoralesc", "title": "@errowmel amg mas o rodrigo n joga porra nenhuma", "to": "errowmel", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "milesmoralesc", "title": "@yosoymaurekas sigo nesse mesmo caminho", "to": "yosoymaurekas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milesmoralesc", "title": "@lululumts @mariacristiinas j\u00e1 me trocou por muito menos", "to": "lululumts", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milesmoralesc", "title": "@d3lisx \ud83e\udd0c\ud83c\udffe", "to": "d3lisx", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "milesmoralesc", "title": "@onepieceex legenda de OPEX\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;\u0026gt;Crunchyroll", "to": "onepieceex", "value": "17", "weight": "17"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@MarceloAdnet @KleberGonzaga @jairbolsonaro @LulaOficial Engra\u00e7ado que essa turma quer ser governo, mas n\u00e3o aceita ser vidra\u00e7a...mano, a gente passou anos vendo piada de Lula, Dilma, Temer...agora \u00e9 a hora de vcs, segura a onda ai", "to": "MarceloAdnet", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@JoelPinheiro85 Os REGIMES comunistas podem sim serem comparados ao regime nazista, as ideologias n\u00e3o... Stalin e Hitler est\u00e3o na mesma prateleira, mas Karl Marx est\u00e1 em outra...essa \u00e9 a diferen\u00e7a...", "to": "JoelPinheiro85", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@azaghal Xablau!!!", "to": "azaghal", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@caitomainier @p_tiefenthaler Xablau!!!", "to": "caitomainier", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@folha \u00c9, mas ele teve TODO TEMPO DO MUNDO pra falar isso na cara do @monark  e n\u00e3o o fez...pelo contr\u00e1rio", "to": "folha", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@danielperrone Honestamente, quase 30 t\u00e9cnicos depois eu prefiro apostar no que eu sei que n\u00e3o est\u00e1 acomodado, entende o peso da camisa e est\u00e1 t\u00e3o incomodado, ou mais, do que eu", "to": "danielperrone", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@MateusCastro03 @4everjlover_ @folha Eu sinto por tudo, sabe? Tem muita gente envolvida n\u00e9...tipo, a cagada de um irrespons\u00e1vel fode a vida de um monte de gente...sei l\u00e1, n\u00e3o consigo \"comemorar\" esse desfecho, s\u00f3 lamentar...", "to": "MateusCastro03", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@boliviazica Lament\u00e1vel, sob todos os aspectos", "to": "boliviazica", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@MarcosWincius9 @KelvesWillian @folha Como assim?", "to": "MarcosWincius9", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@MarliaSebastio2 @henrybugalho @KimKataguiri Bom saber, esse tem muito o que explicar tbm", "to": "MarliaSebastio2", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "EvertonMKT", "title": "@KelvesWillian @folha Sinto muito pelo Igor, mas NESSE momento ele deveria ter intervido... at\u00e9 pra segurar o Monark...falhou, mas \u00e9 dif\u00edcil julga-lo...", "to": "KelvesWillian", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@JornalOGlobo 8 anos de FHC\n8 anos de Lula\n8 anos Dilma e Temer\n24 anos de Governo de Esquerda\n2 d\u00e9cadas de Comunismo\nPor que ainda tem viol\u00eancia?\nPor que n\u00e3o resolveram o problema?\nPor que s\u00f3 teve corrup\u00e7\u00e3o?\nCade os col\u00e9gios de 1\u00b0 mundo?\nO povo Brasileiro quer agora Compet\u00eancia Governamental!", "to": "JornalOGlobo", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@OGloboPolitica Revolu\u00e7\u00e3o anti comunista de 1964 no Brasil!\nGolpe foi em Cuba, que Fidel torturou at\u00e9 a sua Morte!\nGlobo n\u00e3o seja negacionista da hist\u00f3ria, Dr. Marinho apoiou a Revolu\u00e7\u00e3o de 1964!", "to": "OGloboPolitica", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@gugachacra @coniboficial @ibi_br Nazismo, Comunismo e Fascismo s\u00e3o mostros que n\u00e3o servem para nada!\nUma Vergonha o Brasil ter Partido Comunista, o n\u00famero de pessoas mortas e torturadas pelo Partido Comunista supera os Nazistas!\nEm Cuba um jovem de 10 anos pegou pena de 8 anos de pris\u00e3o por Gritar por Liberdade!", "to": "gugachacra", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@VEJA @Mleitaonetto Gol contra \u00e9 Gol!\nGripe-Chinesa usa Vachina quer melhor Gol contra que esse?", "to": "VEJA", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@claudiocastroRJ Foi s\u00f3 mais um crime, como tantos que ceifaram a vida de Cidad\u00e3os Cariocas, que a impresa n\u00e3o cobriu e pol\u00edticos n\u00e3o se importaram!\nParece que as outras V\u00cdTIMAS n\u00e3o valiam NADA, para os POL\u00cdTICOS e JORNALISTAS!\nTudo e Campanha Pol\u00edtica!", "to": "claudiocastroRJ", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@folha O Latroc\u00ednio \u00e9 precedido pelo Roubo!\nArrebatam os bem do Cidad\u00e3o e depois o matam, para n\u00e3o poder identificar os seus agressores!", "to": "folha", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@gilmarmendes O Rio tem Narcotr\u00e1fico, que ocupa mais espa\u00e7o no conflito na Cidade!\nPor que citar s\u00f3 as mil\u00edcias que fica mais no sub\u00farbio?\nA Beira mar e mais comandado pelo tr\u00e1fico, que vende drogas \u00e0 anos impunemente!\nRocinha, Vidigal e Dona Marta quem nunca ouviu falar?", "to": "gilmarmendes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@Prefeitura_Rio Rid\u00edculo:\nQuantos Cariocas morreram n\u00e3o fizeram nada!\nNarcotr\u00e1fico faz um Ponte sobre um rio e nada!\nPoliciais negros s\u00e3o mortos e nada!\nAgora para Ganhar Votos faz monumento sobre o corpo do Pobre do refugiado!\nModa vai crian\u00e7as para adotar no Brasil \u00e9 v\u00e3o adotar no estrangeiro!", "to": "Prefeitura_Rio", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@DewesVania Porta Goma-ar\u00e1bica e do tempo que assinava-se cheques com l\u00e1pis-tinta que n\u00e3o eram acorrentados na mesa do banco ou correios, \u00e9 ningu\u00e9m furtava, caneta-tinteiro nem todo mundo tinha, esferogr\u00e1fica s\u00f3 surgiu depois!\nIsso era do tempo dos meus pais que n\u00e3o precisavam fechar port\u00e3o!", "to": "DewesVania", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@CamargoDireita Seguindo!\nMe segue tamb\u00e9m amigo!", "to": "CamargoDireita", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "TonyXexeo", "title": "@UOLNoticias A pre\u00e7a \u00e9 amiga da corrup\u00e7\u00e3o!\nTem que ter licita\u00e7\u00e3o l\u00edcita, para compras das cameras!\nDeixem o Governador trabalhar em paz!\nEst\u00e3o perseguindo o Governador, por estar combatendo o narcotr\u00e1fico!\nTem gente gra\u00fada interessada no tr\u00e1fico, gente que protege bandido!", "to": "UOLNoticias", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LetinhaMaria", "title": "https://t.co/CBDNPC0B3Z O PRIMEIRO PASSO AUTO PROMOCIONAL DE S\u00c9RGIO MORO: O AMIGO A\u00c9CIO, TEMER, O DOLEIRO YOUSSEFF, N\u00c3O PASSAM PELAS MESMAS PERSEGUI\u00c7\u00d5ES QUE O EX-PRESIDENTE LULA.", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LetinhaMaria", "title": "o primeiro, a prote\u00e7\u00e3o do direito pol\u00edtico, que \u00e9 direito fundamental do candidato; e o segundo, a prote\u00e7\u00e3o \u00e0 soberania do voto\u201d, defendeu. Enquanto isto ocorre, Bolsonaro e Moro poder\u00e3o disputar a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "to": "LetinhaMaria", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LetinhaMaria", "title": "@priscillalleite Ter um 2022 sem Bolsonaro ser\u00e1 um presente de Natal inesquec\u00edvel! Feliz Natal para voc\u00ea com o verdadeiro sentido: o nascimento do Salvador!", "to": "priscillalleite", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "LetinhaMaria", "title": "@elikatakimoto Parece que o papai universit\u00e1rio conseguiu cargo de juiz para o filhinho.", "to": "elikatakimoto", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "Lula \u00e9 o maior advers\u00e1rio de Bolsonaro para um em tr\u00eas segundo pesquisa\n\u0027Atr\u00e1s v\u00eam Ciro Gomes, com 15,6%; o governador Jo\u00e3o Doria (PSDB), com 11,7%; e o apresentador televisivo Luciano Huck, com 8,3%\u0027. (Dino precisa e deve crescer)\n https://t.co/RyTKmtJuzJ", "to": "None", "value": "25", "weight": "25"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@Damadeferroofic E ficar com o qu\u00ea? Com o liberalismo tosco brasileiro, defendido e praticado por elites retr\u00f3gradas e olig\u00e1rquicas? N\u00e3o, obrigada. A social democracia \u00e9 hoje o ideal para o Brasil. Principalmente depois que um nazista assumiu o poder.", "to": "Damadeferroofic", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@paulomathias Esse \u00e9 seu lado neoliberal falando mais alto, ou voc\u00ea precisa dar uma passada pelo menos pelo Gugol.", "to": "paulomathias", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@KimKataguiri Extremos \u00e0 esquerda e \u00e0 direita s\u00e3o inaceit\u00e1veis.Mas se a gente analisar os 2 regimes do ponto de vista hist\u00f3rico,percebe que,apesar de equ\u00edvocos cometidos por na\u00e7\u00f5es no mundo,o comunismo,em sua ess\u00eancia, prega uma sociedade igualit\u00e1ria e fraterna e passa longe do horror nazista.", "to": "KimKataguiri", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@LiaDeSousa1 O nariz\ud83e\udd23\ud83e\udd23 e a curiosidade jornal\u00edstica, biogr\u00e1fica e cinematogr\u00e1fica.", "to": "LiaDeSousa1", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@BlogdoNoblat Prioridades:gera\u00e7\u00e3o de empregos,revis\u00e3o das reformas e da pol\u00edtica de pre\u00e7os da Petrobras,a taxa\u00e7\u00e3o do sistema financeiro,a retomada do crescimento interno e acordos comerciais externos s\u00e3o alguns dos temas q pautam suas entrevistas. O resto a elite espera sob seus tetos de ouro.", "to": "BlogdoNoblat", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@JulianaBrizola O que leva voc\u00ea a crer nisso? Ambos s\u00e3o competentes, t\u00eam experi\u00eancia de governo e at\u00e9 projetos parecidos.\nA diferen\u00e7a, minha cara, \u00e9 que Lula \u00e9 um l\u00edder nato, um pol\u00edtico de di\u00e1logo. E quando muita gente diz que Ciro \u00e9 um Bozo com c\u00e9rebro n\u00e3o est\u00e1 exagerando.Lula tem medo de qu\u00ea?", "to": "JulianaBrizola", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "...a um Lula com os mesmos ideais, inclusive trazendo assuntos espinhosos para o centro do debate,\n3 - Com a federa\u00e7\u00e3o, o n\u00ba de deputados pode chegar a 170.E com a ades\u00e3o do centro,\u00e9 poss\u00edvel obter + 25 ou 30, que ser\u00e3o imprescind\u00edveis na vota\u00e7\u00e3o de projetos de interesse do povo.", "to": "mbpguedes", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@brealt Breno, vc sabe que h\u00e1 muitos partidos que requebram de acordo com a cad\u00eancia do samba.\nIsso \u00e9 imoral, t\u00f3xico. Mas com a lideran\u00e7a de Lula, arranjos ser\u00e3o feitos pelo bem do pa\u00eds.\nE Lula tamb\u00e9m vai rebolar com a quest\u00e3o das emendas e das pautas sociais.\nHaja jogo de cintura!", "to": "brealt", "value": "9", "weight": "9"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@Ticostacruz Ser\u00e1 que a \u00f4micron foi? Tomara que n\u00e3o.", "to": "Ticostacruz", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@ANAROSALIATEIX1 Uns 100, sem sigilo.", "to": "ANAROSALIATEIX1", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "mbpguedes", "title": "@gugachacra \u00c9 exatamente esse o tipo de meritocracia que impera nessa rep\u00fablica de bananinhas.O 03 \u00e9 exemplo de filho de pai perverso e idiota, que lhe permitiu tudo, inclusive dizer asneiras e agir com crueldade e ignor\u00e2ncia. \nPlayboys desse n\u00edvel s\u00e3o muitos por a\u00ed.", "to": "gugachacra", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JotaKallil", "title": "@STF_oficial qual motivo que o supremo n\u00e3o investiga o Jujiz que deu causa ganha p/n\u00e3o fcornecimento de remedio de auto custo pelo destado?", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JotaKallil", "title": "@UOL BANCOS PAGARAM GOLPE EM DILMA/PT, ELEI\u00c7\u00c3O DE TEMER E BOLSONARO P/FAZER REFORMAS CONTRA ASSALARIADOS 85% D POPULA\u00c7\u00c3O, AGORA  DESESPERADOS COM O TIRO NO P\u00c9, A FALTA DE CLIENTES.", "to": "UOL", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JotaKallil", "title": "@JornalOGlobo LAVAJATO E TV GLOGO TER\u00c3O CR\u00c9DITO SE INVESTIGAR E PRENDER TUCANOS/PSDB, PMDB, DEM. QUE ROUBAM A VONTADE", "to": "JornalOGlobo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JotaKallil", "title": "@Cileidealves GILMAR MENDES/PSDB \u00c9 O INFERNO DO PAIS \u00c9 COMNTRA TRABALHADOR P/ISSO FAZ TUDO P/DERRUBAR LULA PASDB N\u00c3O VENCE LULA NA ELEI\u00c7\u00c3O.", "to": "Cileidealves", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JotaKallil", "title": "@vanessasenadora GOVERNO DOS EMPRESARIOS N\u00c3O QUER POVO SABIO PARA SER MAIS FACIL DE DOMINAR E ENGANAR", "to": "vanessa_grazz", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "JotaKallil", "title": "@jornal_opopular QUALQUER BURRO J\u00c1 SABIA QUE O TRIBUNAL (JUIZ) IRIA LIBERAR A OBRA, DECIS\u00c3O DE  JUIZ  \u00c9 PAGO RECEBEU .TODOS SABEM DISSO.", "to": "jornal_opopular", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "Procurem RT tudo que \u00e9 dito por Bolsonaro,  Moro,  Guedes, Carlos, Eduardo e demais membros do governo Bolsonaro.  H\u00e1  necessidade de combater a campanha promovida pela Globolixo  contra o governo.", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@xfischer BOLSONARO 22.", "to": "xfischer", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@roxmo \u00c9 um comunista safado.", "to": "roxmo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@ANTONIO89151947 Isso \u00e9 deturpa\u00e7\u00e3o da not\u00edcia.", "to": "ANTONIO89151947", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@Cacauprof1 @eliana_avellar Orientem as crian\u00e7as.  \u00c9 crime.", "to": "Cacauprof1", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@djou_ms Vai trabalhar,  vadia.", "to": "djou_ms", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@Oficialluizlima Coca\u00edna demais d\u00e1  nisso.", "to": "Oficialluizlima", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@JuhZanca Duvido.", "to": "JuhZanca", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@g_garc2 N\u00e3o voto em pilantra", "to": "g_garc2", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@Mrcio09022953 Disque 100 e denuncie o funcion\u00e1rio.", "to": "Mrcio09022953", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@Carina43120879 @fleidao Muito burra.  Tenho impress\u00e3o que ela foi contratada apenas para fazer papel de imbecil.", "to": "Carina43120879", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "MNAMoreira1", "title": "@juliovschneider Aturar esses 2 por 17 minutos j\u00e1 \u00e9 um feito.", "to": "juliovschneider", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "GracieusaBrito", "title": "@zehdeabreu @SF_Moro @GloboNews https://t.co/Ksa0vfwXg5\nTemer: \u0027O governo Bolsonaro vai bem porque est\u00e1 dando ...", "to": "GracieusaBrito", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GracieusaBrito", "title": "@FabricioRamos80 Nossa.\nLimpar ele depois \u00e9 estressante. \nPrecisa de escovinha. E o tefon vai soltando todo.", "to": "FabricioRamos80", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GracieusaBrito", "title": "@IuryMani @gilmarmendes @embaixadarussa @KremlinRussia_E @KremlinRussia @EmbaixadaChina Insisto que n\u00e3o se trata de \"por  mim\", nem por voc\u00ea e sim PELO C\u00d3DIGO PENAL BRASILEIRO \nhttps://t.co/6Tfcbr3qWV", "to": "IuryMani", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GracieusaBrito", "title": "@vinnybrandt @iFood https://t.co/6Tfcbr3qWV", "to": "vinnybrandt", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "GracieusaBrito", "title": "@geovanisantosdj @iFood Ainda bem que o @ZeDelivery n\u00e3o est\u00e1 no meio disso!\nOhhhhhhhhhhhh, gl\u00f3ria. Sen\u00e3o n\u00e3o usaria mais...", "to": "geovanisantosdj", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@vaneluche @ObSeRvBz Sarney(v\u00edtima do Ulisses); Collor-Ladrao; Mineiro(muito bom);FHC(continuou o trabalho do mineiro-bom);Lula(desgra\u00e7a total); Dilma(cria do Lula)-desastre e Temer fez um governo de recupera\u00e7\u00e3o-bom.", "to": "vaneluche", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@alex1paiva S\u00f3 umas comidinhas \u2026", "to": "alex1paiva", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@solac1991 Nesse momento, a situa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a aqui eh muito ca\u00f3tica. Os colegas do Lula est\u00e3o metendo um vale pra valer em todos n\u00f3s. Culpa dessas pesquisas mentirosas da foia e amplamente divulgada pela globo e cia Ltda. Eles acreditam piamente na divulga\u00e7\u00e3o das mentiras. \ud83e\udd25 \ud83e\udd25", "to": "solac1991", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@roberto07moraes Kakaka, foi cremada?", "to": "roberto07moraes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@veramariams Dormia com Lula, acha pouco!?", "to": "veramariams", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@gilbelas Linda \ud83d\ude3b", "to": "gilbelas", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@thadeusimoes Vixe", "to": "thadeusimoes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@ClaraFernanndez Claro q n\u00e3o!", "to": "ClaraFernanndez", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@AlvesRam2 Cabra de coragem\u2026 n\u00e3o sei as consequ\u00eancias disso, mas q ele est\u00e1 com a palavra firme, isto est\u00e1! Os advogados de plant\u00e3o e caros cobram isso mesmo! 2mi,03mi. Pague n\u00e3o!? As rachadinhas dos parlamentares ficam anos luz disso!", "to": "AlvesRam2", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@JuliaMe75489206 @PauloCzardaSil2 Tirar as pens\u00f5es, cobrar os atrasados pagos com juros e multas e dar 10 chibatadas em pra\u00e7a p\u00fablica em cada ex-gov\u2026", "to": "JuliaMe75489206", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@LeneBonoro \u2026perdi os \u201camigos\u201d cangalhas", "to": "LeneBonoro", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "hhengenharia18", "title": "@RoselyJulio Deus me livre", "to": "RoselyJulio", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RicardoAndante", "title": "@Rconstantino O novo levantamento da XP Investimentos apontou que 43% dos brasileiros consideram o primeiro ano de mandato do presidente Jair Bolsonaro melhor que os dos ex-chefes do Executivo Fernando Henrique Cardoso (PSDB), Lula (PT), Dilma (PT) e Michel Temer (MDB).\nhttps://t.co/A7FTpiJaVQ", "to": "Rconstantino", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "RicardoAndante", "title": "@da_goiabeira Que eu saiba, n\u00e3o. Tem algum tolinho aqui?\nhttps://t.co/LdNbN0H8Lj https://t.co/cnCydE7sBq", "to": "da_goiabeira", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RicardoAndante", "title": "@senadorhumberto https://t.co/LdNbN0H8Lj https://t.co/dttP3VExbx", "to": "senadorhumberto", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RicardoAndante", "title": "@gfjunior @Rconstantino @MarceloFreixo https://t.co/LdNbN0oZxb https://t.co/EM1A8hGgKW", "to": "gfjunior", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RicardoAndante", "title": "@NamoradodeInsta @Rconstantino @MarceloFreixo https://t.co/LdNbN0oZxb https://t.co/Hfq0OtNdRv", "to": "NamoradodeInsta", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "RicardoAndante", "title": "@cristinagraeml @JovemPanNews @Rconstantino @rsallesmma @migueldaoud Boa entrevista.", "to": "cristinagraeml", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@o_antagonista Legal!\nFica a d\u00favida Lula vai subir no palanque do Prefeito das Gal\u00e1xias de Dilma, Eduardo Soldado Do Lula Paes? Vale a pena rever o v\u00eddeo. Bendito seja o YouTube.\nhttps://t.co/7CNhvwtYTq\nDEUS SALVE A INTERNET NO BRASIL!\ud83d\ude43\ud83e\udd2e\ud83d\udc79\ud83d\udc7f https://t.co/gWXIwU2Svv", "to": "o_antagonista", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@brom_elisa @jairbolsonaro O Marreco \u00e9 MUITO sem no\u00e7\u00e3o.\u00c0s vezes penso que est\u00e1 sendo sabotado pelo marqueteiro, algu\u00e9m est\u00e1 orientando ele, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele invente tanta bosta sozinho! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "brom_elisa", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@Rconstantino O china Katakokinho \u00e9 uma explosiva mistura nazista+comunista.\n\u00c9 este LIXO que se op\u00f5e ao Governo MAGN\u00cdFICO do Presidente Bolsonaro.\nNada como VER a oposi\u00e7\u00e3o ao PR, dizendo o que s\u00e3o e a que vem. Acho formid\u00e1vel.\n#BolsonaroReeleitoNoPrimeiroTurno", "to": "Rconstantino", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@SF_Moro S\u00e9rio Marreco???\nAgora o PR cai...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "SF_Moro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@PAUL0GUEDES Seguindo, compartilhando, em todo lugar.\nAdmira\u00e7\u00e3o imensa pelo seu trabalho,  pela sua lealdade ao Presidente Bolsonaro e ao Brasil.\nObrigada PG!\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "to": "PAUL0GUEDES", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@salimmattarbr @erosbiondini Concordo 100%\nS\u00f3 que sabemos que o STF, o MPF \u00e9 esquerdista comunista. \n\nResta saber o Congresso far\u00e1 sobre tamanha viola\u00e7\u00e3o,  agora sobre  a liberdade religiosa. \n\nEste miseravel,vereador do PT, precisa ser casado.", "to": "salimmattarbr", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro Pois \u00e9, nosso trabalho \u00e9 esfregar na cara deles, que o Governo Bolsonaro, N\u00c3O DEIXA NEM ANIMAIS PARA TR\u00c1S!\n#TarcisioGovernadorDeSP \n#BolsonaroPresidenteAte2026 \n\nCad\u00ea a pirralha da Greta? o Macron?? \nS\u00f3 pra v\u00ea aqui rapid\u00e3o!\n\ud83d\udc47\n\ud83d\udc47\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/7HDW0jqajU", "to": "CarlosBolsonaro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@BrasiliaUAE AVE PAULO!\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "to": "BrasiliaUAE", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@Maurcio15337816 @_SilviaHammes SEN-SA-CI-O-NAL!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nAtentado contra #LulaLadr\u00e3o \u00e9 cobrar a Tabuada de 9\ndele!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude07\ud83d\ude07", "to": "Maurcio15337816", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@LillianGalega Parece que ele perdeu a m\u00e3e aos 10 anos!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "LillianGalega", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "m_m_flores", "title": "@JuliaMe75489206 Racista, criminoso!\nEste CANALHA precisa ser punido.\nAproveito-se d morte d um homem, q n\u00e3o foi morto por ser negro, foi morto por cobrar uma d\u00edvida, por monstros que sabem que ao serem presos, v\u00e3o antes ter uma \"audi\u00eancia de cust\u00f3dia\", este \u00e9 1 dos motivos que matou o angolano", "to": "JuliaMe75489206", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "thiagoroqueiro", "title": "@lobaoeletrico Bons, eram o governo do lula, dilma e temer, correto?", "to": "lobaoeletrico", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "thiagoroqueiro", "title": "@amaria_del Vai @tarcisiogdf ... Parab\u00e9ns. O presidente querendo excluir ped\u00e1gio, e vc querendo acrescentar... Pegou o mesmo v\u00edrus tem no MS? Al\u00e9m de querer ser vachinador, vai ser tbm cobrador de impostos?", "to": "amaria_del", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "thiagoroqueiro", "title": "@reportersalles E o acordo secreto? Aquele, firmado com um humilhante pedido de desculpas. Aquele acordo q foi selado com um tapa na cara dos apoiadores.   Deu ruim?", "to": "reportersalles", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "thiagoroqueiro", "title": "@TiaWeintraub N\u00e3o espalha, Tia, sen\u00e3o o pt volta.\nComo ousa desconfiar de Waldemar e de Ciro!\nS\u00e3o honradissimos, tem mora ilibada, s\u00e3o fi\u00e9is, leais... E tem a confian\u00e7a da \"direita limpinha, verdadeira e inteligente\".\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "to": "TiaWeintraub", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "thiagoroqueiro", "title": "@ValdevinoPr Ei pastor, seu \u00fanico mestre, a quem vc deveria seguir incondicionalmente, \u00e9 DEUS.\n\"Maldito o homem q confia no homem\".\nUse seu c\u00e9rebro. N\u00e3o deixe q outros decidam por vc", "to": "ValdevinoPr", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "thiagoroqueiro", "title": "@pauloeneas O q tem a ver gostar de dragon ball com idade mental? Vc se iguala ao idiota,  do \"o cl\u00e3\", qd faz este tipo de coment\u00e1rio.\nEu assisto e gosto de animes, e nem  por isso sou idiota como esses caras. Por este tipo de post, idiota, de sua parte, vc poderia perder muitos seguidores.", "to": "pauloeneas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "thiagoroqueiro", "title": "@DAVILAFREDERICO @tarcisiogdf @AbrahamWeint governador.\nEu n\u00e3o quero Tarc\u00edsio, o vachinador, como governador de SP.", "to": "DAVILAFREDERICO", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "thiagoroqueiro", "title": "@dariojjunior At\u00e9 q enfim terei a oportunidade de ouv\u00ed-lo, dr D\u00e1rio. Parab\u00e9ns.\nAbra\u00e7o palmeirense...", "to": "dariojjunior", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "thiagoroqueiro", "title": "Teve um idiota, q usando a condi\u00e7\u00e3o de \"aluno de Olavo\", falou o seguinte: vc est\u00e1 no \u00f4nibus, entra um cara q vc conhece de vista, e sabe q o cara \u00e9 drogado, e q pode roubar sua carteira. O cara senta do seu lado, vc n\u00e3o pode ser hostil com ele, durante a viagem vcs s\u00e3o iguais...", "to": "thiagoroqueiro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Gebrim_H", "title": "@fundonacional cad\u00ea os repasses das transfer\u00eancias espec\u00edficas para os munic\u00edpios???\n\nAjuda a\u00ed presidente @jairbolsonaro\n\nOs munic\u00edpios precisam pagar os prestadores. \n\nNem PAB, nem MAC, nem nada... V\u00e3o parar.", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Gebrim_H", "title": "@xicograziano Pesquisa totalmente manipulada... Bolsonaro lidera de longe e o Marreco n\u00e3o tem 5% e nem possibilidade de crescer.", "to": "xicograziano", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "Gebrim_H", "title": "@RenanSantosMBL Se tudo fosse verdade ainda assim seria de bom teor respeitar as escolhas dos outros, pelo menos seria a algu\u00e9m que diz defender a democracia.\nV\u00e3o catar coquinho, v\u00e1 voc\u00ea tamb\u00e9m Xico, j\u00e1 deu nos coco essa ladainha de voc\u00eas, tentem convencer e n\u00e3o impor. Autorit\u00e1rios dos infernos.", "to": "RenanSantosMBL", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Gebrim_H", "title": "https://t.co/dJl9le2YOv", "to": "Gebrim_H", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "Gebrim_H", "title": "@CariocadoPorto @ClaroBrasil Boa ideia. Sempre estou tendo problemas com a @ClaroBrasil, vou lev\u00e1-la ao Juizado.", "to": "CariocadoPorto", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Gebrim_H", "title": "@manhaesrj @AnatelGovBR @ClaroBrasil https://t.co/KOTlGpprIP", "to": "manhaesrj", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "N\u00e3o tinha merda n\u00e3o,  Presidente Jair Bolsonaro , mandou limpar tudo   O merda do Lula , AMerda da Dilma , a merda do Temer e os outros anteriores .Agora t\u00e1 tudo limpinho pra receber  Bolsonaro at\u00e9 2026 https://t.co/uan51K2VW9", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@jairbolsonaro @mdregional_br ladrao , pq chora  ?", "to": "jairbolsonaro", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@Moacirx42 E #Bolsonaro2022  Sim", "to": "Moacirx42", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@DaLeiliani T\u00f4 correndo  sem olhar pra tr\u00e1s", "to": "DaLeiliani", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@PGBdeC Idem", "to": "PGBdeC", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@lia_liaa22 O carro de mulher \u00e9 + cuidado internamente  , a km muitas vezes baixa\n\nNo volante estamos  uns km atr\u00e1s", "to": "lia_liaa22", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@OlavoOpressor eu curto  @Twitter", "to": "OlavoOpressor", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@josafamarinho Livros mortos , estante viva", "to": "josafamarinho", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@Fernandokabulo5 @Renato400 @jairbolsonaro N\u00f3s que agradecemos   @jairbolsonaro", "to": "Fernandokabulo5", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@lamonier_s @tmjcomBolsonaro E", "to": "lamonier_s", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@Dada80131289 @SUPERMANAG Depois de 25 anos , eu troco", "to": "Dada80131289", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "NaracyS", "title": "@ednylsow02 Assim t\u00e1 \u00f3timo, manda", "to": "ednylsow02", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@HerbertSO @DeputadoFederal @elpais_brasil Come\u00e7aram a ser destru\u00eddos qdo A\u00e9cio Neves n\u00e3o aceitou o resultado das elei\u00e7\u00f5es e junto com Eduardo Cunha fizeram de tudo para inviabilizar o governo da presidenta Dilma Rousseff.", "to": "HerbertSO", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@folha Inacredit\u00e1vel!", "to": "folha", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@VemPraRua_br https://t.co/ovSGFVBnLT", "to": "VemPraRua_br", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@LulaOficial @ZeliVanderlei @ricardostuckert Vida longa a Sebasti\u00e3o Salgado!", "to": "LulaOficial", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@DamaresAlves @jairbolsonaro @rogeriosmarinho Obrigada Lula! Obrigada Dilma! #ForaBolsonaroESeuBandoDeCriminosos", "to": "DamaresAlves", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@pauloteixeira13 @KimKataguiri https://t.co/YzoqsjJkp2", "to": "pauloteixeira13", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@JoelPinheiro85 N\u00e3o podia faltar a falsa equival\u00eancia entre a extra direita e a esquerda.", "to": "JoelPinheiro85", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@LucasHR83 @demori J\u00e1 partiu pra ofensa? T\u00f4 fora!", "to": "LucasHR83", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@UOLNoticias Vagabundo! Lava a boca pra falar de Dilma! Bandido! Mostra a fatura do cart\u00e3o", "to": "UOLNoticias", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "eldacarvalhobsb", "title": "@SF_Moro https://t.co/srhIWuFBiT", "to": "SF_Moro", "value": "90", "weight": "90"}, {"arrows": "to", "from": "dannkerman", "title": "N\u00e2o t\u00f4 negando nenhum Sola, nenhuma doutrina, mas os supracitados n\u00e3o est\u00e3o na Terra \u00e0 passeio ou suas exist\u00eancias n\u00e3o s\u00e3o mero capricho. DEUS se comunica pela Palavra e atrav\u00e9s da Hist\u00f3ria. Se o Cristianismo revesse o que fez chegar\u00edamos a conclus\u00e3o de que ou falhamos...", "to": "dannkerman", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "dannkerman", "title": "@vanessaaszalos Ainda tenho muito o que aprender... aquela figurinha da li\u00e7\u00e3o me deixou pistola \"abandonar o eu\"... quando vi sua leitura hoje me deu + raiva. Mas \u00e9 isso. Quem ainda n\u00e3o perdeu a paci\u00eancia n\u00e3o tem nada, NADA a perder exigindo transpar\u00eancia da Institui\u00e7\u00e3o.", "to": "vanessaaszalos", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "dannkerman", "title": "@pastorsiqueira7 @cpbeditora @p_felippeamorim @criacionismo Negar o eu \u00e9 uma coisa que eles n\u00e3o fazem quando deliberadamente perseguem, ofendem, destroem reputa\u00e7\u00f5es, promovem teorias da conspira\u00e7\u00e3o para dar o \"sentido de urg\u00eancia\" da Volta de Jesus.\n\nO diabo ataca os outros. O diabo s\u00e3o os outros. Nunca eles.", "to": "pastorsiqueira7", "value": "26", "weight": "26"}, {"arrows": "to", "from": "bnews_oficial", "title": "Presidente veio para a Bahia, no mesmo local onde Lula, Dilma e Temer passavam o R\u00e9veillon https://t.co/b2AAMpjYLU", "to": "None", "value": "23", "weight": "23"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@esmaelmorais Concordo com voc\u00ea 100%, tem de mostrar o do Presidente Bolsonaro e retroativo do Temer, Dilma, Lula e FHC, e no caso deles fazer a corre\u00e7\u00e3o com a infla\u00e7\u00e3o.\nAh, e mostrar os gastos com a Dilma desde o Impeachment.", "to": "esmaelmorais", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@g1 @math_sz1 Porra, a\u00ed sim", "to": "g1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@Estadao @EstadaoPolitica A verdade \u00e9 que a nossa constitui\u00e7\u00e3o apanha mais que o Whindersson Nunes apanhou contra o Pop\u00f3", "to": "Estadao", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@chokolateabc @PenhaCpx Se tivesse fugido da PM? Provavelmente.", "to": "chokolateabc", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@duduisonfire @MAGOLIBERTARIOR N\u00e3o sei se o Flow vai aguentar o baque, com ou sem ele, o dano de imagem \u00e9 irrevers\u00edvel.", "to": "duduisonfire", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@BlackDogBC Isso se ele n\u00e3o tiver se m@tado nesse per\u00edodo.", "to": "BlackDogBC", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@kenmiIes At\u00e9 porque tem muita gente grande que apoia esse tipo de pr\u00e1tica.", "to": "kenmiIes", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@JooGurgel4 @PCO29 Prender pessoas pelo crime de opini\u00e3o \u00e9 liberdade?", "to": "JooGurgel4", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@caioblinder S\u00f3 para contextualizar, pergunta para um polon\u00eas sobre o que ele acha sobre o nazismo E o comunismo.", "to": "Gansomor", "value": "10", "weight": "10"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@caioblinder Ah sim, s\u00f3 pode falar sobre o que eu quero e acredito.", "to": "caioblinder", "value": "9", "weight": "9"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@alucard_again Porra, citar nazismo \u00e9 burrice demais, \u00e9 um dos poucos termos que irrita a maioria absoluta das pessoas.", "to": "alucard_again", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Gansomor", "title": "@b_ishigami Cuidado, pois chamar algu\u00e9m de nazista da processo.\nFica a dica.", "to": "b_ishigami", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@moura_101 VALEU PELA INFORMA\u00c7\u00c3O!!!!!!\nO Temer gastou 43M, a Dilma 64M  o Lula 80M!! e o Temer nem tinha o vice para bancar!!!\nParab\u00e9ns Presidente @jairbolsonaro\nPela economia de mais de 300% comparado \u00e0 2017!!! https://t.co/XD3pCZW1km https://t.co/h3K00aX0Vb", "to": "moura_101", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@RGottino Gottino,a responsabilidade dos crimes n\u00e3o s\u00e3o dos ricos que est\u00e3o em suas mans\u00f5es,carros blindados ou condom\u00ednios.Os ricos tb pagam impostos e a responsabilidade \u00e9 da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica!De nome aos bois ou vai passar pano?Isso s\u00e3o os 150mi para publicidade do Doria?", "to": "RGottino", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@Juninhope08 47 anos e ainda aprendeu que o PT \u00e9 o c\u00e2ncer do nosso pa\u00eds!!! Meus p\u00easames! E desejo mais anos de vida para sua evolu\u00e7\u00e3o! Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a! Comece a pensar, este \u00e9 o primeiro passo.", "to": "Juninhope08", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@requiaooficial Volta pra tumba, m\u00famia paral\u00edtica!\nO Brasil ACORDOU! N\u00e3o queremos mais a velha pol\u00edtica!", "to": "requiaooficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@TheoBecker8 Me segue de volta \ud83d\udc4d\n#ForaDoria", "to": "TheoBecker8", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@JorgeLu67225349 @capitaobrasilll @tucamaiacaetano Deve j\u00e1 estar em Berlim!", "to": "JorgeLu67225349", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@CNNBrasil Ohhhh!!! Jura??? Que furo heim!", "to": "CNNBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@salimmattarbr Celso Amorim....\n\u00c9 esse aqui??? \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/9pAsZZeGKB", "to": "salimmattarbr", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@juliovschneider \u00c9 sim!!! Conhe\u00e7o esse marreco!\nMas j\u00e1 aviso, segundo sua biografia, n\u00e3o est\u00e1 \u00e0 venda e s\u00f3 faz uns pareceres! Baratim viu!\n #MoroMamateiro", "to": "juliovschneider", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@CarlaZambelli38 @MartaRabelloSa1 @alexandre T\u00e1 ficando interessante!!! V\u00e1 em frente Xand\u00e3o, s\u00f3 pra gente ver uma coisinha!!!\nAs m\u00e1scaras cair\u00e3o!!! Ou a do cabe\u00e7a de ovo ou a do CN!!! Vamos ver quem vai \"dar pra tr\u00e1s\".\n#TamoJuntoPresidente", "to": "CarlaZambelli38", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PatyMoreira2016", "title": "@flferronato https://t.co/Q5gOEv3uMO", "to": "flferronato", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LadeiraRaimundo", "title": "@BolsonaroSP Juiz de garantia criado pelo Congresso pode ser importante para os pol\u00edticos que vivem recorrendo ao STF para n\u00e3o serem investigados exemplo Eduardo Bolsonaro e outros caso contr\u00e1rio o presidente teria ouvido os apelos do Ministro Moro e n\u00e3o teria homologado esta \u00e9 a realidade", "to": "BolsonaroSP", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LadeiraRaimundo", "title": "@diogomainardi Mero engano Bolsonaro est\u00e1 com sua volta garantida para o RJ", "to": "diogomainardi", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LadeiraRaimundo", "title": "@SF_Moro Por nossa culpa ser pol\u00edtico honesto no Brasil est\u00e1 quase imposs\u00edvel e s\u00f3 existe uma sa\u00edda aprendermos votar", "to": "SF_Moro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LadeiraRaimundo", "title": "@o_antagonista @SF_Moro Parab\u00e9ns preciso agir com rigor e urgente sem exce\u00e7\u00e3o os corruptos e ladr\u00f5es do Brasil ainda que as escondidas est\u00e3o em p\u00e2nico e financiando esta campanha contra o Moro estes Advogados podem tirar proveito disto em favor do Dr S\u00e9rgio Moro", "to": "o_antagonista", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LadeiraRaimundo", "title": "@jairbolsonaro @mdregional_br Que bom seria se os pol\u00edticos cumprissem suas promessas durante seus 04 anos de mandatos e n\u00e3o apenas o \u00faltimo ano quando com nosso dinheiro v\u00e3o para as ruas dar tapinhas nas costas dos idiotas em busca da reelei\u00e7\u00e3o acorda brasileiros", "to": "jairbolsonaro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "QUAL A NOTA PRA CADA PRESIDENTE?\n\nSARNEY: 3\nCOLLOR: 5\nITAMAR: 7\nFHC 1: 6\nFHC 2: 7\nLULA 1: 7\nLULA 2: 5\nDILMA 1: 5\nDILMA 2: 2\nTEMER: 6\nBOLSONARO: 1 https://t.co/HIyU2esQ93", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@piperno @marcovan1999 E ele atuou muito bem.", "to": "piperno", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@BuonsanteLean coincidentemente, el alchirival del Palmeiras", "to": "BuonsanteLean", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@geglobo que filha da puta", "to": "geglobo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@diario1914 Esquece essa merda a\u00ed, porra", "to": "diario1914", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@DiarioGols @LincolnMiletta", "to": "DiarioGols", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@vaccalanga @askomartin mucha fuerza!!!", "to": "vaccalanga", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@_leeoschn em 2050 chega", "to": "_leeoschn", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@renanoguma @LincolnMiletta", "to": "renanoguma", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@marianaspinelIi @luizacanesso4 S\u00e3o Jo\u00e3o do para\u00edso?", "to": "marianaspinelIi", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@PabloTRocca Ojala nos enfentemos en l\u00e1 final del mundial, Hermano haha seria de locos.", "to": "PabloTRocca", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "_gnavarro97", "title": "@jplgo98 @fabioooo_ E boca de la mano de Riquelme?", "to": "jplgo98", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "caio96vaz", "title": "@Juliano21CEC @julioreis78 Qual nota pra cada presidente?\n\nSARNEY 2 \nCOLLOR 3\nITAMAR 6\nFHC I 5\nFHC II 3\nLULA I 5\nLULA II 2\nDILMA I 3\nDILMA II 1\nTEMER 7\nBOLSONARO 2                                                                                Obiaviamente, n ve a maioria, mas pelo q le por ai acho q \u00e9 isso", "to": "Juliano21CEC", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "caio96vaz", "title": "@wrestlebr KO, AJ, Seth e Edge", "to": "wrestlebr", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "caio96vaz", "title": "@BundesInsider Vai rolar um S\u00fclle/Schlotterbeck?", "to": "BundesInsider", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "caio96vaz", "title": "@Mtcsouza 13- Petista kkkk", "to": "Mtcsouza", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "caio96vaz", "title": "@gerinha_lobo Escala\u00e7\u00e3o em ordem num\u00e9rica \u00e9 muito irritante", "to": "gerinha_lobo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "caio96vaz", "title": "@gugachacra Supercopa da Espanha foram na Ar\u00e1bia Saudita em janeiro, assim com a F1 correu no fim do ano passado, a WWE vai ter um PPV em fevereiro tb em territ\u00f3rio Saudita......", "to": "gugachacra", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "caio96vaz", "title": "@legadaodamassa @sportsbetiobr \u00danica coisa que n\u00e3o vem \u00e9 o verificado do nosso alargad\u00e3o da pra\u00e7a", "to": "legadaodamassa", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RodovalhoDe", "title": "@Gui_BR_USA @teka_sp Todos! A lista \u00e9 longa: todos os 11 ministros do STF, D\u00f3ria, Fl\u00e1vio Dino, Rui Costa, Lula, Dilma, Moro, o senador DPVAT, Jos\u00e9 Dirceu, A\u00e9cio Neves, Maia, Alcolumbre, O senador vampiro, Eduardo Paes, Bruno Covas, FHC, Joice, o ator porn\u00f4, Jean Willys, o prefeito de BH...", "to": "Gui_BR_USA", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "RodovalhoDe", "title": "Como cidad\u00e3o e advogado, assim o farei. Preciso, apenas, de apoio econ\u00f4mico, para ir para Bras\u00edlia.", "to": "RodovalhoDe", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "RodovalhoDe", "title": "@Joselitoesteva2 Para mim, caro amigo, o formalismo exacerbado nunca foi uma ferramenta adequada para transmitir emo\u00e7\u00e3o e ou alento.\nA sua inspira\u00e7\u00e3o, materializada pela \"pena\" que sua m\u00e3o conduz, sobre o alvo papel, transmite ao leitor uma boa e grande emo\u00e7\u00e3o, objetivo maior da cria\u00e7\u00e3o, creio.", "to": "Joselitoesteva2", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "RodovalhoDe", "title": "@JotaSilvaV1 Neste caso n\u00e3o seria perd\u00e3o judicia, mas sim um homic\u00eddio culposo, ou seja, sem a inten\u00e7\u00e3o de matar.\nPerd\u00e3o \u00e9 concedido por raz\u00f5es elencadas no CPP, podendo ser concedido at\u00e9 pelo Chefe de Estado, o que ele faz a cada final de ano.", "to": "JotaSilvaV1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "felipeantunes", "title": "@aguedescartoon Qual a nota pra cada presidente?\n\nSARNEY 2\nCOLLOR 2\nITAMAR 9\nFHC I 7\nFHC II 3\nLULA 7\nLULA II 5\nDILMA I 4\nDILMA II 3\nTEMER 2\nBOLSONARO 0", "to": "aguedescartoon", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "felipeantunes", "title": "@Artneto @well_arrudaa tirar o plano de sa\u00fade de funcion\u00e1rios durante a pandemia foi bem humanit\u00e1rio ne", "to": "Artneto", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "felipeantunes", "title": "@EltonLeal1 @SiteResenha Se o atleticano  soubesse ler regulamentos...", "to": "EltonLeal1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "felipeantunes", "title": "@AthosRatera @FCBayernBR @D0NADRIAN0 @Flamengo mas  transformar em heroi um estuprador culpado, seu time pode n\u00e9?", "to": "AthosRatera", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@2022Enquetes O que eu penso: Doria n\u00e3o tem ideologia. \u00c9 s\u00f3 um aventureiro oportunista. Bolsonaro \u00e9 um fascista maligno com voca\u00e7\u00e3o para ditador. Jo\u00e3o Amoedo e S\u00e9rgio moro s\u00e3o de centro. Conseguem equilibrar as justas pretens\u00f5es dos cidad\u00e3os honestos dos dois espectros pol\u00edticos.", "to": "2022Enquetes", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@JorgeAfonso1970 Pega a sua pergunta e enfia!!! https://t.co/90riA9BXeG", "to": "JorgeAfonso1970", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@o_antagonista @KimKataguiri N\u00e3o tem que expor/debater o nazismo. O nazismo j\u00e1 foi posto em pr\u00e1tica e assassinou milh\u00f5es de pessoas. \u00c9 uma ideologia criminosa e tem que ser banida. Apologia ao crime est\u00e1 tipificada no CP. Como seria poss\u00edvel um partido que fizesse apologia do assassinato de minorias?", "to": "o_antagonista", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@Ricardo17892151 Verdade!\nA coisa est\u00e1 se alastrando.\nBasta ver a futilidade dos temas nos assuntos mais comentados do Twitter.", "to": "Ricardo17892151", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@Euclides_crf @RMPoficial Isso \u00e9 uma loucura!!!\nN\u00e3o vale!!!\nSe tem dinheiro pra queimar por que venderam o Gerson?", "to": "Euclides_crf", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@venecasagrande Mais do mesmo.\nMais um ano sem t\u00edtulos.", "to": "venecasagrande", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@TellesCRF Braz s\u00f3 faz M....!", "to": "TellesCRF", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@paulomcdsousa @Petkovic10 \u00d3 p\u00e1.... J\u00e1 come\u00e7aste a perder a torcida.\nSem torcida voc\u00ea n\u00e3o dura 6 meses.\nPegou muito mal elogiar Diego Ribas, amenizar o erro do Hugo e criticar abertamente o Marinho. \nT\u00e1 no caminho certo para ser derrubado pela torcida.", "to": "paulomcdsousa", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@ClaudioLaquino Nessa entrevista o t\u00e9cnico demonstrou que \u00e9 fraco de personalidade e car\u00e1ter.\nEu n\u00e3o espero mais nada desse cara.\nOs poloneses tinham raz\u00e3o: TREMENDO TRA\u00cdRA!", "to": "ClaudioLaquino", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@urubufodelao Braz s\u00f3 faz M....!", "to": "urubufodelao", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "1307Claudio1307", "title": "@sensacionalista Isso ele j\u00e1 faz muito bem.\nEle est\u00e1 indo para ensinar.", "to": "sensacionalista", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@marilizpj Como ele reagiria se fosse um presidente criticando seu governo? Ele consegue me deixar com saudade do Collor,Temer,Lula 2 e Dilma 2 juntos !", "to": "marilizpj", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@venecasagrande Flamengo vende um zagueiro pro Bragantino.\nBragantino vende um zagueiro pro Flamengo.", "to": "venecasagrande", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@antoniotabet J\u00e1 sou desde 2019 ! Ha!", "to": "antoniotabet", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@RMPoficial Paulo Sousa ligando pra Europa j\u00e1 no intervalo \"traz 2 zagueiros Braz!\"", "to": "RMPoficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@JanainaDoBrasil J\u00e1 identificaram risco do presidente ser reeleito.  J\u00e1 j\u00e1 surge justificativa pra criar novos cargos , obras superfaturadas e mais rachadinhas.", "to": "JanainaDoBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@MonicaWaldvogel Esse deputado sabe fazer hamb\u00farguer?", "to": "MonicaWaldvogel", "value": "32", "weight": "32"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@LeilaneNeubarth Leilane , sou professor de ensino m\u00e9dio na zona sul e Barra.  Costumo contar pra eles que apesar de carioca jamais vou a um Barrashopping ou Rio Sul de bermuda e chinelo.\"Por que professor?\".\"Porque n\u00f3s negros somos sempre suspeitos.Meu av\u00f4 me ensinou a estar sempre bem vestido.\"", "to": "LeilaneNeubarth", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@flaviaol Vi o v\u00eddeo e nada justifica! Ent\u00e3o uma pessoa teoricamente treinada para usar arma de fogo desconfia de algu\u00e9m na rua e a sua atitude mesmo protegido no carro \u00e9 atirar de imediato? E mais de uma vez? Um negro andando na rua a noite j\u00e1 \u00e9 automaticamente suspeito?", "to": "flaviaol", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@tbaghdadi Batata de Marechal \u00e9 para os fortes !\ud83e\udd23", "to": "tbaghdadi", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "Marciofarias", "title": "@veramagalhaes RJ elegeu Rom\u00e1rio e Flavio ent\u00e3o infelizmente o Quebra Placas Invasor de Col\u00e9gio Federal fez tanto nos 4 anos de deputado quanto os 2 senadores daqui (o que substituiu o Arolde nem nome eu sei) portanto est\u00e1 \"qualificado\" para o cargo.", "to": "veramagalhaes", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@Marina84088104 @JornalDaCidadeO \u201c Pusemos \u201c, quem?! Voc\u00ea votou no poste Haddad. Lave a boca com \u00e1gua sanit\u00e1ria para falar do nosso Presidente BOLSONARO, que ser\u00e1 reeleito em 2.022, contra todos os demais candidatos juntos: Doria?, Haddad?, Ciro?, Boulos?, Hulk?, Moro?, ser\u00e3o os derrotados certamente.", "to": "Marina84088104", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@michelpaula17 @fec5588fm @exercitooficial \u00c9 de bom tom deixar o @exercitooficial fora dessa \u201c politicalha imunda \u201c; e vemos uma ministra, q deve estar se julgando semi- deusa, dar prazo a nossa Nobre Institui\u00e7\u00e3o - o Ex\u00e9rcito Nacional - \u00e9 demais. Vemos partidos de esquerda pregando o comunismo, apoiados por alguns do STF.", "to": "michelpaula17", "value": "14", "weight": "14"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@Guilhe22821397 @fec5588fm A ju\u00edza semi- deusa tem q dar gra\u00e7as a Deus pq temos um Presidente democrata e n\u00e3o \u201c fascista \u201c, nem \u201c ditador \u201c, conforme acusam indevidamente. Agora dar prazo p o Ex\u00e9rcito \u201c responder \u201c \u00e9 n\u00e3o conhecer bem esse bra\u00e7o forte das FFAA. Ministra n\u00e3o cutuque cobra com vara curta!", "to": "Guilhe22821397", "value": "17", "weight": "17"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@Helenova31 @Sampafalke Os golpes perpetrados contra v\u00edtimas do Lu\u00eds Miranda nos EUA e no Brasil foram amplamente noticiados no Fant\u00e1stico em 2.019. Agora ele \u00e9 para a Globo um her\u00f3i ( =  ao Renan Calheiros) ?! S\u00f3 pq est\u00e1 espalhando fale news contra o Governo BOLSONARO. Tamos juntos! Reelei\u00e7\u00e3o em 2.022!", "to": "Helenova31", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@gigipatriota2 @AbrahamWeint O senador Omar Aziz nem cara de honesto tem. Ele s\u00f3 n\u00e3o foi em cana pelo suposto desvio daqueles R$ 260 milh\u00f5es q iriam p a Sa\u00fade, pela \u201c imunidade parlamentar ( vergonha ); MAS seus irm\u00e3os e SUA MULHER \u201c LARANJA \u201c deles foram p o xilindr\u00f3; isto \u00e9, em cana - PRESOS. VERGONHA!!!", "to": "gigipatriota2", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@CarlaZambelli38 @OmarAzizSenador Grande deputada @CarlaZambelli38, apoio irrestrito \u00e0 digna e honrada parlamentar. O seu dedo n\u00e3o pode ser comparado \u00e0quele dejeto asqueroso, q \u201c se julga \u201c ( por falta de espelho ) o \u201c chef\u00e3o \u201c. A PF o conhece bem; juntamente com os irm\u00e3os e a mulher. Ele n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m.", "to": "CarlaZambelli38", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@revistaoeste Em ampla reportagem do Fant\u00e1stico de 2.019 esse deputado Lu\u00eds Miranda aparecia \u201c dan\u00e7ando \u201c, festejando com dinheiro das v\u00edtimas, q fez nos EUA e no Brasil. Agora a Rede Globo n\u00e3o menciona uma \u00fanica palavra a respeito do caso?! S\u00f3 pq est\u00e1 atacando PR BOLSONARO??? Pra isso serve?!", "to": "revistaoeste", "value": "19", "weight": "19"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@JornalDaCidadeO Ouvi dizer q no Programa do Ratinho do SBT trabalha a Maju; ser\u00e1 a mesma?", "to": "JornalDaCidadeO", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@CarlosBolsonaro Vemos q esse deputado Lu\u00eds Miranda \u00e9 um sujeito perigoso, embusteiro q escolheu o Calheiros, o Aziz, o Incerto Bosta, o Fala Fino, e outros dejetos para aliar- se contra o nosso Governo BOLSONARO. Mais um...", "to": "CarlosBolsonaro", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@RGL4U Fica dif\u00edcil encontrar o pior entre o Omar Aziz, o Fala Fino, o Renan Calheiros, o Otopeidista baiano, o Lu\u00eds Miranda, o Rogerio Carvalho ( patr\u00e3o de uma filha do Lula ), o Bebeto Bosta. \u00c9 melhor dar a descarga, v\u00e3o todos para o lugar de onde nunca deveriam ter sa\u00eddo.", "to": "RGL4U", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "wilsongonzaga45", "title": "@mullins_kiko Vamos espalhar mais esse ato covarde de guardas municipais de Araras- SP.; um monte de brutamontes em cima de um pobre vendedor de cachorros- quentes com uma carrocinha. Aplica\u00e7\u00e3o da Lei contra esses criminosos.", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "SrgioSilva3", "title": "@marcofeliciano @camaradeputados @SenadoFederal Tamb\u00e9m acho deputado,vai a minha pergunta vcs se importam com o povo?acho que n\u00e3o pq se o povo n\u00e3o morrer de Covid morre de fome sem o aux\u00edlio.", "to": "marcofeliciano", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "SrgioSilva3", "title": "@PastorMalafaia Engra\u00e7ado o senhor apoiou Lula Dilma e Temer.", "to": "PastorMalafaia", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "SrgioSilva3", "title": "@CarlaZambelli38 Agora n\u00e3o \u00e9 hora de achar culpados e sim resolver o problema Deputada.", "to": "CarlaZambelli38", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@teixei_a @MarryPrais Boa noite Joaquim, voc\u00ea pode me dizer qual mudan\u00e7a estrutural o governo do partido dos trabalhadores prop\u00f4s nos 16 anos de Lula-Dilma-Temer?", "to": "teixei_a", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@Olhar_Olimpico @Mikalins Voc\u00ea viu o Pimenta no Flow? 99%!", "to": "Olhar_Olimpico", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@_makavelijones Nossa liberais normalizando o nazismo, que coisa nova. Kkkkkkkkkkkkkk", "to": "_makavelijones", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@flowpdc O pior \u00e9 que nem para o Ifood ele vai poder trabalhar kkkkkkkkk", "to": "flowpdc", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@tabataamaralsp Boa tarde @tabataamaralsp, vamos dar uma lida sobre anarquia, pois n\u00e3o tem nada a ver com a sua coloca\u00e7\u00e3o. Abr.", "to": "tabataamaralsp", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@brussel_ive No maximo imagino banco em chamas. Rs.", "to": "brussel_ive", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@caiocgomes Brabo!", "to": "caiocgomes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@ClvisBNeto1 EU QUERIA A MA\u00c7A...", "to": "ClvisBNeto1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@opovo Liberdade", "to": "opovo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@arthurpps O \"site\" n\u00e3o caiu rs", "to": "arthurpps", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@gilmarmendes Algu\u00e9m sabe me dizer quem governou o pa\u00eds nos \u00faltimos 30 anos quando esses grupos se consolidaram?", "to": "gilmarmendes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guivieirabr", "title": "@emersoncasburgo @LeonardoBoff https://t.co/a1F0jyIGYf", "to": "emersoncasburgo", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "wallaceborges4", "title": "@reinaldoazevedo @reinaldoazevedo\n vc j\u00e1 tem uma ideia de quantos livros vai escrever sobre esse per\u00edodo da historia do brasil, desde a queda da Dilma, Lava Jato, governo temer, ascens\u00e3o e governo Bolsonaro?", "to": "reinaldoazevedo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "wallaceborges4", "title": "@benebarbosa_mvb https://t.co/W7rmaOyvhE Sobre as declara\u00e7\u00f5es do presidente", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "wallaceborges4", "title": "@Wiliam_Ribeiro2 t\u00e1 aonde?", "to": "Wiliam_TDC", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@RodrigoRara_ Qual nota voc\u00ea daria para cada presidente desde a redemocratiza\u00e7\u00e3o em uma escala de 0 a 10? \n\nSarney: 4\nCollor: 5\nItamar: 8\nFHC I: 8\nFHC II: 7\nLula I: 7\nLula II: 5\nDilma I: 3\nDilma II: 2\nTemer: 8\nBolsonaro: 3", "to": "RodrigoRara_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@victorfontana Engenheiros do Hawaii\n1. Realidade Virtual\n2. Guantanamo\n3. Pose\n4. O sonho \u00e9 popular\n5. Dom Quixote", "to": "victorfontana", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@1bertoGessinger Qual a afina\u00e7\u00e3o que voc\u00ea usa na viola caipira? Voc\u00ea usa afina\u00e7\u00e3o igual do viol\u00e3o (esquecendo a sexta do viol\u00e3o) ou usa a afina\u00e7\u00e3o de m\u00fasica caipira?", "to": "1bertoGessinger", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@VemPraRua_br Feliz da vida.... https://t.co/m2xrm1aZ93", "to": "VemPraRua_br", "value": "370", "weight": "370"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@gnatalini \ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90\ud83d\udd90", "to": "gnatalini", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@brunasantini Sensacional...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "brunasantini", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@Jouberth19 DESVIO", "to": "Jouberth19", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@MarchaHist Hahahahahahaha", "to": "MarchaHist", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@GabriellenCarmo @carlosapmarques Caramba", "to": "GabriellenCarmo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@Rconstantino N\u00e3o d\u00e1 nem pra comprar a mans\u00e3o do Fl\u00e1vio!", "to": "Rconstantino", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@claudioedantas #AbreAsContasBolsoLula", "to": "claudioedantas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "FreireDri", "title": "@VillaMarcovilla Papo de Villa\nVilla Cast\nPod Villa", "to": "VillaMarcovilla", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LucasFe07724701", "title": "@RenanSantosMBL Vamos ver\nSARNEY 3\nCOLLOR 5\nITAMAR 5\nFHC I 4\nFHC II 5\nLULA I 5\nLULA II 3\nDILMA I 3\nDILMA II 1\nTEMER 5\nBOLSONARO 2\nNem um Presidente mereci nota melhor que 5 nessa bosta, todos foram uns fdp at\u00e9 agora", "to": "RenanSantosMBL", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LucasFe07724701", "title": "@AlfredoMenezes6 Comprei Bit coin t\u00f4 safez\u00e3o.", "to": "AlfredoMenezes6", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "LucasFe07724701", "title": "@BogettiLorenzo @Falaaiman @NerdBoomer Vai chorar?", "to": "BogettiLorenzo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LucasFe07724701", "title": "@Lucas00997503 @Mirianvalera45 @duts_chroma @jairbolsonaro @bndes Estava em casa, e sinceramente decepcionado com a burrice das pessoas, v\u00ea isso aqui e continua Lambendo as Bolas do Mito. https://t.co/D0VImmh9qF", "to": "Lucas00997503", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LucasFe07724701", "title": "@lfaa09145744 @duts_chroma @jairbolsonaro @bndes Olha um bando de gados juntos, que novidade...", "to": "lfaa09145744", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "LucasFe07724701", "title": "@duts_chroma @Lucas00997503 @Mirianvalera45 @jairbolsonaro @bndes Acho que \u00e9 mais em, mais \u00e9 +ou- isso mesmo", "to": "duts_chroma", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Ronaldo03080701", "title": "@simonert @SF_Moro Para ter uma boa investiga\u00e7\u00e3o precisa de equipe comprometida e base que leva tempo para montar. O Mendon\u00e7a est\u00e1 colhendo Tipo as obras que o Bolsonaro est\u00e1 inaugurando sem citar que s\u00e3o obras come\u00e7adas no governo do PT e do Temer.", "to": "simonert", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Ronaldo03080701", "title": "@claudioedantas S\u00f3 o amor constroi", "to": "claudioedantas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Ronaldo03080701", "title": "@jambeirinha @ludmilagrilo Por mais dissimulada for a v\u00edtima o magistrado n\u00e3o pode faltar com respeito.", "to": "jambeirinha", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Ronaldo03080701", "title": "@randolfeap Eu acredito que o Ricardo Barros vazou alguma informa\u00e7\u00e3o para incriminar os senadores da CPI", "to": "randolfeap", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Ronaldo03080701", "title": "@onyxlorenzoni \u00c9 normal errar uma nota fiscal de 300 milh\u00f5es! Cad\u00ea a seriedade dessa empresa? Onde tem Ricardo Barros tem roubo", "to": "onyxlorenzoni", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Ronaldo03080701", "title": "@BolsonaroSP Essa pessoa n\u00e3o ser\u00e1 membro do gabinete do \u00f3dio?", "to": "BolsonaroSP", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Ronaldo03080701", "title": "@MNecao @BrunoDolabela @rosamariaferr10 @RafaelColombo Os que estavam em casa foram v\u00edtimas dos irrespons\u00e1veis que buscaram o v\u00edrus nas aglomera\u00e7\u00f5es.", "to": "MNecao", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Ronaldo03080701", "title": "@LiliLocc @jairbolsonaro Gra\u00e7as a Vachina do D\u00f3ria", "to": "LiliLocc", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Ronaldo03080701", "title": "@jairbolsonaro A Vachina do D\u00f3ria foi promovida a vacina? Se n\u00e3o fosse ela estar\u00edamos tomando agua benta do Edir Macedo.", "to": "jairbolsonaro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vacilo_Tremendo", "title": "Qual nota voc\u00ea daria para cada presidente desde a redemocratiza\u00e7\u00e3o em uma escala de 0 a 10? \n\nSarney: 0\nCollor: 0\nItamar: 0\nFHC I: 3\nFHC II: 0\nLula I: 0\nLula II: 0\nDilma I: -1\nDilma II: -1\nTemer: 1\nBolsonaro: 0 https://t.co/M78kgtWg1V", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vacilo_Tremendo", "title": "@vicgaiotoo E digo mais: voc\u00ea ainda vai se ADMITIR palmeirense", "to": "vicgaiotoo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vacilo_Tremendo", "title": "pelo menos tentei n\u00e9", "to": "Vacilo_Tremendo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vacilo_Tremendo", "title": "@moizsgfbpa @LuizFrr10 @AlAhly O seu n\u00e3o \u00e9 o maior nem do RS", "to": "moizsgfbpa", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vacilo_Tremendo", "title": "@DuolingoBrasil 1 n\u00e9 duo, \u00e9 claro\n\ngarota g\u00f3tica po", "to": "DuolingoBrasil", "value": "28", "weight": "28"}, {"arrows": "to", "from": "Vacilo_Tremendo", "title": "@palestraccio Bem lembrado\n\nPrometi Abelizar meu perfil e acabei Veiganizando, vou mudar isso agora", "to": "palestraccio", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Vacilo_Tremendo", "title": "@dwightsruchte jinx, mas s\u00f3 um pouquinho, contra bot porque ainda estou aprendendo\n\ne porque deu um problema quando fui jogar de vdd \ud83e\udd21", "to": "dwightsruchte", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "Ficar entre um segundo mandato desastroso da Dilma e um mandato genocida do Bolsonaro fez o governo Temer parecer infinitamente melhor e moral do que realmente foi https://t.co/idX4kr7Q4g", "to": "None", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@thaislin0 Incr\u00edvel, sempre acham algo para reclamar da T\u00e1bata\n\nN\u00e3o vejo outra motiva\u00e7\u00e3o que n\u00e3o seja misoginia reprimida", "to": "thaislin0", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@eudimlucca1997 @srbeaubier Te desafio a achar um queer que seja bonito\n\niiiih, perdeu", "to": "eudimlucca1997", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@biancalsm Eu quero voltar a este tempo", "to": "biancalsm", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@opslima O duro acerto de contas est\u00e1 chegando", "to": "opslima", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@nantesjg Essas mo\u00e7as acham que realmente a gente n\u00e3o identifica que elas n\u00e3o possuem pau n\u00e9\n\nA fisionomia diz muito", "to": "nantesjg", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@rafaelmrt As plataformas dessa nova direita a\u00ed t\u00e3o top demais\n\nLiberdade para n\u00e3o se vacinar e para defender a exist\u00eancia de nazistas (mesmo supostamente discordando)\n\nRealmente muito palat\u00e1vel e popular", "to": "rafaelmrt", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@ancapzeke A\u00ed \u00e9 ser muito deselegante kk", "to": "ancapzeke", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@housetenth Ele j\u00e1 fez isso, j\u00e1 fez v\u00eddeo se desculpando etc etc\n\nE depois voc\u00ea sabe o que acontece de novo e de novo e de novo", "to": "housetenth", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@astral_luiz Outra que deve sentir prazer em receber cusparada de esquerdomacho e feminista de DCE", "to": "astral_luiz", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "DomPedroII27", "title": "@rafaeldiscorda Se n\u00e3o \u00e9 cr\u00edtica \u00e0 \"branquitude\", \u00e9 cr\u00edtica \u00e0 \"cisnormatividade\", \"heteronormatividade\" ou simplesmente ao \"privil\u00e9gio de ser gay\"", "to": "rafaeldiscorda", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Quasar2307", "title": "@br_critico @DeputadoFederal Vc quis dizer que o v\u00eddeo deve ser de ANTES da pandemia, n\u00e9. Tipo fevereiro de 2020 p/ tr\u00e1s.\nOu seja, pode ser do 1\u00b0 ano do governo Bolsonaro, ou quem sabe da \u00e9poca do governo Temer.\n\nN\u00e3o sei o que te levou a situar o v\u00eddeo justamente e apenas no per\u00edodo Lula-Dilma.", "to": "br_critico", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Quasar2307", "title": "@andreroncaglia 36", "to": "andreroncaglia", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Quasar2307", "title": "@LIROMONT Sumida do Sul.", "to": "LIROMONT", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Quasar2307", "title": "@tantotupiassu Falta s\u00f3 avisar o v\u00edrus agora.", "to": "tantotupiassu", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Quasar2307", "title": "@Giovanna_Rave https://t.co/h1txBsjVbH", "to": "Giovanna_Rave", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Quasar2307", "title": "@gugachacra @Rconstantino Esse Coc\u00f4-nstantino j\u00e1 fez quantas reportagens at\u00e9 hoje, ser\u00e1?\nPra mim t\u00e1 parecendo que \u0027comentarista de opini\u00e3o\u0027 nada mais \u00e9 que a gourmetiza\u00e7\u00e3o de \u0027blogueirinho chapa-branca\u0027.", "to": "gugachacra", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Quasar2307", "title": "@Wanders73896469 @sjmandrezao @desmentindobozo Ops, valeu o toque.\n\u00c9 que sou viciado em h\u00edfens. Entrei em depress\u00e3o por v\u00e1rios meses quando a reforma ortogr\u00e1fica aboliu dezenas deles.", "to": "Wanders73896469", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Quasar2307", "title": "@olhar_geografic Se procurar direito, no Brasil h\u00e1 centenas de outros militares que tamb\u00e9m n\u00e3o sabem manusear uma arma de fogo.", "to": "olhar_geografic", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Quasar2307", "title": "@alcysio MUDA.\nMuda muito.\n\"Interromper uma missa\" \u00e9 FAKE NEWS.\nSe o ato foi AP\u00d3S O T\u00c9RMINO DA MISSA, ent\u00e3o N\u00c3O interrompeu nada.\nAs pessoas t\u00eam que ser honestas e comentar a realidade dos fatos, n\u00e3o o que elas gostariam que tivesse ocorrido. https://t.co/PE096N2HK7", "to": "alcysio", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "Qual a nota pra cada presidente?\n\nSARNEY 5\nCOLLOR 3\nITAMAR 7\nFHC I 8\nFHC II 6\nLULA 7\nLULA II 5\nDILMA I 3\nDILMA II 3\nTEMER 6\nBOLSONARO 0 https://t.co/PmetNb0vN4", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "@m44rea Acho imposs\u00edvel o zimmer n\u00e3o ganhar", "to": "m44rea", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "@gioromanazzi A filosofia de vida dele \u00e9 linda", "to": "gioromanazzi", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "@lcsponcee Vejo muito dele em voc\u00ea \nOrgulho \ud83e\udd7a\ud83d\ude0d", "to": "lcsponcee", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "@Mleitaonetto @bellott_gabriel", "to": "Mleitaonetto", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "@OficialSala12 @BernaNovarino @fredericoprt @bellott_gabriel pra mim, a \u00fanica pessoa que pode buscar o hexa\u2026.\nMas o merda do tite \u00e9 o \u00fanico que n\u00e3o enxergar isso", "to": "OficialSala12", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "@mneves_ @OGlobo_Esportes @BernaNovarino @BernaNovarino os caras t\u00e3o maluco", "to": "mneves_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "@felipeneto Tutu vai voltar gigante", "to": "felipeneto", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "@ortizfduda Judas \ud83e\udd22", "to": "ortizfduda", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "victorraalves", "title": "@fredericoprt F\u00e1cil @BernaNovarino @bellott_gabriel", "to": "fredericoprt", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Didamagal", "title": "kkkkk, engra\u00e7ado a evolu\u00e7\u00e3o das coisas, se reclamava do Lewandovski presidente do STF, veio o T\u00f3ffoli, a\u00ed se reclamava do T\u00f3ffoli veio o in Fux we trust. Se reclamava do Lula , veio a Dilma, se reclamou da Dilma veio o Temer, kkkkkk na sequencia , veio o inomin\u00e1vel.", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Didamagal", "title": "@KimKataguiri O japon\u00eas arrombado, \u00e9 contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do nazismo na Alemanha? Vc n\u00e3o \u00e9 alem\u00e3o, n\u00e3o tem que ser a favor ou contra porra nenhuma, n\u00e3o me surpreende vc votou e fez campanha pra esse lixo todo que est\u00e1 a\u00ed, e sim vc se comporta como racista e preconceituoso, vc \u00e9 um engodo!!", "to": "KimKataguiri", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Didamagal", "title": "@RenanSantosMBL Quer justificar o injustific\u00e1vel? Movimento Brasil Livre, livre de pretos, judeus, gays, pobres e mulheres...VTNC cambada de filhos da puta!!! Lixo!!!", "to": "RenanSantosMBL", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Didamagal", "title": "@GutoZacariasMBL @KimKataguiri debate de c\u00fa \u00e9 rola, Nunca mais vai descolar nem do Kataguiri e nem do MBL isso a\u00ed. e sabe porque ? Porque isso \u00e9 o que vcs s\u00e3o!", "to": "GutoZacariasMBL", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Didamagal", "title": "@aguedescartoon kkkkk, nunca vi jaqueira dar mel\u00e3o, assim comonunca vi um racista condenar outro.", "to": "aguedescartoon", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Didamagal", "title": "@MBLivre Vcs querem enganar quem? Ouvi claramente ele dizer que discorda do Partido Nazista ser criminalizado na Alemanha, se ele discorda que seja criminalizado na alemanha imagina aqui.", "to": "MBLivre", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Didamagal", "title": "@UOLNoticias kkkkkk, sim todos os outros 7 bilh\u00f5es de pessoas que est\u00e3o vivas.", "to": "UOLNoticias", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Didamagal", "title": "@niefraim @rosana Anita eu gostaria que vcs que t\u00eam o maior dom\u00ednio da sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria me digam como os judeus poderosos da Alemanha na \u00e9poca deixaram hitler ascender ao poder.", "to": "niefraim", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Didamagal", "title": "@joaoamoedonovo \u00e9 ? E o que me diz da conduta do Kim kataguiri?", "to": "joaoamoedonovo", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "robertyvsantos", "title": "Qual a nota pra cada presidente?\n\nSARNEY 3\nCOLLOR 4,5\nITAMAR 7\nFHC I 9\nFHC II 7\nLULA 7\nLULA II 5\nDILMA I 3\nDILMA II 1\nTEMER 8\nBOLSONARO 0 https://t.co/KjwJcN2SwQ", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "robertyvsantos", "title": "O \u00f3rg\u00e3o supremo do futebol mundial (FIFA), reconheceu o Sport como o campe\u00e3o nacional de 1987.\nOs flamenguistas n\u00e3o desistiram e levaram o caso para o SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL, e, pasmem, perderam. Perderam pelo simples e \u00fanico fato de que+", "to": "robertyvsantos", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "robertyvsantos", "title": "@lipemendesz Eu sou a msm coisa com os cl\u00e1ssicos daqui. Sempre ia. Teve um Sport x n\u00e1utico q terminou numa pancadaria na sa\u00edda do jogo, da pr\u00f3pria torcida do Sport. Muita porrada mesmo. Depois desse dia prometi a mim mesmo q n iria pra nenhum cl\u00e1ssico.", "to": "lipemendesz", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "robertyvsantos", "title": "@wtf_etter Sim sim. Ele lutou pra valer no come\u00e7o, mas depois n\u00e3o quis nocautear", "to": "wtf_etter", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "robertyvsantos", "title": "@PedrPells Sim.", "to": "PedrPells", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DoguinhoBrasil", "title": "@willianedays @IsabelaaFreitas Mas sou super a favor de uma edi\u00e7\u00e3o ter uma casa paralela, que fa\u00e7a os integrantes se juntarem s\u00f3 no meio do programa. Seria legal ver duas casas, pq iriam ter dois grupos antag\u00f4nicos entre cada casa, e quando se juntassem ia dar uma merda por existir uns 4 grupos.", "to": "DoguinhoBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DoguinhoBrasil", "title": "@koalalau @mellziland Voc\u00ea t\u00e1 com 2 doses.\nA dose da Janssen \u00e9 muito pr\u00f3xima de uma da Oxford.", "to": "koalalau", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DoguinhoBrasil", "title": "@DrKristopher @mellziland Voc\u00ea tem uma vacina baseada na Spiker, mas a Spiker da Omicron j\u00e1 \u00e9 diferente da usada na vacina, logo voc\u00ea tem uma queda nessa prote\u00e7\u00e3o baseada nesse segmento.", "to": "DrKristopher", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DoguinhoBrasil", "title": "@willianedays @IsabelaaFreitas Pq voc\u00ea acha que nunca mais teve?", "to": "willianedays", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DoguinhoBrasil", "title": "@IsabelaaFreitas Era horr\u00edvel, estragava o jogo.", "to": "IsabelaaFreitas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DoguinhoBrasil", "title": "@Jujufirehair Qria", "to": "Jujufirehair", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "WanderleyAIDaS1", "title": "@o_antagonista T\u00e1 a\u00ed, as brechas na leis! Depois do ser humano, cometer algum crime! Eles dizem, que tem problemas mentais, ou estava sobre uso de drogas,e bebidas\nQuem faz sempre isso, s\u00e3o os pol\u00edticos ditadores, e sugadores do dinheiro \ud83d\udcb8 p\u00fablico desse Brasil", "to": "o_antagonista", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "WanderleyAIDaS1", "title": "@taoquei1 @monark Pede demiss\u00e3o j\u00e1, kim!! O senhor \u00e9 uma vergonha, para a na\u00e7\u00e3o honesta do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "to": "taoquei1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "WanderleyAIDaS1", "title": "@aguedescartoon Os deputados, tem que casar seu mantado urgente", "to": "aguedescartoon", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "WanderleyAIDaS1", "title": "@diogomainardi Por que demetiu ele! Ele disse que falou, porque estava b\u00eabado...\nDeixa ele melhora, por uns 30 dias, a\u00ed demetia ele", "to": "diogomainardi", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "WanderleyAIDaS1", "title": "@larimuh Pede o \u0027golf\u0027 dele!", "to": "larimuh", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "WanderleyAIDaS1", "title": "@EstadaoPolitica S\u00e9rgio Moro vem a\u00ed!", "to": "EstadaoPolitica", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "WanderleyAIDaS1", "title": "@tatinhozen @meg_nr820 S\u00e9rgio Moro vem a\u00ed!", "to": "tatinhozen", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "WanderleyAIDaS1", "title": "@claudioedantas E a\u00ed, S\u00e9rgio Moro, vem a\u00ed! \nVai logo pra china", "to": "claudioedantas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@augustodeAB Presidente: Ciro ou D\u00f3ria ou Moro ou qualquer um que esteja melhor colocado que n\u00e3o seja os ladr\u00f5es Lula ou Bolsonaro.\n\nGovernador: o que estiver melhor colocado e que n\u00e3o fechar com Lula nem Bolsonaro.", "to": "augustodeAB", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@Metropoles @jairbolsonaro Mais uma vez, age como palha\u00e7o pro gado aplaudir e rir da cara de trouxa dele.", "to": "Metropoles", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@aguedescartoon E o Filipe G. Martins fazendo gesto supremacista tamb\u00e9m.", "to": "aguedescartoon", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@badbaeguy Acredito que \u00e9 exatamente isto que vai ocorrer.", "to": "badbaeguy", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@PerdendoTempo9 A ideia de montar um projeto juntos foi do Igor. S\u00f3 que o Igor queria fazer um canal de unboxing e review de produtos, o Monark que deu a ideia de fazer um podcast.", "to": "PerdendoTempo9", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@MauMeirelles Pourra... e voc\u00ea ia l\u00e1 esta semana, cara...\n\nPor pouco este tamb\u00e9m entrou pro seu curriculum vitae... :/", "to": "MauMeirelles", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@monark Rapaz\u2026 n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que voc\u00ea fala merda e culpa as drogas (maconha e \u00e1lcool).\n\nSe foi por culpa delas mesmo, recomendo repensar o uso destas bo programa antes que perca o p\u00fablico e patrocinadores.\n\nSe n\u00e3o for, tu \u00e9 babaca pra caralho.", "to": "monark", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "Agora dublado.", "to": "RenanRoque", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@Gilmar_Aleixo Ah, sim\u2026\nChama Hot Prensado. Tem no iFood. (:", "to": "Gilmar_Aleixo", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@luizteixeira Conhe\u00e7o n\u00e3o, mas to ligado que o cachorro quente da\u00ed \u00e9 famoso.", "to": "luizteixeira", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "RenanRoque", "title": "@Hedwirges Pior \u00e9 q pedi sem passas e sem amionese. Passas eles tiraram, mas botarem 4 potes de maionese em cada cachorro quente. Malditos.", "to": "Hedwirges", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "Mais uma fal\u00e1cia de S\u00e9rgio Moro, comparar o caso jur\u00eddico de Lula e Eduardo Cunha...puta que Los pariu", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "@JornalismoWando Racismo \u00e9 crime inafian\u00e7\u00e1vel no Brasil.. est\u00e1 intriseco e expl\u00edcito na ideologia nazifascista,o racismo,a xenofobia, a homofobia...o judici\u00e1rio brasileiro \u00e9 muito amador", "to": "JornalismoWando", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "@ArthurLira_ @jairbolsonaro Queremos peixe grande https://t.co/BfaFoUdNBB", "to": "ArthurLira_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "@LeonelRadde Est\u00e3o querendo desvincular a imagem da estrema diteita do NAZIFASCISMO.. https://t.co/0EdZ06Srd3", "to": "LeonelRadde", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "@UOLNoticias Racismo \u00e9 crime inafian\u00e7\u00e1vel no Brasil.. est\u00e1 intriseco e expl\u00edcito na ideologia nazifascista,o racismo,a xenofobia, a homofobia...o judici\u00e1rio brasileiro \u00e9 muito amador", "to": "UOLNoticias", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "@ScubaPoseidon Quero peixe grande meu povo https://t.co/qL2jDBM1l4", "to": "ScubaPoseidon", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "@ThiagoResiste Porque n\u00e3o fizeram nada at\u00e9 agora? https://t.co/n9f1wsMATz", "to": "ThiagoResiste", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "@revistaoeste E agora? https://t.co/dnVertGSMS", "to": "revistaoeste", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "@marciatiburi 88 \u00e9 o s\u00edmbolo utilizado por grupos de nazi skinheads no Brasil,o mesmo s\u00edmbolo utilizado pelo clube de tiro que Eduardo Bolsonaro frequenta...o buraco \u00e9 mais embaixo https://t.co/IMlu3gJYqj", "to": "Cristia59744921", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Cristia59744921", "title": "@DilmaeTaON Cadeia https://t.co/opviX9nT6d", "to": "DilmaeTaON", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosS48442375", "title": "Pesquisa Quaest do \u00edndice de popularidade digital, tamb\u00e9m nas redes sociais o Presidente LULA ultrapassa o bozo\nLULA                 73,4\nMiliciano           68,9\nJuiz ladr\u00e3o        45,2\nCiro                    32,1\nD\u00f3ria                  24,7 https://t.co/3O6oci6cG7", "to": "None", "value": "23", "weight": "23"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosS48442375", "title": "@Viviana61691912 Parab\u00e9ns, muita paz sa\u00fade e sucesso.", "to": "Viviana61691912", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosS48442375", "title": "@PtMaria13 @marciaco7 @MariaDoPT_ Vamos torcer Maria mais um pouco de paci\u00eancia e a sua conta vai voltar.", "to": "PtMaria13", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosS48442375", "title": "@jb1969cinema @YouTube @AlbuquerqueNoah @Marcelustumulto @Ivanovi99156186 @Valeria_Jurado6 @juuh_hyung @jussara_rejane @sandra_miria @MauricioNardiJ5 @celsocortezfer1 @nagire_04 @nevesclaudia213 @sacocheionews @EduMasterPE @Mais_um_Cara @marivascc Bom dia companheiros tamo junto na luta.", "to": "jb1969cinema", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosS48442375", "title": "@rminee Doutrina contr\u00e1ria a raz\u00e3o e ao progresso, falta de instru\u00e7\u00e3o e ignor\u00e2ncia.", "to": "rminee", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosS48442375", "title": "@JudSilvio @Kanesh29297705 @Perdida275 @Itaraci @GISAUTENTICA @asmarques2010 @SandraN31313750 @ProfessoraGeli @jubamattos10 @VanuzaLeite11 @CristinaElfa @IngridMayane1 @ediferrer72 @eduardoplacerda @jaissonluiz @JosivaldoAF @SafiraWriter @Marcover131 Boa noite e uma semana de muita luta e resist\u00eancia.", "to": "JudSilvio", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosS48442375", "title": "@cleberlirio @betox13 @patypalan @Rioparina @AZonadConfronto @GizelleGizele @JazzminRosa @Mambanegrabill @1300VERDE @Enquantorespira @CarlosAraujo68 @ChicoPinto8 @LuciPT @LirioJuliano @NubiaSi36993859 Boa tarde companheiros tamo junto.", "to": "cleberlirio", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosS48442375", "title": "@ConexaoPetista @EstrelaColetivo Vamos trazer tamb\u00e9m o @RedeLula pra aumentar a nossa rede vermelha", "to": "ConexaoPetista", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosS48442375", "title": "@EstrelaColetivo @ConexaoPetista Vamos trazer tamb\u00e9m o @RedeLula pra aumentar a nossa rede vermelha", "to": "EstrelaColetivo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ronidasilva", "title": "@dconline Pa\u00eds n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 presidente. Que ali\u00e1s n\u00e3o manda em porra nenhuma. A Corja pior \u00e9 a C\u00e2mara e Senado sem exce\u00e7\u00e3o pois um lambe a bunda do outro. Foi assim com Lula . Dilma Temer .e qualquer outro presidente que vier. Estamos no Brasil.Tao nem a\u00ed e nos trouxas somos obrigados a votar.", "to": "dconline", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ronidasilva", "title": "@eaebruub_s Miss\u00e3o quase imposs\u00edvel", "to": "eaebruub_s", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ronidasilva", "title": "@Celescoficial Cad\u00ea a energia que tava aqui?", "to": "None", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "ronidasilva", "title": "@padilhando sim e roubaram muito tambem do povo", "to": "padilhando", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ronidasilva", "title": "@3e736f8e807842e sem sal essa menina nao devia nem ter saido de casa", "to": "3e736f8e807842e", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ronidasilva", "title": "@Vithai for\u00e7a e supera\u00e7ao", "to": "Vithai", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ronidasilva", "title": "\u201c@juliemmawerner: Aula de Muay Thai - 19:40hs - Turma Mista - TN Joinville\n@TeamNogueirasc http://t.co/tSw2Jp6EVG\u201d", "to": "juliemmawerner", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@SF_Moro Moro o seu martequeiteiro consegue pagar um fonoaudi\u00f3loga para voc\u00ea urgente? Como n\u00e3o consegui entender o que voc\u00ea disse fui ler e vi que as condena\u00e7\u00f5es suas ao presidente  Lula foram anuladas e tem processo que prescreveram.  S\u00e9rio at\u00e9 o Doria a fala e leg\u00edvel.", "to": "SF_Moro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@marciatiburi deveria ser do Lula. Nossa que for\u00e7a!  Parab\u00e9ns por ser est\u00e1 grande mulher. \nhttps://t.co/i0jBNcy2KY", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@UOL Algu\u00e9m avisa ele que o Bolsonaro falo besteira quando apoiou o Ustra, mas n\u00e3o \u00e9 apoiador de torturador!", "to": "UOL", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@o_antagonista O Antagonista falta defender o que? Defendeu o Moro e agora o kim, depois ser\u00e1 o Bolsonaro e o Ustra? Quem sabe as falas do Eduardo? Qual a condi\u00e7\u00e3o para isso? Ser do Podemos?", "to": "o_antagonista", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@folha Que a folha ap\u00f3ia?", "to": "folha", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@jeanwyllys_real Engra\u00e7ado nunca virmos ele em missas?", "to": "jeanwyllys_real", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@UOLNoticias E quantas n\u00e3o destruiu doutor?", "to": "UOLNoticias", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@cirogomes O problema \u00e9 a inda a Paris?", "to": "cirogomes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@_C4ssia Porquer ela \u00e9 pessoa linda \u00e9 outras ? Fica a pergunta.", "to": "_C4ssia", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@nikolas_dm Isso foi emuito Dubai?", "to": "nikolas_dm", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "michaelpascoar4", "title": "@marcofeliciano Mais se fosse para ser igual voc\u00ea eu preferia ser ateu. Conhe\u00e7o muitos ateus que no meu ponto de vista s\u00e3o mais Crist\u00e3o que voc\u00ea.", "to": "marcofeliciano", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@joicehasselmann O que Lula te prometeu? Pois atacando o presidente assim vc acha que, Doria, vc ou Moro sobem nas pesquisas, ganham alguma vantagem? Em que pa\u00eds vc vive?", "to": "joicehasselmann", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@SF_Moro Nem 10 doses de vacina evita o suco no sistema de sa\u00fade.", "to": "SF_Moro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@AmericaFCNatal Danado \u00e9 isso?!", "to": "AmericaFCNatal", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@somosaopaulinos Em qual jogo que isso aconteceu?", "to": "somosaopaulinos", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@_ronestor, meu caro pare de fazer falta na entrada da \u00e1rea! Pense quantos gols j\u00e1 levamos com as faltas que vc fez na regi\u00e3o, ontem assim que vc entrou fez a falta que originou o gol, contra o palmeiras na libertadores, vc antes de sair, fez a fata do gol de patrick.", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@CarlaZambelli38 @maurocezar @JovemPanNews Nem de futebol ele entende!", "to": "CarlaZambelli38", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@DRobertaLacerda Dra. Sobre os casos de quem \u00e9 positivado com a gripe e covid. Tomadas 2 ou + doses de uma vacina, se funcionar, \u00e9 adquirido anticorpo. Qual resultado esperar ao se fazer um teste/exame em vacinados  se n\u00e3o o de positivo, aumentando os n\u00fameros de positivados??", "to": "DRobertaLacerda", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@AbrahamWeint Parab\u00e9ns! Seus egos ir\u00e3o fazer ressurgir um indeciso em Lula e em outro. Vcs n\u00e3o devem saber mas s\u00e3o \u00edcones que andaram ao lado  do presidente e quando se acusam passam uma imagem de que o que defenderam nunca existiu e hj s\u00f3 resta a vontade de poder.", "to": "AbrahamWeint", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@TucainaDoBrasil 7", "to": "TucainaDoBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "josivanteo", "title": "@VEJA Se a cr\u00edtica foi que vacinado tamb\u00e9m pega, ele est\u00e1 cert\u00edssimo.", "to": "VEJA", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "erikwwest40", "title": "@AdelitaMonteiro omnis Cucumis politicus est fur et rei publicae fur", "to": "AdelitaMonteiro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "erikwwest40", "title": "@_daguito @ootaviomartins N\u00e3o adianta comemorar a morte de um fascista e n\u00e3o comemorar a morte de um comunista tbm", "to": "_daguito", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "erikwwest40", "title": "@LulaOficial Mais uma vez esses Escrotos ( pol\u00edticos) fazendo palanque para se aparecer diante da morte de pessoas", "to": "LulaOficial", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "erikwwest40", "title": "@Taciobbb @eltondcastro @LulaOficial Vc \u00e9 s\u00f3 um PNC v\u00ea se acorda, pq fica a\u00ed achando que o problema \u00e9 s\u00f3 as mil\u00edcias", "to": "Taciobbb", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "erikwwest40", "title": "@Ari_Holtz @eltondcastro @LulaOficial Vc \u00e9 s\u00f3 mais um PNC onde pra vc o problema no pais \u00e9 s\u00f3 as mil\u00edcias v\u00ea se acorda", "to": "Ari_Holtz", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "erikwwest40", "title": "@hugosdias_ @feltrinoficial @carvalhopaulo @igormello @eduardomilitao @UOLNoticias @UOL Isso \u00e9 s\u00f3 a ponta do iceberg, a porra dos traficantes j\u00e1 se armam a anos e vc sobre isso fica caladinho com o rabo entre as pernas, parece que o problema hj \u00e9 s\u00f3 as mil\u00edcias", "to": "hugosdias_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "erikwwest40", "title": "@GoborgesBorges @ThiagoResiste Idiota fica a\u00ed pensando que s\u00f3 o Guedes investiu no D\u00f3lar, os politicos em geral todos investiram at\u00e9 os que vc id\u00f3latra, fica a\u00ed pensando que pol\u00edticos est\u00e3o preocupados com vc, comigo com o povo eles s\u00f3 querem lucrar e aumentar o poder acorda heim.", "to": "GoborgesBorges", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "erikwwest40", "title": "@BrunoCollyer @AdelitaMonteiro Concordo,mais vc tem que ser justo e comemorar toda morte de um pol\u00edtico pois esses indiv\u00edduos s\u00f3 F$*\u00a2? com o brasileiro.", "to": "BrunoCollyer", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "erikwwest40", "title": "@depzeneto Dep sobre esse absurdo at\u00e9 agora o Sr est\u00e1 em sil\u00eancio. https://t.co/RQtcNWE11V", "to": "depzeneto", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "NahDornelas13", "title": "@augustodeAB 1 turno\nPresidente: Doria\nGovernador: aguardando as op\u00e7\u00f5es para SP \n\n2 turno: eu voto em quem tirar o Salnorabo, seja l\u00e1 quem for (Lula, Moro, Ciro, satan\u00e1s)", "to": "augustodeAB", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NahDornelas13", "title": "@SRivoltril Mais uma do time da Regina Duarte que envelheceu mal, muito mal\u2026", "to": "SRivoltril", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NahDornelas13", "title": "@VicMartinez98 @DivaDepressao Vinha um frasco de cola q tamb\u00e9m n\u00e3o colava nada kkkk", "to": "VicMartinez98", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "NahDornelas13", "title": "@Zech_SP @SPSobreTrilhos @L3Vermelha Vc deu a ideia, em breve ver\u00e1 isso na pr\u00e1tica rsrsr", "to": "Zech_SP", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "NahDornelas13", "title": "@SPSobreTrilhos Prefiro catioro do que gente sem m\u00e1scara no vag\u00e3o", "to": "SPSobreTrilhos", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "NahDornelas13", "title": "@ex__carioca @SPSobreTrilhos @Raoni_Santana86 @L4Amarela_ Exato, no final das contas via 4 e via mobilidade d\u00e3o na mesma kkkk", "to": "ex__carioca", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "NahDornelas13", "title": "@enarrolcats @MaxPettersonM Ele est\u00e1 no Brasil desde o final do ano passado", "to": "enarrolcats", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "NahDornelas13", "title": "@folha Vindo da universal n\u00e3o me surpreende em nada\u2026", "to": "folha", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "NahDornelas13", "title": "@UOLNoticias Normal, ele j\u00e1 n\u00e3o faz nada todos os dias mesmo", "to": "UOLNoticias", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MatheusTarzoni", "title": "@augustodeAB Sei...", "to": "augustodeAB", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MatheusTarzoni", "title": "@wolffmoro \u00c9 porque o evento ao qual a not\u00edcia se refere tem como centro o pr\u00f3prio Moro. Ent\u00e3o tanto faz dizer mulher de Moro ou o nome dela. Nesse caso talvez seja at\u00e9 melhor dizer a \"mulher de Moro\". Justamente para identificar o grau de proximidade da pessoa que saiu em defesa dele.", "to": "wolffmoro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MatheusTarzoni", "title": "@NeolibTucano Eu acho ele o melhor, mas se de repente antes do segundo turno o Moro tiver muito mais chances de passar o Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 melhor escolher o Moro nesse momento?", "to": "NeolibTucano", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "MatheusTarzoni", "title": "@Rconstantino Agora s\u00f3 falta a pr\u00e1tica...", "to": "Rconstantino", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MatheusTarzoni", "title": "@philliphonorato Nem me fale. Ficou bem sem gra\u00e7a", "to": "philliphonorato", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "MatheusTarzoni", "title": "@reinaldoazevedo Pode repetir fazendo favor? Os alvos s\u00e3o inocentes? De onde voc\u00ea tirou isso?", "to": "reinaldoazevedo", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "MatheusTarzoni", "title": "@PedroHallal A hora que come\u00e7ar a morrer um pouco mais ele come\u00e7a a ponderar a vacina\u00e7\u00e3o. Um ministro terrivelmente prudente...", "to": "PedroHallal", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosE95370805", "title": "Que milagre S\u00e9rgio Moro faria como presidente?\nEle ter\u00e1 pela frente a mesma esquerda, a mesma imprensa, o mesmo centr\u00e3o fisiol\u00f3gico e o mesmo STF. Ou ele segue a linha de FHC, Lula, Dilma e Temer,ou vai ser perseguido como @jairbolsonaro.\nMas s\u00f3 pra lembrar.\n#FECHADOCOMBOLSONARO", "to": "None", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosE95370805", "title": "@RaquelStasiaki Que sirva de li\u00e7\u00e3o, e que aprendamos a votar, afinal est\u00e3o l\u00e1 indicados por presidentes \"eleitos\" atrav\u00e9s do voto, at\u00e9 que provem ao contr\u00e1rio.", "to": "RaquelStasiaki", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosE95370805", "title": "@Marrom21347616 @Marrom21347616", "to": "Marrom21347616", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosE95370805", "title": "Bom dia\n#FechadoComBolsonaro", "to": "CarlosE95370805", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosE95370805", "title": "@maria46669296 Aos professores que ao inv\u00e9s de dar aula...", "to": "maria46669296", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosE95370805", "title": "@nadia1monteiro @MSilvia40478310 De crian\u00e7a acho que foi o primeiro.", "to": "nadia1monteiro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosE95370805", "title": "@NatyBravo22 Imaginem Lula ganhar no 1\u00b0 turno, seria escandaloso demais podendo at\u00e9 mesmo causar uma convuls\u00e3o social, Bolsonaro ganha com certeza e ter\u00e1 a chapa casada pelo TSE por supostas Fake News e a velha imprensa dar\u00e1 ar de normalidade a tudo, ou seja, fraude.", "to": "NatyBravo22", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosE95370805", "title": "@loira2008 E como \ud83d\ude02", "to": "loira2008", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "CarlosE95370805", "title": "@PontiniSandra Carangos e motocas", "to": "PontiniSandra", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AdadLelia", "title": "Governo \u2066@jairbolsonaro\u2069 registra queda hist\u00f3rica de invas\u00f5es de fazendas!\n2021- 11 invas\u00f5es \n2020- 6  \n2019- 7  \nEm 3 anos: 24 invas\u00f5es \nEnqto...\nFHC: 2.442 invas\u00f5es \nLula: 1.968\nDilma: 969\nTemer: 54\nPR cortou a verba dos sem-terra e armou o campo! https://t.co/cW3mSc9mD3", "to": "None", "value": "15", "weight": "15"}, {"arrows": "to", "from": "AdadLelia", "title": "\u201cVamos valorizar os agricultores, que \u00e9 quem carrega esse pa\u00eds nas costas! Nessa pandemia, quem carregou o pa\u00eds nas costas foi a agricultura! Agricultor tem que ser respeitado! Se vc n\u00e3o sabe plantar um p\u00e9 de feij\u00e3o, fica de boca calada! N\u00e3o gostou do que eu falei? Coma menos!\u201d https://t.co/8rgxH33F3t", "to": "AdadLelia", "value": "9", "weight": "9"}, {"arrows": "to", "from": "AdadLelia", "title": "@rogerio_rsf Mat\u00e9ria do dia 09/12/2021 https://t.co/iOr24Obgas", "to": "rogerio_rsf", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "AdadLelia", "title": "@jairbolsonaro Meus sentimentos, Presidente! Minhas homenagens a esta mulher de grande valor que criou os filhos com sacrif\u00edcio e coragem! Gratid\u00e3o \u00e0 senhora Dona Olinda por ter nos dado um Presidente t\u00e3o generoso, humilde, humano, fruto da sua cria\u00e7\u00e3o! Deus conforte os cora\u00e7\u00f5es de todos!\ud83d\ude4c", "to": "jairbolsonaro", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "AdadLelia", "title": "@NativoBH Onde est\u00e1 a fake news? https://t.co/igiQWR4O08", "to": "NativoBH", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "AdadLelia", "title": "@andreporci @JornalOGlobo Mais uma excelente iniciativa! @andreporci PARAB\u00c9NS!", "to": "andreporci", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "AdadLelia", "title": "@augustodeAB @anvisa_oficial Que porrada ser investigado por corrup\u00e7\u00e3o pela POL\u00cdCIA FEDERAL! Que porrada! https://t.co/XuI6eRYOFf", "to": "augustodeAB", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@JanainaDoBrasil N\u00e3o amada desculpe sei q vc n\u00e3o quer falar o nome do presidente Bolsonaro vc \u00e9 S\u00e9rgio moro,devido d\u00f3ria estar fora do jogo,mas oq vc queria dizer \u00e9 como o Randolfe  consegue tantos processos contra o presidente, s\u00f3 te ajudando n\u00e3o \u00e9 contra um ministro sim contra Bolsonaro ok", "to": "JanainaDoBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@RolloReal N\u00e3o espero q passemos por isto aqui no Brasil,por\u00e9m garanto q seus amigos pelo patriotismo est\u00e3o feliz em cumprir a miss\u00e3o,no Brasil n\u00e3o espero por\u00e9m caso precise sou volunt\u00e1rio,nem espero convoca\u00e7\u00e3o.", "to": "RolloReal", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@rogeriosmarinho @jairbolsonaro Ministro o senhor e o presidente Bolsonaro j\u00e1 entraram para a hist\u00f3ria do Brasil,e lindo e algo m\u00e1gico ver o nordeste com as \u00e1guas do S\u00e3o Francisco,fico lembrando de partidos pol\u00edticos usado imagens do povo nordestino surrado pela seca em propaganda pol\u00edtica( desumano )", "to": "rogeriosmarinho", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@Cauptain @BolsonaroSP Presta aten\u00e7\u00e3o jovem ,poderia ser uma PL at\u00e9 dos anos 60 tiveram tempo suficiente para bater,temos partidos comunistas q recebem dinheiro de estrangeiros, q na lei deveriam ser cassados,nada fizeram,ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 hora de levantar uma bola q vc n\u00e3o vai poder cortar.", "to": "Cauptain", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@RaioDeS88794202 Eu n\u00e3o segui mas isto prova q o Brasil ainda n\u00e3o est\u00e1 igual a Europa com homens sem testosterona kkk mulher bonita e com est\u00e1s curvas realmente faz o corpo estremecer kkk bora l\u00e1 o Brasil ainda tem jeito.", "to": "RaioDeS88794202", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@marcofeliciano N\u00e3o \u00e9 covardia vc sabendo disto mobilize a casa ,mobilize o povo,vc \u00e9 pago para lutar n\u00e3o reclamar cada um luta com as armas q tem, os sabotadores do pa\u00eds usam dos meios q tem ent\u00e3o quem n\u00e3o quer ser sabotado tem q neutralizar o ataque n\u00e3o ficar reclamando jogando para torcida.", "to": "marcofeliciano", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@profpaulamarisa @KimKataguiri A princ\u00edpio,bebidas e drogas n\u00e3o faz o ser humano definir atos,a bebida e drogas apenas tr\u00e1s os atos q o ser humano gostaria de praticar.( Fato )um canal de entrevista patrocinado por empresas n\u00e3o pode ter como entrevistador um cidad\u00e3o b\u00eabado ou ..desta forma vc faz apologia \u00e0s", "to": "profpaulamarisa", "value": "15", "weight": "15"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@taoquei1 Consequ\u00eancias??barbara vc fez uma ironia certo,pq sabemos q nada juridicamente falando ir\u00e1 acontecer.", "to": "taoquei1", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@BolsonaroSP N\u00e3o adiante um projeto deste em ano eleitoral n\u00e3o vai ser apreciado e vc sabe disto,tentar j\u00e1 sabendo do resultado e sacanagem deputado ,tiveram tempo para definir comunismo como crime n\u00e3o o fez,como criminalizar o comunismo se temos partidos comunistas no Brasil?", "to": "BolsonaroSP", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@andrefernm Siga sua rota por onde o senhor passou de ponto de sa\u00edda e ponto de https://t.co/JJETccaVqF caminho ter\u00e1 v\u00e1rias imagens de c\u00e2maras da rodovia pr\u00e9dios casas at\u00e9 de sat\u00e9lite,ser\u00e1 f\u00e1cil visualizar este ve\u00edculo q o acompanhava,s\u00f3 n\u00e3o descobre caso n\u00e3o desejem a resposta.", "to": "andrefernm", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Bolsori97357358", "title": "@filipebarrost A corregedoria da PF,agora restabelecendo a verdade dever\u00e1 pelo bem da institui\u00e7\u00e3o dentro das atribui\u00e7\u00f5es q lhe confere,tomar uma atitude referente a delegada e seus investigadores q est\u00e3o agindo fora da conformidade da lei,para atender o STF.", "to": "filipebarrost", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "Alexandrekoiti", "title": "SATAN\u00c1S ROUBA MINHAS COISAS, DISTORCE MINHAS PALAVRAS, DESTR\u00d3I MEUS PROJETOS, CORROMPE PESSOAS, ILUDE PESSOAS, ETC;\n\nMEU DEVER \u00c9 SER REF\u00c9M DESTA SITUA\u00c7\u00c3O BIZARRA?\n\nEU N\u00c3O SOU REF\u00c9M;\n \nQUEM MEXE NAS MINHAS COISAS, SUPORTA AS CONSEQU\u00caNCIAS DO DIREITO NATURAL;\n\nCONT.", "to": "Alexandrekoiti", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@AugustinhoRodr6 @Ludmila47473443 @VSFgado @reinaldoazevedo Queiroz solto; Fl\u00e1vio Bolsonaro solto; Bolsonaro solto; Michel Temer solto; Micheque Bolsonaro e Carluxo soltos; S\u00e9rgio Moro solto; Deltan Dalagnnol solto; e olhe que n\u00e3o foi o STF.", "to": "AugustinhoRodr6", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@CHFCARIOCA @ThiagoResiste @alexandre @jairbolsonaro @rogeriosmarinho Obra dos Governos Lula e Dilma Rousseff. Parab\u00e9ns aos verdadeiros respons\u00e1veis por essa magn\u00edfica obra!\n#ForaBolsonaroVagabundo #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha", "to": "CHFCARIOCA", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@TonPolitica @erikakokay #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #ForaBolsonaroVagabundo https://t.co/Xuli10e879", "to": "TonPolitica", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@ronaldomontes @erikakokay #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #ForaBolsonaroVagabundo https://t.co/Q3K4w1pb5w", "to": "ronaldomontes", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@medicinaupap @erikakokay #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #ForaBolsonaroVagabundo #ForaBolsonaroRacista #ForaBolsonaroGenocida https://t.co/lY8o2sCQVI", "to": "medicinaupap", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@ThiagoResiste LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER LULA GRANDE L\u00cdDER", "to": "ThiagoResiste", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@Luizcsantiagoo @juridicopt Muito estranho esse @juridicopt \nSer\u00e1 que \u00e9 PT mesmo?", "to": "Luizcsantiagoo", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@Carloscastrocjs @juridicopt Muito estranho isso.", "to": "Carloscastrocjs", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@teixeira_dilson @OmarMartins6 @juridicopt #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #ForaBolsonaroVagabundo https://t.co/7r2MQFDlCQ", "to": "teixeira_dilson", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@haddaddebocha13 G\u00e1s de cozinha a R$125,00, arroz a R$35,00...", "to": "haddaddebocha13", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@Desenganador @reinaldoazevedo #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #ForaBolsonaroRacista https://t.co/Fc3r5N0shp", "to": "Desenganador", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Richard54511298", "title": "@reinaldoazevedo @LulaOficial #LulaPresidente13 #LulaPresidente13 #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha #ForaBolsonaroVagabundo #ForaBolsonaroGenocida", "to": "Richard54511298", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@Yko65017821 @marcelopilon @augustodeAB A sua realidade?\nPq vc ter coragem de de dizer que Ciro n\u00e3o tem o bastante para ser presidente, num pa\u00eds com Dilma, Lula, bolzo, temer...", "to": "Yko65017821", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@Jesusk05 @frogosapo @WeAreManUtdBR Fez nada. Ainda perdeu o p\u00eanalti e foi criticado por isso", "to": "Jesusk05", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@frogosapo @WeAreManUtdBR O cara entra pra jogar 20 minutos. Vai salvar toda vez sim", "to": "frogosapo", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@WeAreManUtdBR Esse time \u00e9 uma desgra\u00e7a", "to": "WeAreManUtdBR", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@KannBM @Viniaquinof @bolsoregrets S\u00f3 nesse n\u00edvel para conversarmos", "to": "KannBM", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@Viniaquinof @bolsoregrets E nem ser\u00e1 quando faz algo errado.\nDa mesma forma que nunca v\u00e3o citar Ciro quando acerta", "to": "Viniaquinof", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@bolsoregrets Lula com 120 anos : Me sinto jovem\nBolsoregrets : \u00c9 uma crian\u00e7a linda e honesta \ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\nCiro fala que 31 anos \u00e9 jovem\nBolsoregrets \ud83d\ude21\ud83d\ude24\ud83d\ude16\ud83e\udd2c", "to": "bolsoregrets", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@KevinDurant7br @JoelEmbiid Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "to": "KevinDurant7br", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@pacers_brasil Imagina ser torcedor do sacramento, mdssss", "to": "pacers_brasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@brasilcoast2 @wojespn Esses fdp s\u00e3o malucos", "to": "brasilcoast2", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@PNGRickson @BrasilBrooklyn Lillard com Embiid \u00e9 um fit muito melhor", "to": "PNGRickson", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "DiegoPSS28", "title": "@BonnerMVP_ Est\u00e3o realmente banalizando a express\u00e3o big 3.", "to": "BonnerMVP_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "O v\u00eddeo \u00e9 de 2018! Veio \u00e0 tona, pois s\u00e3o fatos permissivos durante o governo PT!", "to": "Guthbsb", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "@MGun45 @Mito202275 @IracemaHorta Est\u00e3o achando q pode falar tudo! S\u00f3 quem responde \u00e9 Bolsonaro e supremacista ! Toma!", "to": "MGun45", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "@SoniaPatriotaJB @ottoalencar @IracemaHorta @JovemPanNews S\u00f4nia.. https://t.co/D9p5LgTa3R", "to": "SoniaPatriotaJB", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "@valdecilima50 @PODEMOS @SF_Moro Aras abriu criminaliza\u00e7\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "to": "valdecilima50", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "@Mito202275 Olha a\u00ed, @IracemaHorta , n\u00e3o foi cortina de fuma\u00e7a! \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "to": "Mito202275", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "@MariaFAlmeida5 Que lindo Maria! Eu vi vc! \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 dia 31/03", "to": "MariaFAlmeida5", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "@marcosjacob Sempre a disposi\u00e7\u00e3o!", "to": "marcosjacob", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "@Vernica75415517 @marinhaoficial Ver\u00f4nica postei um link abaixo do v\u00eddeo. Ele \u00e9 de 2018, fatos q aconteciam durante o governo PT e q hj n acontecem mais!", "to": "Vernica75415517", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "@better_4us Amigo, nunca fique chateado comigo t\u00e1? Eu sou sempre assim, vou dando minha opini\u00e3o em tudo q \u00e9 postagem! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "to": "better_4us", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "@samuelpeixoto @GalanteGentil Boa, as publica\u00e7\u00f5es s\u00e3o \u00f3timas p informa\u00e7\u00f5es! \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "to": "samuelpeixoto", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "Guthbsb", "title": "*Propriedades rurais invadias por cada Governo:.\n08 anos LULA -         1.968\n5,7 anos DILMA-          969\n2,2 anos TEMER-           54\n03 anos BOLSONARO- 26\n*Segue o \ud83e\uddf5", "to": "None", "value": "1430", "weight": "1430"}, {"arrows": "to", "from": "209Cota", "title": "@augustodeAB Para presidente, Moro ou Doria. O que estiver melhor nas pesquisas. Bolsonaro n\u00e3o e Lula nem pensar.", "to": "augustodeAB", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "209Cota", "title": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro @rogeriosmarinho @tarcisiogdf Foda, 28 anos na teta do governo como deputado e n\u00e3o lembro de nenhum projeto dele para resolver esse problema. Se fez algum, pe\u00e7o desculpas. Mas fez ?", "to": "BolsonaroSP", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "209Cota", "title": "@JanainaDoBrasil \u00ca, Janaina. Ainda bem qsai da pol\u00edtica em breve..", "to": "JanainaDoBrasil", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "209Cota", "title": "@bibonunes1 COM CAIXA DOIS OU SEM CAIXA DOIS ???", "to": "bibonunes1", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "209Cota", "title": "@andreporci Foda-se o Lula e foda-se a farsa do Bolsonaro. https://t.co/ZCeRDemuuu", "to": "andreporci", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "209Cota", "title": "@TaiLung2X @SF_Moro Oi ? Ministro da Justi\u00e7a tem poder sobre as for\u00e7as policiais dos estados e munic\u00edpios ? \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "to": "TaiLung2X", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "209Cota", "title": "@LuizAquino20 @gugachacra Mas nao \u00e9 burro como Dudu...", "to": "LuizAquino20", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "209Cota", "title": "@carmelonetobr Jati \u00e9 o outro nome de Fortaleza ? Voador....", "to": "carmelonetobr", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "209Cota", "title": "@marcofeliciano Porque est\u00e1 ganhando, por mais que eu odeie o fulano. Imagine se o porco comedor de frango estivesse na frente: acha que ele iria em algum debate ? Isso se n\u00e3o arrumar alguma desculpa ou cirurgia.", "to": "marcofeliciano", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@esquerdeando Neste caso, a pr\u00f3pria DILMA passaria a faixa para Lula, porque Temer tamb\u00e9m n\u00e3o foi governo", "to": "esquerdeando", "value": "9", "weight": "9"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@folha Triste ver um ministro da suprema corte de Justi\u00e7a dizer que se derrubou uma presidenta eleita pelo povo, por motivo n\u00e3o previsto na Constitui\u00e7\u00e3o que o STF tem a obriga\u00e7\u00e3o de defender.\nSimplesmente Barroso assume que foi GOLPE, sim e que foi mesmo \"COM SUPREMO, COM TUDO\"", "to": "folha", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@palmeriodoria Depois do golpe de 64 que redundou numa ditadura de vinte anos e do golpe de 2016 que trouxe o fascismo \u00e0 baila, o Brasil n\u00e3o tem como suportar uma TERCEIRA VIA... SACRA", "to": "palmeriodoria", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@batistasjdor O que n\u00e3o aceitamos \u00e9 a volta da VIA... SACRA", "to": "batistasjdor", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@demori @leandrofortes Acha pouco? Pede a Damares para defender os DIREITOS HUMANOS de uma mulher resgatada por fiscais do Minist\u00e9rio do Trabalho ontem em Mossor\u00f3-RN, depois de trabalhar 32 ANOS em situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga \u00e0 ESCRAVID\u00c3O, na casa de um PASTOR PROTESTANTE, que abusou sexualmente dela, por 10 ANOS", "to": "demori", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@UOLNoticias Por isso mesmo, ele n\u00e3o vai ser eleito.", "to": "UOLNoticias", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@jandira_feghali @jacksferreira N\u00e3o acho estranho um  ex-juiz n\u00e3o saber Ingl\u00eas mesmo morando nos Estados Unidos. Ele morava no Brasil e nunca aprendeu Portugu\u00eas... Mais grave \u00e9 ter sido juiz sem saber DIREITO", "to": "jandira_feghali", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@RoLuchsinger @jacksferreira Maturidade \u00e9 um est\u00e1gio do qual se passa, para desembocar na podrid\u00e3o. Heleno j\u00e1 chegou na podrid\u00e3o faz tempo.", "to": "RoLuchsinger", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@PedroRonchi2 Pois \u00e9, caro Pedro. Entendida a sua ironia, vou falar direto  Quem poderia imaginar o contr\u00e1rio. Estas armas jamais iriam para as mais de poetas, fil\u00f3sofos e de te\u00f3logos. Evidente que iriam para as mais de pistoleiros e traficantes.", "to": "PedroRonchi2", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "CrispinianoNeto", "title": "@ThiagoResiste @jacksferreira Inclua nessa lista AS CIRCUNST\u00c2NCIAS E OS PORQU\u00caS DA MORTE DO CAPIT\u00c3O ADRIANO.", "to": "ThiagoResiste", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "A transposi\u00e7\u00e3o foi iniciada ainda no governo do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT) e teve trechos inaugurados nos governos Dilma Rousseff (PT) e Michel Temer (MDB). Idealizador do projeto, que come\u00e7ou em 2007. https://t.co/vXtgJNWGIU", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@flowpdc Deve pagar pelo crime.", "to": "flowpdc", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@monark Cadeia pra esse canalha", "to": "monark", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@UOL Cadeia.", "to": "UOL", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@claudioedantas Lixo", "to": "claudioedantas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@Cynthia14889245 @alan_snoopy @poderdata_ @LulaOficial @jairbolsonaro Eu tamb\u00e9m", "to": "Cynthia14889245", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@wagruk @poderdata_ @LulaOficial @jairbolsonaro Eu", "to": "wagruk", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@BlogdoNoblat Eu sou desses.", "to": "BlogdoNoblat", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@Diego1Amorim Lula 2022", "to": "Diego1Amorim", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@Metropoles @jairbolsonaro Ou temos  democracia ou estado de vigil\u00e2ncia, os dois n\u00e3o  d\u00e1.", "to": "Metropoles", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "@DamaresAlves O Brasil tem o azar de ser o \u00fanico pa\u00eds do mundo em que o governo torce ativamente pela morte de uma crian\u00e7a por rela\u00e7\u00e3o com vacina para fazer do caix\u00e3o um palanque. O mesmo governo que criou um \"placar da vida\" para minimizar o luto de milhares pelo v\u00edrus. Abutres.", "to": "DamaresAlves", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Adoniaslopes4", "title": "da quarentena,  n\u00e3o  conhece nada de \"mercado \". \nAquele que defende os elevados pre\u00e7os  dos alimentos, s\u00e3o  os que tem menos poder de compra. \nESTAMOS EM UMA REVOLU\u00c7\u00c3O REVERSA!", "to": "Adoniaslopes4", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ESeCiroFossePr1", "title": "O Rio de Janeiro \u00e9 a vitrine do Brasil seja para o o bem, seja para o mal. Se o Eduardo Paes teve esse sinal de rebeldia, \u00e9 sinal de que mais cidades tb se rebelar\u00e3o \u00e0s prepot\u00eancias do Lula. Sinais\u2026 Sinais\u2026 #ReactDoCirao #CIROGAMES !", "to": "None", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "ESeCiroFossePr1", "title": "@cirogomes @bandrs Bora, Ciro! \ud83d\ude4c", "to": "cirogomes", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "ESeCiroFossePr1", "title": "@Fredkrepe SIM e foi excelente!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #ReactDoCirao #CIROGAMES", "to": "Fredkrepe", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ESeCiroFossePr1", "title": "@WalALacerda Hummmmm\u2026 Boa pedida! Mto \ud83e\udd86\ud83d\udd25 pode dar azia\u2026 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #ReactDoCir\u00e3o #CIROGAMES", "to": "WalALacerda", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "ESeCiroFossePr1", "title": "@PrefiroCiro Vai dar \u00f3timo! Pq vc acha que a petezada est\u00e1 fazendo tanta fuma\u00e7a hoje? \u00c9 pra tentar abafar o #ReactDoCir\u00e3o . \ud83e\udd91\ud83d\udd25", "to": "PrefiroCiro", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "ESeCiroFossePr1", "title": "@tonyvitorinojr Guloso!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #ReactDoCir\u00e3o #CIROGAMES", "to": "tonyvitorinojr", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "ESeCiroFossePr1", "title": "@Gislene_sp10 \u00c9 mta hipocrisia e lacra\u00e7\u00e3o pra um pa\u00eds s\u00f3, gnt\u2026", "to": "Gislene_sp10", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "ESeCiroFossePr1", "title": "@daniarriba @cirogomes S\u00e9rio?? \ud83d\ude2e", "to": "daniarriba", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "ESeCiroFossePr1", "title": "@UOLNoticias Eu tb #PrefiroCiro ao Lula, ao Bolsonaro, ao Moro\u2026 https://t.co/xHlFadXLWY", "to": "UOLNoticias", "value": "11", "weight": "11"}, {"arrows": "to", "from": "HakushoPlay", "title": "@soelendipp Lula n\u00e3o tem mais o PT de 2002 com dezenas de quadros qualificados. Lula s\u00f3 tem Dirceu que n\u00e3o integrar\u00e1 seu governo. Lula est\u00e1 s\u00f3, por isso precisa de Alckimin (ou Eduardo Leite)\n\u00c9 a\u00ed que Ciro e Jo\u00e3o Santana est\u00e1 enfrentando Lula, o povo est\u00e1 percebendo", "to": "soelendipp", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "HakushoPlay", "title": "@cirogomes Sabe quem tamb\u00e9m achava que a educa\u00e7\u00e3o era o caminho para n\u00e3o existir nazismo? Theodor Adorno: \"A exig\u00eancia que Auschwitz n\u00e3o se repita \u00e9 a primeira de todas para a educa\u00e7\u00e3o. De tal modo ela\nprecede quaisquer outras que creio n\u00e3o ser poss\u00edvel nem necess\u00e1rio justific\u00e1-la\"", "to": "cirogomes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "HakushoPlay", "title": "Por isso Alckimin, Cidadania, Uni\u00e3o Brasil, PSD, Rede... Se PSB e PDT estenderem a m\u00e3o, sobem juntos no Planalto\nPor isso Lula n\u00e3o vai abrir m\u00e3o do PDT, vai ser plantar a d\u00favida\nO PT do Lula acabou, s\u00f3 resta ele.", "to": "HakushoPlay", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "HakushoPlay", "title": "@demori boa https://t.co/q3nFF251Vy", "to": "demori", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "HakushoPlay", "title": "@mario_heringer Se for pegar a estrada, vai com cuidado", "to": "mario_heringer", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "HakushoPlay", "title": "@todoscomciro Quem em s\u00e3 consci\u00eancia trocaria a rea\u00e7\u00e3o \u00e0 um v\u00eddeo de um ex presidente, principal candidato na disputa por, pela rea\u00e7\u00e3o a um deputado juvenil rea\u00e7a que foi num podcast de um cara que apoiou da legaliza\u00e7\u00e3o do nazismo?!", "to": "todoscomciro", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "HakushoPlay", "title": "@UOLPolitica https://t.co/XYOQrnfHS6", "to": "UOLPolitica", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "HakushoPlay", "title": "@angelxspace Pior \u00e9 o perfil dele, coisa mais fake\nA tentativa de mudar a imagem de um macho galinha \u00e9 colocar um grupo de social midia que usa g\u00edrias gays para bancar uma personalidade que o cara n\u00e3o tem", "to": "angelxspace", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "HakushoPlay", "title": "@VEJA @radaronline https://t.co/0jG9VyXDNd", "to": "VEJA", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "viegas33", "title": "@FascinaArthur Foi no podpah porque n\u00e3o iria ser constrangido. Monark pode ser um bo\u00e7al, mas faz perguntas e considera\u00e7\u00f5es que representam o brasileiro. Foi ele quem teve coragem de constranger o Eduardo (bananinha) Bolsonaro e o S\u00e9rgio (marreco) Moro por diversas vezes.", "to": "FascinaArthur", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "viegas33", "title": "@FeCastanhari A cabe\u00e7a da esquerda buga. Por um lado \u00e9 preciso atacar, de forma justa, destaco, o nazismo. Por outro \u00e9 obrigada a atacar o judeu liberal e burgu\u00eas por natureza e cultura.", "to": "FeCastanhari", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "viegas33", "title": "@falaschipe @henrybugalho Monark \u00e9 um tapado com intelig\u00eancia no mesmo n\u00edvel de quem acha que defender o direito de um nazista expressar sua opini\u00e3o \u00e9 ser nazista.", "to": "falaschipe", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "viegas33", "title": "@WolframRicardo @felipetfalcao @henrybugalho N\u00e3o sei o conceito ou os burros n\u00e3o souberam usar outra palavra para conceituar os grupos desfavorecidos e/ou oprimidos?", "to": "WolframRicardo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "viegas33", "title": "@tracklist Bom feito. O povo critica quem faz jejum e esquece que prejudicial \u00e9 quem come sem se preocupar com os outros.", "to": "tracklist", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tricolor22gb", "title": "@Furiisco @thiago_guidugli @jairbolsonaro Iremos chorar de felicidade e mais ainda na posse do Bolsonaro dia 1\u00ba de janeiro.\n\nE n\u00e3o adianta ter esperan\u00e7a do Lula ou Moro ser presidente em janeiro de 2027 n\u00e3o, escreva o que eu estou dizendo, eles n\u00e3o voltam mais ao poder, nem as variantes do Lula, como Ciro, D\u00f3ria, etc.", "to": "Furiisco", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tricolor22gb", "title": "@ThiagoEBarreto @dofuturo @Rconstantino Eu n\u00e3o defendo o capitalismo, pra mim os dois s\u00e3o faces da mesma moeda.\n\nhttps://t.co/rsmJ866eJE", "to": "ThiagoEBarreto", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tricolor22gb", "title": "@Fabr1c1oDondon1 @EvaldoBonifacio @KimKataguiri Ele apoia inqu\u00e9rito no STF que persegue a quem expressa sua opini\u00e3o.", "to": "Fabr1c1oDondon1", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "tricolor22gb", "title": "@A_Miseravel @Geovana01001 @KimKataguiri O Kim n\u00e3o abominou quem pensa diferente dele, quando votou a favor da pris\u00e3o de um deputado federal de oposi\u00e7\u00e3o com imunidade parlamentar?", "to": "A_Miseravel", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tricolor22gb", "title": "@s32434210 @euzlks @KimKataguiri O Kim votou a favor da pris\u00e3o de um deputado federal com imunidade parlamentar, cade a liberdade de express\u00e3o nesse caso?\n\nOu a fala do deputado foi pior do que as atrocidades do nazismo?", "to": "s32434210", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tricolor22gb", "title": "@KimKataguiri https://t.co/BEtC9T6pXM", "to": "KimKataguiri", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tricolor22gb", "title": "@AndreFarinon @kimpaim Tipo os 22 mil que recebe do partido, frutos da parcela do sal\u00e1rios dos filiados?", "to": "AndreFarinon", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "tricolor22gb", "title": "@toledo_aroldo @leandroruschel Nossa, que absurdo, tomaram um copo de leite \ud83d\ude32", "to": "toledo_aroldo", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "netodeeraldo", "title": "De 545 Flow vai sobrar s\u00f3 o do Eduardo Bananinha Bolsonaro e do Marreco vulgo S\u00e9rgio Moro https://t.co/ypetLD2wQ7", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "netodeeraldo", "title": "@talinesnts_ Sim, me libera pio x", "to": "talinesnts_", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "netodeeraldo", "title": "@1uyrrim Imagina dizer o endere\u00e7o do Flow, o andar da sala do Monark e quando reclamassem dizer que est\u00e3o cerceando a liberdade dele", "to": "1uyrrim", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "netodeeraldo", "title": "@mk4li Por motivos muito \u00f3bvios", "to": "netodeeraldo", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "netodeeraldo", "title": "@zoidegato____ Que inferno viu, minha casa \u00e9 a Babil\u00f4nia", "to": "zoidegato____", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "netodeeraldo", "title": "@eumesmodenis Um dia ofereci a cadeira para uma mo\u00e7a pq tinha uma crian\u00e7a perto dela, a\u00ed ela sentou, disse obrigado e a crian\u00e7a foi pra outro lugar. Aparentemente a crian\u00e7a tinha nada a ver com ela.", "to": "eumesmodenis", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "netodeeraldo", "title": "@oguimateu T\u00e1 lindo", "to": "oguimateu", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "netodeeraldo", "title": "@anelimso Pior que \u00e9 na frente daqui do condom\u00ednio da amada, que se chama Isa", "to": "anelimso", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "CentralEleicoes", "title": "@Wendell_JRS Pelo menos nas que registramos", "to": "CentralEleicoes", "value": "18", "weight": "18"}, {"arrows": "to", "from": "CentralEleicoes", "title": "@Dnepwu @caapistranu Kim \u00e9 um dos principais fiadores da campanha do Moro, principal advers\u00e1rio do Bolsonaro no primeiro turno.", "to": "Dnepwu", "value": "26", "weight": "26"}, {"arrows": "to", "from": "CentralEleicoes", "title": "@caapistranu Aqui \u00e9 diferente. N\u00e3o tem sobrenome Bolsonaro envolvido", "to": "caapistranu", "value": "86", "weight": "86"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@meremoukell Kkkkk este poste n\u00e3o se manca mesmo acha que pode ser alguma coisa ainda no governo deste pa\u00eds, kkkk vai pra cadeia junto do seu mestre 9 dedos kkkk, e n\u00e3o sou bolso viu kkkk", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@SF_Moro Bom dia BRASIL vamos de Sergio Moro, \u00e9 hora da renova\u00e7\u00e3o, um juiz e n\u00e3o um ladr\u00e3o e nem um retardado (bolso), chega dos mesmos corruptos de sempre, salve o BRASIL.", "to": "SF_Moro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@augustodeAB Augusto me parece um jurista com sua fala, mais ao mesmo tempo um inocente brasileiro sem saber quem \u00e9 culpado, acorda senhor, Lula \u00e9 corrupto dos piores e est\u00e1 sendo favorecido por uma prole interressada sabemos em que! Ent\u00e3o seu argumento \u00e9 f\u00fatil, ele \u00e9 bandido e pronto, cadeia", "to": "augustodeAB", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@joaoguilherm Jo\u00e3o Guilherme, vce \u00e9 mais idiota que pensava, baba ovo do Warmengo, n\u00e3o sou porco mais mereceu o t\u00edtulo, diferente do seu time que s\u00f3 ganha no War, desde que chegou n\u00e3o vejo mais ESPN, vce \u00e9 cansativo.", "to": "joaoguilherm", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@zehdeabreu Como \u00e9 limitado, fique aonde est\u00e1, pois no Brasil sua mamata acabou.", "to": "zehdeabreu", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@Rickyheredia12 Boa noite, ningu\u00e9m vai falar da den\u00fancia de um jornal estrangeiro sobre Lula e o petismo est\u00e1 sobrevivendo do narcotr\u00e1fico, finalmente vou ver este vagabundo apodrecer na cadeia.", "to": "Rickyheredia12", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@senadorhumberto @LulaOficial S\u00f3 se foi sua m\u00e3e que fez est\u00e1 pesquisa vagabundo, n\u00e3o sou Bolso e quero vce e o bandido do 9 dedos na cadeia seus lixos.", "to": "senadorhumberto", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@PTnoSenado @senadorhumberto CPI de merda, comandada por criminosos e vce seu lixo Humberto costa devia ir pra cadeia junto com seu mestre 9 dedos e Renan Calhorda, lixos, e j\u00e1 aviso n\u00e3o sou Bolso.", "to": "PTnoSenado", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@BelomeLemes Carina boa noite, n\u00e3o vi seu v\u00eddeo mais apoio qualquer um que quer ver este vagabundo na cadeia pro resto da vida in\u00fatil deste lixo.", "to": "CarinaBelome", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "ribeiro54cunha", "title": "@benjaminback Benja este Flavio e seu irm\u00e3o s\u00e3o Palmeirenses roxos, meteram a m\u00e3o no S\u00e3o Paulo, como sempre roubaram nosso tim\u00e3o.", "to": "benjaminback", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "hugobbezerra", "title": "Jo\u00e3o \"Cal\u00e7a Apertada\" Doria e S\u00e9rgio \"Farsa Jato\" Moro s\u00e3o os dois candidatos \"mais odiados\" nas redes sociais em janeiro.\nNo mesmo per\u00edodo, o estadista Lula (@LulaOficial) liderou as cita\u00e7\u00f5es positivas entre os cinco principais presidenci\u00e1veis.\nhttps://t.co/ok4ADohbpo\n*\n#Lula13", "to": "None", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "hugobbezerra", "title": "https://t.co/atIc0W2TGL", "to": "hugobbezerra", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "Kim Kataguiri tava b\u00eabado tamb\u00e9m? N\u00e3o custa lembrar, esse j\u00e1 andou de m\u00e3os dada com Eduardo Cunha, Bolsonaro e agora com S\u00e9rgio Moro! O fascismo dessa gente fede a dist\u00e2ncia!", "to": "None", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@SF_Moro Falou do teu acordo com o bolsonaro pra ganhar uma vaga no STF? Miliciano te passou pra tr\u00e1s em? Contou tamb\u00e9m sobre esse negocio maravilhoso de virar consultor das empresas que tu quebrou? Esse sim, baita negocio! T\u00e1 de parab\u00e9ns! Bolso cheio! Car\u00e1ter nunca foi teu forte n\u00e9?", "to": "SF_Moro", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@kuchikirubia @_pequenalo Hahahahaha", "to": "kuchikirubia", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@giulliaom huahuahuahua", "to": "giulliaom", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@LulaOficial Alckmin n\u00e3o d\u00e1! Ladr\u00e3o de merenda, direitalha, precisa de um novo Temer? Lastim\u00e1vel!", "to": "LulaOficial", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@GeneralMourao Desaparecimento n\u00e3o! Ele morreu por covid! Fruto do discurso negacionista e antivax, que adotado pelo governo que tu faz parte levou a vida de mais de 600 mil brasileiros! O duro \u00e9 pensar que isso tudo podia ter sido diferente se voc\u00eas tivessem apenas trabalhado! Vc tem culpa!", "to": "GeneralMourao", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@TerraBrasilnot U\u00e9! Ningu\u00e9m aqui \u00e9 coveiro! Comemorar morte de gente que levou 600 mil brasileiros a \u00f3bito por suas alega\u00e7\u00f5es infundadas nada mais \u00e9 que andar ao lado da chamada justi\u00e7a divina!", "to": "TerraBrasilnot", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@LuluSantos Lulu, mestre!", "to": "LuluSantos", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@NetflixBrasil Faltou um ai: Neymar, el sonegador de impostos!", "to": "NetflixBrasil", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@sensacionalista @HaddadDebochado Eu n\u00e3o sou coveiro, mas se fosse teria prazer em enterrar esse fdp!", "to": "sensacionalista", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "PubbyStar", "title": "@Jack48472143 @sensacionalista E da\u00ed? N\u00e3o sou coveiro!", "to": "Jack48472143", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "gamaaires", "title": "@camaradeputados t\u00e1 nem a\u00ed. https://t.co/TrMwHZlaTz", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "gamaaires", "title": "@folha Folha j\u00e1 est\u00e1 redigindo o contrato para contratar o defensor do nazismo monark ?", "to": "folha", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "gamaaires", "title": "@Maxwel_lopes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "Maxwel_lopes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "gamaaires", "title": "@NileWilliam Boa viagem e boa sorte.", "to": "NileWilliam", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "gamaaires", "title": "@LailtonCosta At\u00e9 as pedras do Rio Tocantins sabem como isso a\u00ed vai terminar.", "to": "LailtonCosta", "value": "8", "weight": "8"}, {"arrows": "to", "from": "gamaaires", "title": "@PatiTrabalhista Postura do Lula? Qual?", "to": "PatiTrabalhista", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "gamaaires", "title": "@analuiza_dsd @marcelosilva_to \ud83c\udf7b", "to": "analuiza_dsd", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "gamaaires", "title": "@mervalpereira \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "to": "mervalpereira", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "gamaaires", "title": "@TariRodrigues T\u00e1 barato.", "to": "TariRodrigues", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dalva_trevisan", "title": "@SimoneTebetms ! FALS\u00c1RIA! A M\u00c1SCARA CAIU DURANTE A FALSA CPI https://t.co/L871uqNH1q", "to": "None", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "dalva_trevisan", "title": "@dariojjunior \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 S\u00d3 PROCURE O HOSPITAL QUANDO ESTIVER COM FALTA DE AR? AI VOC\u00ca J\u00c1 ESTAR\u00c1 A CAMINHO DO ORIENTE ETERNO.", "to": "dariojjunior", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dalva_trevisan", "title": "@cirogomes @gisellebezerra @CaboDaciolo COMUNISTAS N\u00c3O ACREDITAM EM DEUS! O QUE FORAM FAZER NA MISSA? O CIRO QUER EXTERMINAR  COM O CRISTIANISMO", "to": "cirogomes", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dalva_trevisan", "title": "@DOCENTEMONTEIRO DENISSE RIBEIRO  DELEGADA PF", "to": "DOCENTEMONTEIRO", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "dalva_trevisan", "title": "@HenriqueFontana VOC\u00ca N\u00c3O TEM GARRA DE GA\u00daCHO! CHEGA DE FALSIDADES! COLOQUE O PIJAMA E VAI DORMIR NA CHINA \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "to": "HenriqueFontana", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dalva_trevisan", "title": "@flferronato @Marcosdgb3 @KingPatriota22 @EdervaneRodrig @LinsLeandroBr PARAB\u00c9NS \u2698\ufe0f Fl\u00e1via Felicidades sempre", "to": "flferronato", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "dalva_trevisan", "title": "@gmspinula @JanainaDoBrasil Voc\u00ea acredita na Globo News?\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "to": "gmspinula", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "dalva_trevisan", "title": "@Chefcarolinavi1 EST\u00c1 ACONTECENDO A MESMA \"COISA\" PRA QUEM TOMOU E QUEM N\u00c3O TOMOU A \"WAX\"! A VARIANTE \u00d4MICROM\" TRANSMITE MUITO! \u00c9 MENOS AGRESSIVA!  ASSISTA V\u00cdDEOS DO DR ROBERTO ZEBALLOS! ELE EST\u00c1 NA LINHA DE FRENTE. \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "to": "Chefcarolinavi1", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@Cris_Barbieri @Estadao Kkkkk meu deus comparar governo Bolsonaro com a o Dilma e ambos s\u00e3o id\u00eanticos?? Jornalismo profissional? @Cris_Barbieri me diga no governo Dilma ele enfrentou uma pandemia? No governo Dilma o Brasil entrou na OCDE ? Chamar isso de mat\u00e9ria \u00e9 um acinte \u00e9 chamar todos de burros..", "to": "Cris_Barbieri", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@helenachagas @helenachagas quem vai entregar ? \u00c9 isso o que importa !!! A fonte de desvio de dinheiro acabou senta e chora militante!!!", "to": "helenachagas", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@rafaelbboa @rafaelbboa o Monark serviu de fuma\u00e7a para Kim katakokinho por isso est\u00e3o batendo tanto nele ... No fim \u00e9 tudo farinha do mesmo saco", "to": "rafaelbboa", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@Augusto89411616 @roxmo tecnologia falha que p\u00f5e em risco a vida das pessoas ?? Quem sabe no pr\u00f3ximo deploy a pfzer compile um algoritmo que ajuste a probabilidade de morte por AVC, trombose, morte s\u00fabito, etc..", "to": "Augusto89411616", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@roxmo @roxmo aonde est\u00e1 a intelig\u00eancia nisso. ??  Criar um medicamento e chamar isso de vacina .?? Cara voc\u00ea \u00e9 doente ou \u00e9 s\u00f3 burro mesmo https://t.co/t8glM7LboK", "to": "roxmo", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@xicograziano Kkkk esse cara n\u00e3o pode ser t\u00e3o idiota assim @xicograziano e a\u00ed vem o autoritarismo alimentar voc\u00ea s\u00f3 ir\u00e1 comer o que lhe for permitido comer n\u00e3o vejo nenhum avan\u00e7o nisso", "to": "xicograziano", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@paulofilippus @caamilatelles @paulofilippus a nova onda ser\u00e1 o controle alimentar", "to": "paulofilippus", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@ALuizCosta @ALuizCosta porque o Lula parou de dar palestra ? Est\u00e1 solto a 2 anos e nenhuma palestrinha milion\u00e1ria ? Po era um mercado t\u00e3o lucrativo para ele rs... O que houve ?", "to": "ALuizCosta", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@PSDB_SP @PSDB_SP enfia essa merda no do C U de voc\u00eas", "to": "PSDB_SP", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@cruz_elianalves @cruz_elianaalves deixa de ser cara de pau voc\u00ea s\u00f3 que anular o v\u00eddeo por que os criminosos s\u00e3o negros sendo assim a sua turminha med\u00edocre do movimento n\u00e3o pode dar um pio.. falando nisso onde est\u00e1 o movimento ??  N\u00e3o v\u00e3o falar nada ??  Bando de abutres", "to": "cruz_elianalves", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "paulo_eduardosp", "title": "@revistaazmina N\u00e3o entendo como essas merdas aparecem na minha tl", "to": "revistaazmina", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@DaniloGentili , pois \u00e9. Essa turma tem o direito infinito de falar o que quer. https://t.co/nET0HN19qR", "to": "None", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@Giovanna_Rave Hahahahahahahahahaha hahahahabahabahahah", "to": "Giovanna_Rave", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@MelloF12 @Adalva12 @DanielaLima_ Pois \u00e9. A mo\u00e7a precisa do SUS? Vive a desgra\u00e7a di\u00e1ria do RJ destru\u00eddo pelos bandoleiros que ele soltou? N\u00e3o.", "to": "MelloF12", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@BarrosMarceloHM Estamos na capital mundial da bandalheira.", "to": "BarrosMarceloHM", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@DanielaLima_ Soltar corruptos tamb\u00e9m.", "to": "DanielaLima_", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@reporterenato Corrup\u00e7\u00e3o.", "to": "reporterenato", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@rafael_vouga @Miltonneves \u00c9pica. https://t.co/VYuZ6jSLl3", "to": "rafael_vouga", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@Miltonneves Obrigada , Milton . Algu\u00e9m precisa dizer umas verdades. https://t.co/MosisTBFlp", "to": "Miltonneves", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@rogerioabjr @Miltonneves Vcs combinaram essa pelo whatsapp? Meter essa de econ\u00f4mica? https://t.co/8D7o0UsEJp", "to": "rogerioabjr", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@j_castelobranco @Miltonneves Ele acertou no alvo, n\u00e9 Jo\u00e3o? https://t.co/OR4NzIBeai", "to": "j_castelobranco", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "Luciahnasciment", "title": "@claudioedantas O cara que nunca viu crime de Bolsonaro. Inacredit\u00e1vel.", "to": "claudioedantas", "value": "6", "weight": "6"}, {"arrows": "to", "from": "djfabricioviana", "title": "@GenuinoTeixeira Kkkkkkk voc\u00ea realmente \u00e9 um bozominion raiz que perdeu toda a capacidade de discernir o que \u00e9 real do que \u00e9 imagin\u00e1rio. Vive no fant\u00e1stico mundo do Bozo. Mesmo demonstrando que tudo que voc\u00ea fala \u00e9 fantasia ou meia verdade, voc\u00ea continua insistindo em defender o indefens\u00e1vel.", "to": "GenuinoTeixeira", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "djfabricioviana", "title": "@OnaraTete Vou citar um ditado de um s\u00e1bio. Na casa em que se ganha  p\u00e3o n\u00e3o se come da carne.", "to": "OnaraTete", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "djfabricioviana", "title": "@DanielG36520136 Eu e minha esposa brigamos muito quanto inventamos de ter uma loja. Preferimos a paz da nossa uni\u00e3o e nos desfizemos da loja.", "to": "DanielG36520136", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "Fundo Verde:\nGoverno Bolsonaro chega ao fim de maneira \"praticamente indistingu\u00edvel\" do governo Dilma do ponto de vista econ\u00f4mico, bem como o ministro da Economia, Paulo Guedes, converge para o ministro da Fazenda (Guido Mantega) que gerou \"o maior desastre econ\u00f4mico da hist\u00f3ria\"", "to": "None", "value": "7", "weight": "7"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "@IVANKRAISER farm\u00e1cias f\u00e1cil", "to": "IVANKRAISER", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "@fernandofferre Desafiador", "to": "fernandofferre", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "@lealleandro @NetflixBrasil Seinfeld \u00e9 MUITO cl\u00e1ssico", "to": "lealleandro", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "@luizfalvesjr Parab\u00e9ns @FundoVersa e @luizfalvesjr", "to": "luizfalvesjr", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "@FariaLimaElevat tem tamb\u00e9m o IB no otimista ou risco no pessimista", "to": "FariaLimaElevat", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "@murilobreder Parab\u00e9ns @murilobreder", "to": "murilobreder", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "@lnunesjr faltou a famosa coxinha da Real", "to": "lnunesjr", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "@Zidane_Matheus Bolsa n\u00e3o \u00e9 PIB, tem a\u00e7\u00f5es subindo/caindo muito mais que Ibov", "to": "Zidane_Matheus", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "edu_guimaraes18", "title": "@jlbraga faltou a sala Paul McCartney hein @jlbraga", "to": "jlbraga", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "mausantos45", "title": "@marcio_direita @profpaulamarisa C\u00ea sabe que foi gra\u00e7as ao Moro/Lava-jato e ao Michel Temer que inauguraram alguma coisa nesse governo. Gozando com a pica do PT.", "to": "marcio_direita", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mausantos45", "title": "@Ricardo32738682 @milicianjaa @PTnoSenado Podemos dizer que o atual governo bolsonaro tbem tem essa caracter\u00edsticas sitadas por vc. Mas onde t\u00e1 sua revolta???", "to": "Ricardo32738682", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mausantos45", "title": "@tesoureiros Por isso que ele vai ser ditador no flow na cadeia. \n#Nazismoecrime #MonarkNaCadeia", "to": "tesoureiros", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mausantos45", "title": "O Nazismo \u00e9 uma ideologia q \u00e9, em ess\u00eancia, racista, xen\u00f3foba, violenta, capacitista, autorit\u00e1ria, intolerante. Em 2018 Jair Bolsonaro possui o mesmo discurso. \"Eliminar, metralhar a esquerda\", minorias ter\u00e3o que \"se curvar\" a maioria (mesmo a minoria sendo a marioria). https://t.co/qEzAPGCbFY", "to": "mausantos45", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mausantos45", "title": "@GuettoMaia @PTnoSenado Putz... a pessoa solta um \"vc \u00e9 petista\" sem ver meu perfil. \u00c9 GADO E JA PERDEU A DIGNIDADE PRO JAIR.", "to": "GuettoMaia", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mausantos45", "title": "@Rconstantino @SF_Moro Putz... o cara faz quest\u00e3o de ser um impecil. Esperar o qu\u00ea de uma defensor de estuprador, neh?!?!?", "to": "Rconstantino", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "mausantos45", "title": "@Andreast494 @Rconstantino Como essa defesa envelheceu mal. Depois disso Constatino defendeu estuprador, genoc\u00eddio e muita merda...", "to": "Andreast494", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "mausantos45", "title": "@MauricioRicardo @RenanSantosMBL @KimKataguiri Se apagou \u00e9 pq sentiu o cheiro na merda que fez...", "to": "MauricioRicardo", "value": "9", "weight": "9"}, {"arrows": "to", "from": "mausantos45", "title": "@TeresaCristina Na era bolsonariana tudo sobre nazismo \u00e9 permitido. https://t.co/h6nojw6iWT", "to": "TeresaCristina", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "HistoriandoV", "title": "@IvanValente Segundo o professor Alysson mascaro, essa molecada do mbl \u00e9 reacion\u00e1ria e s\u00e3o nossos inimigos. Para o professor \u00e9 mais f\u00e1cil convencer o cantor S\u00e9rgio Reis por exemplo do qu\u00ea esses reacion\u00e1rios proporem um benef\u00edcio para os mais pobres. Arthur do Val por exemplo.", "to": "IvanValente", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@PrestesLincoln @demori Cid n\u00e3o \u00e9 Ciro. Cid tava l\u00e1 fazendo campanha pro Haddad inclusive.\n\nPaes n\u00e3o \u00e9 um dos lideres do golpe. Eunicio, Temer, Renan, Juc\u00e1, etc, s\u00e3o.\n\nE n\u00e3o sei se notou, meu tweet foi uma resposta a um cara que critica o Ciro, mas passa pano pro Lula.", "to": "PrestesLincoln", "value": "5", "weight": "5"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@Josimar89788272 @BrasConsciente @SF_Moro Ciro deu o exemplo recusando todas as aposentadorias e mordomias a que tinha direito. J\u00e1 Moro aceitou auxilio moradia mesmo tendo apartamento.", "to": "Josimar89788272", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@RonaldoGogoni O que ele disse foi que deveria ser permitido ter o partido, n\u00e3o defendeu as pautas e simbolos do nazismo, ent\u00e3o n\u00e3o se enquadra em apologia.", "to": "RonaldoGogoni", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@carlinhajane @guilherme_amado Foram tamb\u00e9m: Boulos, Haddad, Freixo, Molon, Randolfe", "to": "carlinhajane", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@stopassolimaga @luizgeron_psi @guilherme_amado Foram tamb\u00e9m: Boulos, Haddad, Freixo, Molon, Randolfe", "to": "stopassolimaga", "value": "4", "weight": "4"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@guilherme_amado N\u00e3o cara, ningu\u00e9m \u00e9 vidente.", "to": "guilherme_amado", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@Dane_Paula @guilherme_amado Seletiva vc ein? https://t.co/RRIaMWJF1B", "to": "Dane_Paula", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@marleyas @galloradical @BkerKali @APrimeiraVia Se ela apoiasse Moro, j\u00e1 teria dito. Ela vai votar no Ciro, s\u00f3 n\u00e3o sai dizendo por causa da rixas.", "to": "marleyas", "value": "3", "weight": "3"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@faustinone @APrimeiraVia O que n\u00e3o quer dizer que ela ache ele pior que os demais.", "to": "faustinone", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@APrimeiraVia As intrigas em rela\u00e7\u00e3o a previdencia n\u00e3o anulam toda a defesa que ela fez da educa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1, de Sobral.\n\nA impress\u00e3o que tenho \u00e9 que muita gente quer ver ela com Moro/D\u00f3ria/MBL pra se sentir com raz\u00e3o por todo o hate que jogaram sobre ela.", "to": "APrimeiraVia", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@Sr_Jonhson @OjuaraSoldado @VelindaDe @APrimeiraVia https://t.co/PMD9kcDius", "to": "Sr_Jonhson", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "dbenndorf", "title": "@VelindaDe @APrimeiraVia Vai l\u00e1 lamber o Alckmin e o Temer, lulopet. https://t.co/KkxeeN7Lv2", "to": "VelindaDe", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@stdorfer @memexpropriados @randolfeap @alessandromolon @Haddad_Fernando O Eduardo Bolsonaro, Sergio Moro, Fabio Faria, o Ministro Tarcisio entre  outros politiqueiros de direita tamb\u00e9m.", "to": "stdorfer", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@rsalario @elikatakimoto @GadoDecider \u00e9 gado ou n\u00e3o \u00e9?", "to": "rsalario", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@BlogPageNFound Queria saber onde se onde voc\u00eas moram as mulheres usam burka 24h por dia, porque a minha vida inteira vi m\u00e3e buscando crian\u00e7a na escola de Top e mini saia e nunca foi motivo para tamanha repercuss\u00e3o.", "to": "BlogPageNFound", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@carlos_soba @Bispinhoz @GilBelli3 @BlogPageNFound \"Boa noite dona Carmen, a Sra. veio buscar seu filho ontem ap\u00f3s sair da academia, isso \u00e9 inadequado.\"?????", "to": "carlos_soba", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@iamrich09 @infernalies @tuitaetuita @felipeneto https://t.co/2qY9sSySqu", "to": "iamrich09", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@SamuelDevii @tuitaetuita @felipeneto Pessoa que dormiu nas aulas de hist\u00f3ria: MaS oS dOiS s\u00c3o IgUaIs", "to": "SamuelDevii", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@celsogo47223372 @diImabr https://t.co/EMaEdPZLFQ", "to": "celsogo47223372", "value": "2", "weight": "2"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@rodneura @felipeneto Sim mano, n\u00e3o pode mais ser homof\u00f3bico, antisemita e eugenista que vem a gera\u00e7\u00e3o do Mimimi criticar \ud83d\ude14\ud83d\udc4d em 1964 n\u00e3o era assim.", "to": "rodneura", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@tuitaetuita @felipeneto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK N\u00c3O FODE N\u00c9 PORRA", "to": "tuitaetuita", "value": "11", "weight": "11"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@Nichola31652134 @felipeneto \u201cNazistas n\u00e3o possuem humanidade. Eles s\u00e3o a esc\u00f3ria de um man\u00edaco genocida e eles precisam ser destru\u00eddos.\u201d\n\nSim, \u00e9 isso que queremos \ud83d\udde3\ufe0f", "to": "Nichola31652134", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@exqueceer @karla_szczyp @felipeneto O \u00c1lcool afeta nosso c\u00e9rebro de uma maneira simples: Ele inibe nossa sensa\u00e7\u00e3o de culpa e remorso. Por isso uma pessoa sobre efeito de \u00e1lcool sendo hip\u00f3crita, nazista e sem no\u00e7\u00e3o, est\u00e1 penas refletindo aquilo o que ela \u00e9, e o que pensa", "to": "exqueceer", "value": "1", "weight": "1"}, {"arrows": "to", "from": "a_bathata", "title": "@doentekkkj Cenas que eu posso ver na minha cabe\u00e7a:", "to": "doentekkkj", "value": "1", "weight": "1"}]);

        // adding nodes and edges to the graph
        data = {nodes: nodes, edges: edges};

        var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};
        
        

        

        network = new vis.Network(container, data, options);
	 
        


        
        network.on("stabilizationProgress", function(params) {
      		document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
	        var maxWidth = 496;
	        var minWidth = 20;
	        var widthFactor = params.iterations/params.total;
	        var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);

	        document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
	        document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
	    });
	    network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
	        document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
	        document.getElementById('bar').style.width = '496px';
	        document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
	        // really clean the dom element
	        setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
	    });
        

        return network;

    }

    drawGraph();

</script>
</body>
</html>